{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zuzanna59243363/status/1531955093918064644", "date": "2022-06-01T11:05:31+00:00", "content": "#w\u0119giel #inflacja #morawiecki #pis https://t.co/nYoZiJcri8", "renderedContent": "#w\u0119giel #inflacja #morawiecki #pis twitter.com/KonradPiasecki\u2026", "id": 1531955093918064644, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zuzanna59243363", "id": 1394897709253992449, "displayname": "Zuzanna", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-05-19T06:08:35+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 161, "statusesCount": 67, "favouritesCount": 1303, "listedCount": 2, "mediaCount": 4, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Zuzanna59243363"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531955093918064644, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/KonradPiasecki/status/1531639627521613826"], "tcooutlinks": ["https://t.co/nYoZiJcri8"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KonradPiasecki/status/1531639627521613826", "date": "2022-05-31T14:11:58+00:00", "content": "Nie afery, premie, walki z KE i s\u0119dziami\u2026 Je\u015bli co\u015b naprawd\u0119 mo\u017ce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 sonda\u017cami i zaszkodzi\u0107 rz\u0105dz\u0105cym, to nastroje wy\u0142aniaj\u0105ce si\u0119 z tego listu: https://t.co/HOwAhW908h", "renderedContent": "Nie afery, premie, walki z KE i s\u0119dziami\u2026 Je\u015bli co\u015b naprawd\u0119 mo\u017ce wstrz\u0105sn\u0105\u0107 sonda\u017cami i zaszkodzi\u0107 rz\u0105dz\u0105cym, to nastroje wy\u0142aniaj\u0105ce si\u0119 z tego listu: https://t.co/HOwAhW908h", "id": 1531639627521613826, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KonradPiasecki", "id": 69513730, "displayname": "Konrad_Piasecki", "description": "Dziennikarz, prowadz\u0105cy Rozmow\u0119 Piaseckiego @tvn24rozmowa, i Kaw\u0119 na \u0142aw\u0119 @tvn24kawa. Anonimom raczej nie odpisuj\u0119 mail:piaseckimedia@gmail.com", "rawDescription": "Dziennikarz, prowadz\u0105cy Rozmow\u0119 Piaseckiego @tvn24rozmowa, i Kaw\u0119 na \u0142aw\u0119 @tvn24kawa. Anonimom raczej nie odpisuj\u0119 mail:piaseckimedia@gmail.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-08-28T05:26:04+00:00", "followersCount": 553212, "friendsCount": 452, "statusesCount": 48610, "favouritesCount": 8277, "listedCount": 671, "mediaCount": 698, "location": "Warsaw, Poland", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202652167200530432/qw04tHEt_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/69513730/1575569597", "label": null, "url": "https://twitter.com/KonradPiasecki"}, "replyCount": 455, "retweetCount": 267, "likeCount": 1695, "quoteCount": 64, "conversationId": 1531639627521613826, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUF6Hj7X0AA3mUg?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUF6Hj7X0AA3mUg?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 22.220645, "latitude": 52.127552}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Siedlce, Polska", "name": "Siedlce", "type": "city", "country": "Poland", "countryCode": "PL"}, "hashtags": ["w\u0119giel", "inflacja", "morawiecki", "pis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PolskiWhaaat/status/1531909203245568000", "date": "2022-06-01T08:03:10+00:00", "content": "Jak przyjdzie zima to ludzie zaczn\u0105 pali\u0107 \u015bmieciami. Powietrze b\u0119dziemy mieli najgorsze na \u015bwiecie i z 40 tysi\u0119cy ofiar smogu rocznie, zrobi si\u0119 kilka razy wi\u0119cej.\n\n#wojnanaukrainie to jest bajka dla dzieci przy tym, co czeka Polsk\u0119.\n\n#w\u0119giel #inflacja #dro\u017cyzna", "renderedContent": "Jak przyjdzie zima to ludzie zaczn\u0105 pali\u0107 \u015bmieciami. Powietrze b\u0119dziemy mieli najgorsze na \u015bwiecie i z 40 tysi\u0119cy ofiar smogu rocznie, zrobi si\u0119 kilka razy wi\u0119cej.\n\n#wojnanaukrainie to jest bajka dla dzieci przy tym, co czeka Polsk\u0119.\n\n#w\u0119giel #inflacja #dro\u017cyzna", "id": 1531909203245568000, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolskiWhaaat", "id": 770160173897875456, "displayname": "Polski Whaaat?!", "description": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0411\u0430\u0440\u0434\u0430\u043a - kompleksowy program przeorania polskiej gospodarki, w wyniku rabunkowej polityki rz\u0105du wobec ludzi przedsi\u0119biorczych.", "rawDescription": "\u0420\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0411\u0430\u0440\u0434\u0430\u043a - kompleksowy program przeorania polskiej gospodarki, w wyniku rabunkowej polityki rz\u0105du wobec ludzi przedsi\u0119biorczych.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-08-29T07:24:29+00:00", "followersCount": 1214, "friendsCount": 1482, "statusesCount": 2993, "favouritesCount": 3781, "listedCount": 6, "mediaCount": 562, "location": "Warszawa, Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1419238114011271171/mCgP-pbo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/770160173897875456/1641620245", "label": null, "url": "https://twitter.com/PolskiWhaaat"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531909203245568000, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["wojnanaukrainie", "w\u0119giel", "inflacja", "dro\u017cyzna"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TadeuszWonicki1/status/1531884769994317824", "date": "2022-06-01T06:26:04+00:00", "content": "Popatrzcie jak cwaniakuje bogacz jeden. \ud83d\ude09\ud83e\udd23 #w\u0119giel #tylkoPIS https://t.co/WHn5v3QH8z", "renderedContent": "Popatrzcie jak cwaniakuje bogacz jeden. \ud83d\ude09\ud83e\udd23 #w\u0119giel #tylkoPIS twitter.com/anusiak69/stat\u2026", "id": 1531884769994317824, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TadeuszWonicki1", "id": 897354236375248896, "displayname": "Tadeusz Wo\u017anicki #cwaniak\u26a1 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u26a1", "description": "Z prawd\u0105 w PiS jest tak, jak  z dobrobytem w komunizmie - ci\u0105gle za horyzontem. Spacerowicz - jeszcze z lat 80-ych.", "rawDescription": "Z prawd\u0105 w PiS jest tak, jak  z dobrobytem w komunizmie - ci\u0105gle za horyzontem. Spacerowicz - jeszcze z lat 80-ych.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-08-15T07:08:16+00:00", "followersCount": 1804, "friendsCount": 2291, "statusesCount": 26877, "favouritesCount": 61980, "listedCount": 2, "mediaCount": 1023, "location": "Wroc\u0142aw", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/916646599094390784/b2MVDlMR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/897354236375248896/1507477141", "label": null, "url": "https://twitter.com/TadeuszWonicki1"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531884769994317824, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/anusiak69/status/1531721741113839616"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WHn5v3QH8z"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/anusiak69/status/1531721741113839616", "date": "2022-05-31T19:38:15+00:00", "content": "@PrawaStronaa Tylko 13000 takie cudo Panie..... Zgadnij ile tu jest ton ? Podpowiem, \u017ce to ekogroszek https://t.co/hTrDGv0NIS", "renderedContent": "@PrawaStronaa Tylko 13000 takie cudo Panie..... Zgadnij ile tu jest ton ? Podpowiem, \u017ce to ekogroszek https://t.co/hTrDGv0NIS", "id": 1531721741113839616, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "anusiak69", "id": 900691236, "displayname": "Zwyk\u0142y Janusz", "description": "Oddajcie moje piniodze ukradzione nowym \u0142adem.\n\nTylko prywatne opinie Janusza i Halinki", "rawDescription": "Oddajcie moje piniodze ukradzione nowym \u0142adem.\n\nTylko prywatne opinie Janusza i Halinki", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-10-23T22:22:12+00:00", "followersCount": 77, "friendsCount": 805, "statusesCount": 1736, "favouritesCount": 1665, "listedCount": 2, "mediaCount": 95, "location": "Zag\u0142\u0119bie to nie \u015al\u0105sk", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1347598571282046977/6-K-biJj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/900691236/1610127512", "label": null, "url": "https://twitter.com/anusiak69"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 11, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531711538008055809, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUHEzkQWIAAilzc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUHEzkQWIAAilzc?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1531711538008055809, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PrawaStronaa", "id": 1221188830834962435, "displayname": "PrawyPopulista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PrawaStronaa"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PrawaStronaa", "id": 1221188830834962435, "displayname": "PrawyPopulista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PrawaStronaa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 16.8067803, "latitude": 51.042739}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Wroclaw, Poland", "name": "Wroclaw", "type": "city", "country": "Poland", "countryCode": "PL"}, "hashtags": ["w\u0119giel", "tylkoPIS"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/wirtualnapolska/status/1531870658954674180", "date": "2022-06-01T05:30:00+00:00", "content": "\ud83d\uddde\ufe0f https://t.co/BKyyFxAYIq \n\n@SasinJacek zapewnia\u0142, \u017ce powstanie elektrownia #Ostro\u0142\u0119ka C, ale to, co zbudowano, wyburzono dwa lata p\u00f3\u017aniej. Jesieni\u0105 przepowiada\u0142 spadek inflacji oraz cen - jest rekord. Teraz zapowiedzia\u0142, \u017ce w Polsce nie zabraknie #w\u0119giel \n\n\u2712\ufe0f @Tomasz_Molga https://t.co/nDFL8fwh1g", "renderedContent": "\ud83d\uddde\ufe0f bit.ly/Jacek-Sasin-za\u2026 \n\n@SasinJacek zapewnia\u0142, \u017ce powstanie elektrownia #Ostro\u0142\u0119ka C, ale to, co zbudowano, wyburzono dwa lata p\u00f3\u017aniej. Jesieni\u0105 przepowiada\u0142 spadek inflacji oraz cen - jest rekord. Teraz zapowiedzia\u0142, \u017ce w Polsce nie zabraknie #w\u0119giel \n\n\u2712\ufe0f @Tomasz_Molga https://t.co/nDFL8fwh1g", "id": 1531870658954674180, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wirtualnapolska", "id": 68277403, "displayname": "Wirtualna Polska", "description": "To, co wa\u017cne, dzieje si\u0119 w Polsce. W Wirtualnej Polsce.\n\u2139\ufe0f Newsy, \ud83d\udde3\ufe0f opinie, \u2600\ufe0f pogoda, \u26bd sport i \ud83c\udf7f rozrywka w 1 miejscu.\n#\ufe0f\u20e3 #dziejesie\nIG: @wirtualnapolska", "rawDescription": "To, co wa\u017cne, dzieje si\u0119 w Polsce. W Wirtualnej Polsce.\n\u2139\ufe0f Newsy, \ud83d\udde3\ufe0f opinie, \u2600\ufe0f pogoda, \u26bd sport i \ud83c\udf7f rozrywka w 1 miejscu.\n#\ufe0f\u20e3 #dziejesie\nIG: @wirtualnapolska", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-08-24T00:28:05+00:00", "followersCount": 123349, "friendsCount": 1114, "statusesCount": 110951, "favouritesCount": 2443, "listedCount": 463, "mediaCount": 2814, "location": "Warsaw, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.wp.pl", "linkTcourl": "https://t.co/g5UxX6PeR3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498005581206069253/0F4Eev9p_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68277403/1645987337", "label": null, "url": "https://twitter.com/wirtualnapolska"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531870658954674180, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://bit.ly/Jacek-Sasin-zapewni\u0142-\u017ce-w\u0119gla-nie-zabraknie"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BKyyFxAYIq"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUJJE5jWIAE-Gw_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUJJE5jWIAE-Gw_?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SasinJacek", "id": 2827443467, "displayname": "Jacek Sasin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SasinJacek"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tomasz_Molga", "id": 875858426, "displayname": "Tomasz Molga", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Tomasz_Molga"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ostro\u0142\u0119ka", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/velToll/status/1531717006432534528", "date": "2022-05-31T19:19:26+00:00", "content": "Kolejny sukces - i to nie jest \u017cart - Naczelna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych zezwala Polakom legalne zbiera\u0107 chrust w lesie.\n#wegiel #chrust #embargo", "renderedContent": "Kolejny sukces - i to nie jest \u017cart - Naczelna Dyrekcja Las\u00f3w Pa\u0144stwowych zezwala Polakom legalne zbiera\u0107 chrust w lesie.\n#wegiel #chrust #embargo", "id": 1531717006432534528, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "velToll", "id": 822879834, "displayname": "Jarek Kowalski", "description": "Autor ksi\u0105\u017cki Tramwaj Przeznaczenia. Lider Klubu Graczy Konfederacji. Wolno\u015bciowiec.", "rawDescription": "Autor ksi\u0105\u017cki Tramwaj Przeznaczenia. Lider Klubu Graczy Konfederacji. Wolno\u015bciowiec.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-09-14T07:50:20+00:00", "followersCount": 978, "friendsCount": 220, "statusesCount": 3979, "favouritesCount": 6740, "listedCount": 6, "mediaCount": 303, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268977507245723655/LywWwDMF_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/velToll"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 7, "likeCount": 36, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531717006432534528, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["wegiel", "chrust", "embargo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/izzoPG/status/1531682162046558210", "date": "2022-05-31T17:00:59+00:00", "content": "Hej @BiuroPrasowePGG podajcie nazwisko tego idioty, kt\u00f3ry wpad\u0142 na genialny pomys\u0142 skumulowania wszystkich ch\u0119tnych na zakup w\u0119gla  w jednym dniu, o jednej godzinie. Nar\u00f3d ma prawo wiedzie\u0107 #w\u0119giel https://t.co/FhVXN9EVXv", "renderedContent": "Hej @BiuroPrasowePGG podajcie nazwisko tego idioty, kt\u00f3ry wpad\u0142 na genialny pomys\u0142 skumulowania wszystkich ch\u0119tnych na zakup w\u0119gla  w jednym dniu, o jednej godzinie. Nar\u00f3d ma prawo wiedzie\u0107 #w\u0119giel https://t.co/FhVXN9EVXv", "id": 1531682162046558210, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "izzoPG", "id": 246918629, "displayname": "fszczonsajonce", "description": "Wszystkim covidowym zajobom i fajnopolakom walcz\u0105cym z Putinem moimi pieni\u0119dzmi serdeczne wypierdala\u0107!", "rawDescription": "Wszystkim covidowym zajobom i fajnopolakom walcz\u0105cym z Putinem moimi pieni\u0119dzmi serdeczne wypierdala\u0107!", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-02-03T18:43:12+00:00", "followersCount": 149, "friendsCount": 243, "statusesCount": 7032, "favouritesCount": 728, "listedCount": 3, "mediaCount": 487, "location": "Wroc\u0142aw", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242867277164396550/XLrzp7Wg_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/246918629/1576277344", "label": null, "url": "https://twitter.com/izzoPG"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531682162046558210, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUGgzzOWAAs14Lf?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUGgzzOWAAs14Lf?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiuroPrasowePGG", "id": 728554669434408960, "displayname": "PolskaGrupaG\u00f3rnicza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiuroPrasowePGG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/oko_press/status/1531636189760987140", "date": "2022-05-31T13:58:18+00:00", "content": "Ceny w\u0119gla szalej\u0105. Po\u015brednicy strasz\u0105, \u017ce zabraknie 11 mln ton. Rz\u0105d liczy na \u0142agodn\u0105 zim\u0119? #OKOpress #w\u0119giel @MarcelWandas\nhttps://t.co/IAyYbPOVaR https://t.co/l4ZXHi7EQZ", "renderedContent": "Ceny w\u0119gla szalej\u0105. Po\u015brednicy strasz\u0105, \u017ce zabraknie 11 mln ton. Rz\u0105d liczy na \u0142agodn\u0105 zim\u0119? #OKOpress #w\u0119giel @MarcelWandas\noko.press/ceny-wegla-w-p\u2026 https://t.co/l4ZXHi7EQZ", "id": 1531636189760987140, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "oko_press", "id": 712536618071142400, "displayname": "OKO.press", "description": "OKO.press to portal sprawdzaj\u0105cy fakty i prowadz\u0105cy dziennikarskie \u015bledztwa, medium spo\u0142eczno\u015bciowe i archiwum \u017cycia publicznego.", "rawDescription": "https://t.co/l7CAgnlJKF to portal sprawdzaj\u0105cy fakty i prowadz\u0105cy dziennikarskie \u015bledztwa, medium spo\u0142eczno\u015bciowe i archiwum \u017cycia publicznego.", "descriptionUrls": [{"text": "OKO.press", "url": "http://OKO.press", "tcourl": "https://t.co/l7CAgnlJKF", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2016-03-23T07:09:02+00:00", "followersCount": 199648, "friendsCount": 1238, "statusesCount": 19723, "favouritesCount": 7758, "listedCount": 445, "mediaCount": 11551, "location": "Poland", "protected": false, "linkUrl": "http://oko.press", "linkTcourl": "https://t.co/s5ZIwWp194", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496085946164563968/SqlZDMY5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712536618071142400/1652100573", "label": null, "url": "https://twitter.com/oko_press"}, "replyCount": 6, "retweetCount": 7, "likeCount": 25, "quoteCount": 6, "conversationId": 1531636189760987140, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://oko.press/ceny-wegla-w-polsce/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1654005011"], "tcooutlinks": ["https://t.co/IAyYbPOVaR"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUF2_3pXoAAqmD1?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUF2_3pXoAAqmD1?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarcelWandas", "id": 2394929808, "displayname": "Marcel Wandas", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarcelWandas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OKOpress", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BartSaw/status/1531596883558268928", "date": "2022-05-31T11:22:07+00:00", "content": "Wyliczenia dot. cen surowc\u00f3w z wczoraj opublikowanej #strategiaciep\u0142ownictwa:\n\nStrategia \u015bwie\u017ca, a ceny #w\u0119giel za GJ jakby nie uwzgl\u0119dnia\u0142y tego co dzieje si\u0119 na rynku. Cena za GJ jest ju\u017c na rynku 2-3 razy wy\u017csza, co wida\u0107 w #cenyenergii na #TGE. https://t.co/ArecsNEN0n", "renderedContent": "Wyliczenia dot. cen surowc\u00f3w z wczoraj opublikowanej #strategiaciep\u0142ownictwa:\n\nStrategia \u015bwie\u017ca, a ceny #w\u0119giel za GJ jakby nie uwzgl\u0119dnia\u0142y tego co dzieje si\u0119 na rynku. Cena za GJ jest ju\u017c na rynku 2-3 razy wy\u017csza, co wida\u0107 w #cenyenergii na #TGE. https://t.co/ArecsNEN0n", "id": 1531596883558268928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BartSaw", "id": 1688732178, "displayname": "Bart\u0142omiej Sawicki", "description": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "rawDescription": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-21T16:57:01+00:00", "followersCount": 3847, "friendsCount": 4397, "statusesCount": 19269, "favouritesCount": 14238, "listedCount": 60, "mediaCount": 2246, "location": "Krak\u00f3w/Warszawa, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/bart\u0142omiej-sawicki-1b2435116/", "linkTcourl": "https://t.co/cg4Qsm6rUY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193968846899732480/MvNLfhmY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1688732178/1554992365", "label": null, "url": "https://twitter.com/BartSaw"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 3, "likeCount": 16, "quoteCount": 1, "conversationId": 1531596883558268928, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUFTMBRXwAAWagI?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUFTMBRXwAAWagI?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["strategiaciep\u0142ownictwa", "w\u0119giel", "cenyenergii", "TGE"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SulimaPL/status/1531514974056632320", "date": "2022-05-31T05:56:38+00:00", "content": "Bezpiecze\u0144stwo energetyczne w praktyce - 1 celna bomba = wypadni\u0119cie 0,5MW #OZE vs 1 celna bomba = wypadni\u0119cie 200WM w przypadku ma\u0142ego bloku na #w\u0119giel \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#energetyka #energia https://t.co/cUqPL8mEmu", "renderedContent": "Bezpiecze\u0144stwo energetyczne w praktyce - 1 celna bomba = wypadni\u0119cie 0,5MW #OZE vs 1 celna bomba = wypadni\u0119cie 200WM w przypadku ma\u0142ego bloku na #w\u0119giel \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#energetyka #energia twitter.com/bderski/status\u2026", "id": 1531514974056632320, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SulimaPL", "id": 988698482310557696, "displayname": "Pawe\u0142 Sulima", "description": "Tylko opinie prywatne. Tre\u015b\u0107 ponad form\u0105.\n\n#OZE #biogaz #biometan #PV #wiatr #Efektywno\u015b\u0107Energetyczna #EnergetykaObywatelska", "rawDescription": "Tylko opinie prywatne. Tre\u015b\u0107 ponad form\u0105.\n\n#OZE #biogaz #biometan #PV #wiatr #Efektywno\u015b\u0107Energetyczna #EnergetykaObywatelska", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-04-24T08:37:42+00:00", "followersCount": 332, "friendsCount": 329, "statusesCount": 10196, "favouritesCount": 18032, "listedCount": 0, "mediaCount": 454, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164488226377273344/QB1PKXls_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988698482310557696/1581313835", "label": null, "url": "https://twitter.com/SulimaPL"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531514974056632320, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/bderski/status/1530965237947580417"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cUqPL8mEmu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bderski/status/1530965237947580417", "date": "2022-05-29T17:32:11+00:00", "content": "Nie jest \u0142atwo niszczy\u0107 rozproszon\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105, ale swo\u0142ocz nie ustaje w wysi\u0142kach https://t.co/2tkDloKQfL", "renderedContent": "Nie jest \u0142atwo niszczy\u0107 rozproszon\u0105 infrastruktur\u0119 energetyczn\u0105, ale swo\u0142ocz nie ustaje w wysi\u0142kach twitter.com/nexta_tv/statu\u2026", "id": 1530965237947580417, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bderski", "id": 1322911196, "displayname": "Bart\u0142omiej Derski", "description": "Dziennikarz @WysokieNapiecie. Absolwent prawa i ekonomii. #energetyka #w\u0119giel #OZE #elektromobilno\u015b\u0107 #eRajd #InfografikaNaDzi\u015b. Wsp\u00f3\u0142autor #WiekEnergetyk\u00f3w", "rawDescription": "Dziennikarz @WysokieNapiecie. Absolwent prawa i ekonomii. #energetyka #w\u0119giel #OZE #elektromobilno\u015b\u0107 #eRajd #InfografikaNaDzi\u015b. Wsp\u00f3\u0142autor #WiekEnergetyk\u00f3w", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-02T17:18:45+00:00", "followersCount": 6260, "friendsCount": 214, "statusesCount": 8563, "favouritesCount": 6225, "listedCount": 64, "mediaCount": 1858, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wysokienapiecie.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/bhXCUL7RLZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434967076762963973/DiZUnQHc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1322911196/1647771523", "label": null, "url": "https://twitter.com/bderski"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 15, "quoteCount": 1, "conversationId": 1530965237947580417, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/nexta_tv/status/1530855463398658048"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2tkDloKQfL"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 20.8525518, "latitude": 52.0977088}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Warsaw, Poland", "name": "Warsaw", "type": "city", "country": "Poland", "countryCode": "PL"}, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["OZE", "w\u0119giel", "energetyka", "energia"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SulimaPL/status/1531508631199432704", "date": "2022-05-31T05:31:26+00:00", "content": "#bowojna \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\"Wszyscy cisn\u0105 to my te\u017c\" (grafika) czy raczej towarzystwo wyczu\u0142o, \u017ce historia #w\u0119giel na opa\u0142 generalnie ma si\u0119 ku ko\u0144cowi i jak rasowi badylarze cisn\u0105 ile si\u0119 da przed zmian\u0105 asortymentu/bran\u017cy? \ud83e\udd14 https://t.co/QTXzeMlDFx https://t.co/nYOezQYqd0", "renderedContent": "#bowojna \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\"Wszyscy cisn\u0105 to my te\u017c\" (grafika) czy raczej towarzystwo wyczu\u0142o, \u017ce historia #w\u0119giel na opa\u0142 generalnie ma si\u0119 ku ko\u0144cowi i jak rasowi badylarze cisn\u0105 ile si\u0119 da przed zmian\u0105 asortymentu/bran\u017cy? \ud83e\udd14 twitter.com/PlichtaMarek/s\u2026 https://t.co/nYOezQYqd0", "id": 1531508631199432704, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SulimaPL", "id": 988698482310557696, "displayname": "Pawe\u0142 Sulima", "description": "Tylko opinie prywatne. Tre\u015b\u0107 ponad form\u0105.\n\n#OZE #biogaz #biometan #PV #wiatr #Efektywno\u015b\u0107Energetyczna #EnergetykaObywatelska", "rawDescription": "Tylko opinie prywatne. Tre\u015b\u0107 ponad form\u0105.\n\n#OZE #biogaz #biometan #PV #wiatr #Efektywno\u015b\u0107Energetyczna #EnergetykaObywatelska", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-04-24T08:37:42+00:00", "followersCount": 332, "friendsCount": 329, "statusesCount": 10196, "favouritesCount": 18032, "listedCount": 0, "mediaCount": 454, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1164488226377273344/QB1PKXls_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/988698482310557696/1581313835", "label": null, "url": "https://twitter.com/SulimaPL"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531508631199432704, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/PlichtaMarek/status/1530953502058598400"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QTXzeMlDFx"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUEC-zzXoAMpERM?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FUEC-zzXoAMpERM?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PlichtaMarek/status/1530953502058598400", "date": "2022-05-29T16:45:33+00:00", "content": "Kopalnia sprzedaje w\u0119giel po 800z\u0142, po\u015brednik sprzedawcy po 1800 ,a sprzedawca po 2500.\nJaja co?", "renderedContent": "Kopalnia sprzedaje w\u0119giel po 800z\u0142, po\u015brednik sprzedawcy po 1800 ,a sprzedawca po 2500.\nJaja co?", "id": 1530953502058598400, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PlichtaMarek", "id": 1228320590, "displayname": "Forrest Gump\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcef\ud83d\udeb3\u2692\ufe0f", "description": "Tylko to co po prawej.Prezes jest tylko jeden", "rawDescription": "Tylko to co po prawej.Prezes jest tylko jeden", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-02-28T20:26:10+00:00", "followersCount": 1735, "friendsCount": 799, "statusesCount": 57878, "favouritesCount": 31938, "listedCount": 23, "mediaCount": 2091, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390427560778084355/KnOJ7BLL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1228320590/1640165849", "label": null, "url": "https://twitter.com/PlichtaMarek"}, "replyCount": 99, "retweetCount": 129, "likeCount": 486, "quoteCount": 10, "conversationId": 1530953502058598400, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["bowojna", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/RPEkonomia/status/1531326919093932033", "date": "2022-05-30T17:29:22+00:00", "content": "Co najbogatsze gospodarki na \u015bwiecie ustali\u0142y w w sprawie #w\u0119giel w Berlinie https://t.co/uOvfv1I1Gg", "renderedContent": "Co najbogatsze gospodarki na \u015bwiecie ustali\u0142y w w sprawie #w\u0119giel w Berlinie klimat.rp.pl/energia/art364\u2026", "id": 1531326919093932033, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RPEkonomia", "id": 1107241550, "displayname": "Rzeczpospolita Ekonomia", "description": "Informacje z redakcji ekonomicznej Rzeczpospolitej, najcz\u0119\u015bciej cytowanej i najbardziej opiniotw\u00f3rczej gazety codziennej w Polsce.", "rawDescription": "Informacje z redakcji ekonomicznej Rzeczpospolitej, najcz\u0119\u015bciej cytowanej i najbardziej opiniotw\u00f3rczej gazety codziennej w Polsce.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-01-20T20:34:23+00:00", "followersCount": 14020, "friendsCount": 119, "statusesCount": 27314, "favouritesCount": 701, "listedCount": 184, "mediaCount": 1921, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://ekonomia.rp.pl", "linkTcourl": "https://t.co/WaURe9Okqe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452561610850160650/1p8mKf6Y_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1107241550/1637128751", "label": null, "url": "https://twitter.com/RPEkonomia"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531326919093932033, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://klimat.rp.pl/energia/art36406601-co-najbogatsze-gospodarki-na-swiecie-ustalily-ws-wegla-w-berlinie"], "tcooutlinks": ["https://t.co/uOvfv1I1Gg"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cire_pl/status/1531192055602499584", "date": "2022-05-30T08:33:28+00:00", "content": "\ud83d\udcc8 #w\u0119giel | \n\nG\u00f3rnicza \"Solidarno\u015b\u0107\" chce korekty umowy spo\u0142ecznej dla g\u00f3rnictwa\n\nhttps://t.co/usH5xBPknp https://t.co/cgAHtKgtWB", "renderedContent": "\ud83d\udcc8 #w\u0119giel | \n\nG\u00f3rnicza \"Solidarno\u015b\u0107\" chce korekty umowy spo\u0142ecznej dla g\u00f3rnictwa\n\nbit.ly/3GvmYJ4 https://t.co/cgAHtKgtWB", "id": 1531192055602499584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cire_pl", "id": 599883497, "displayname": "CIRE.pl", "description": "#energetyka #gazownictwo #paliwa #ciep\u0142ownictwo przygl\u0105damy si\u0119 transformacyjnej dekadzie w kluczowych bran\u017cach \ud83d\udcbb zobacz nasze rozmowy na YouTube \ud83d\udcbb", "rawDescription": "#energetyka #gazownictwo #paliwa #ciep\u0142ownictwo przygl\u0105damy si\u0119 transformacyjnej dekadzie w kluczowych bran\u017cach \ud83d\udcbb zobacz nasze rozmowy na YouTube \ud83d\udcbb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-05T06:41:05+00:00", "followersCount": 4929, "friendsCount": 532, "statusesCount": 12118, "favouritesCount": 60, "listedCount": 63, "mediaCount": 4856, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://cire.pl", "linkTcourl": "https://t.co/T9UOWtfoQx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032593222743281664/JhS5yS7-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/599883497/1494934147", "label": null, "url": "https://twitter.com/cire_pl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531192055602499584, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/3GvmYJ4"], "tcooutlinks": ["https://t.co/usH5xBPknp"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT_i-G3WIAMI5hL?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT_i-G3WIAMI5hL?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/StrefaPC_Marcin/status/1531175570293276672", "date": "2022-05-30T07:27:58+00:00", "content": "#PGG #w\u0119giel #mar\u017ce #dojenie_spo\u0142ecze\u0144stwa\nhttps://t.co/QTkiqwH7pd", "renderedContent": "#PGG #w\u0119giel #mar\u017ce #dojenie_spo\u0142ecze\u0144stwa\nfacebook.com/10000048197576\u2026", "id": 1531175570293276672, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "StrefaPC_Marcin", "id": 1497494320957509633, "displayname": "Marcin Czajka", "description": "Russkij wojennyj korabl, idi na chuj", "rawDescription": "Russkij wojennyj korabl, idi na chuj", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-26T08:51:26+00:00", "followersCount": 1, "friendsCount": 10, "statusesCount": 301, "favouritesCount": 418, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1497494504470941701/sGKR9ef3_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/StrefaPC_Marcin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531175570293276672, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.facebook.com/100000481975765/videos/3159498424295214/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QTkiqwH7pd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PGG", "w\u0119giel", "mar\u017ce", "dojenie_spo\u0142ecze\u0144stwa"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/soroko_t/status/1531168432237985792", "date": "2022-05-30T06:59:36+00:00", "content": "Konieczne wzmacnianie matematyki w szko\u0142ach!\n@MEIN_GOV_PL @MAPGOVPL \n\nPo wyeksportowaniu sporej ilo\u015bci energii, gdy cena oscylowa\u0142a mi\u0119dzy 500 a 600 z\u0142/MWh, dzi\u015b importujemy przy cenie &gt; 1300z\u0142/MWh.\n\n#Energetyka\n#Bareja\n#w\u0119giel", "renderedContent": "Konieczne wzmacnianie matematyki w szko\u0142ach!\n@MEIN_GOV_PL @MAPGOVPL \n\nPo wyeksportowaniu sporej ilo\u015bci energii, gdy cena oscylowa\u0142a mi\u0119dzy 500 a 600 z\u0142/MWh, dzi\u015b importujemy przy cenie &gt; 1300z\u0142/MWh.\n\n#Energetyka\n#Bareja\n#w\u0119giel", "id": 1531168432237985792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "soroko_t", "id": 1098909919066144768, "displayname": "T.Soroko", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-02-22T11:38:36+00:00", "followersCount": 323, "friendsCount": 1052, "statusesCount": 1252, "favouritesCount": 3022, "listedCount": 0, "mediaCount": 33, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/soroko_t"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1531168432237985792, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MEIN_GOV_PL", "id": 358921716, "displayname": "Ministerstwo Edukacji i Nauki", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MEIN_GOV_PL"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MAPGOVPL", "id": 711931496525860865, "displayname": "Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MAPGOVPL"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Energetyka", "Bareja", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BartSaw/status/1530966329469050881", "date": "2022-05-29T17:36:31+00:00", "content": ".@SasinJacek: Wygaszanie kopal\u0144 b\u0119dzie op\u00f3\u017anione i\u00a0nie zacznie si\u0119 od razu, tylko w\u00a0perspektywie kilku lat, kiedy b\u0119dziemy mogli ju\u017c realnie posiada\u0107 energi\u0119 z\u00a0innych \u017ar\u00f3de\u0142. \n\nAle kopalnie PGG ju\u017c dosta\u0142y dotacje  (400 mln z\u0142) do \u201eredukcji\u201d wydobycia #w\u0119giel.", "renderedContent": ".@SasinJacek: Wygaszanie kopal\u0144 b\u0119dzie op\u00f3\u017anione i\u00a0nie zacznie si\u0119 od razu, tylko w\u00a0perspektywie kilku lat, kiedy b\u0119dziemy mogli ju\u017c realnie posiada\u0107 energi\u0119 z\u00a0innych \u017ar\u00f3de\u0142. \n\nAle kopalnie PGG ju\u017c dosta\u0142y dotacje  (400 mln z\u0142) do \u201eredukcji\u201d wydobycia #w\u0119giel.", "id": 1530966329469050881, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BartSaw", "id": 1688732178, "displayname": "Bart\u0142omiej Sawicki", "description": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "rawDescription": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-21T16:57:01+00:00", "followersCount": 3847, "friendsCount": 4397, "statusesCount": 19269, "favouritesCount": 14238, "listedCount": 60, "mediaCount": 2246, "location": "Krak\u00f3w/Warszawa, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/bart\u0142omiej-sawicki-1b2435116/", "linkTcourl": "https://t.co/cg4Qsm6rUY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193968846899732480/MvNLfhmY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1688732178/1554992365", "label": null, "url": "https://twitter.com/BartSaw"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 10, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530966329469050881, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SasinJacek", "id": 2827443467, "displayname": "Jacek Sasin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SasinJacek"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/radio_szczecin/status/1530938948133994496", "date": "2022-05-29T15:47:43+00:00", "content": "Wicepremier, minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jacek Sasin zapewni\u0142, \u017ce w Polsce nie zabraknie w\u0119gla.\n\n#Sasin #Polska #w\u0119giel #rosja #wojna #ukraina #WojnaWUkrainie \n\nhttps://t.co/lZQp6OVxLz", "renderedContent": "Wicepremier, minister aktyw\u00f3w pa\u0144stwowych Jacek Sasin zapewni\u0142, \u017ce w Polsce nie zabraknie w\u0119gla.\n\n#Sasin #Polska #w\u0119giel #rosja #wojna #ukraina #WojnaWUkrainie \n\nradioszczecin.pl/6,440717,sasin\u2026", "id": 1530938948133994496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "radio_szczecin", "id": 94290647, "displayname": "Radio Szczecin", "description": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "rawDescription": "Polskie Radio Szczecin SA\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000 \n\u260e\ufe0fAntena: 510 777 666\n\u260e\ufe0fCzujny Telefon: 510 777 222 \u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\u2000\n\ud83d\udce7newsroom@radioszczecin.pl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-12-03T09:05:04+00:00", "followersCount": 7708, "friendsCount": 71, "statusesCount": 96414, "favouritesCount": 10072, "listedCount": 93, "mediaCount": 29889, "location": "Szczecin, Poland", "protected": false, "linkUrl": "http://radioszczecin.pl", "linkTcourl": "https://t.co/upAdK7fU21", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1344782218611351552/MN3A05cG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94290647/1641825842", "label": null, "url": "https://twitter.com/radio_szczecin"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530938948133994496, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://radioszczecin.pl/6,440717,sasin-w-polsce-nie-zabraknie-wegla"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lZQp6OVxLz"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Sasin", "Polska", "w\u0119giel", "rosja", "wojna", "ukraina", "WojnaWUkrainie"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tvp_3/status/1530935170756386816", "date": "2022-05-29T15:32:42+00:00", "content": "\ud83d\udcac Na jesieni ten #w\u0119giel dla indywidualnych odbiorc\u00f3w na pewno b\u0119dzie dost\u0119pny. Na szcz\u0119\u015bcie okres grzewczy mamy za sob\u0105. Do nast\u0119pnego okresu mamy jeszcze troch\u0119 czasu - powiedzia\u0142 @SasinJacek,   wicepremier, minister @MAPGOVPL. \u2198\ufe0fhttps://t.co/jB8j3sREiB", "renderedContent": "\ud83d\udcac Na jesieni ten #w\u0119giel dla indywidualnych odbiorc\u00f3w na pewno b\u0119dzie dost\u0119pny. Na szcz\u0119\u015bcie okres grzewczy mamy za sob\u0105. Do nast\u0119pnego okresu mamy jeszcze troch\u0119 czasu - powiedzia\u0142 @SasinJacek,   wicepremier, minister @MAPGOVPL. \u2198\ufe0fregiony.tvp.pl/60461568/jacek\u2026", "id": 1530935170756386816, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvp_3", "id": 702976181772132361, "displayname": "TVP3", "description": "Najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski. #TVP3 - zawsze blisko Ciebie.", "rawDescription": "Najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski. #TVP3 - zawsze blisko Ciebie.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-25T21:59:17+00:00", "followersCount": 13277, "friendsCount": 144, "statusesCount": 10120, "favouritesCount": 570, "listedCount": 33, "mediaCount": 948, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://regiony.tvp.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/YWa3cdZoRF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387724875146612740/wSCd80xf_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702976181772132361/1636588478", "label": null, "url": "https://twitter.com/tvp_3"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530935170756386816, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://regiony.tvp.pl/60461568/jacek-sasin-w-polsce-nie-zabraknie-wegla"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jB8j3sREiB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SasinJacek", "id": 2827443467, "displayname": "Jacek Sasin", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SasinJacek"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MAPGOVPL", "id": 711931496525860865, "displayname": "Ministerstwo Aktyw\u00f3w Pa\u0144stwowych \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MAPGOVPL"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KotzBananowej/status/1530835744339726336", "date": "2022-05-29T08:57:37+00:00", "content": "@DejvFX @DingoRomuald Dzi\u0119ki staram si\u0119 ale je\u015bli wraca\u0107 mamy do tematyki to trzeba patrze\u0107 \u017ce ok jest strata ale raczej ekhm wymuszona przez polityk\u0119 odej\u015bcia od w\u0119gla do 2024 + oczko do funduszy ESG dzialajacych w PL .\n\n#w\u0119giel #polityka #FunduszeESG #ESG", "renderedContent": "@DejvFX @DingoRomuald Dzi\u0119ki staram si\u0119 ale je\u015bli wraca\u0107 mamy do tematyki to trzeba patrze\u0107 \u017ce ok jest strata ale raczej ekhm wymuszona przez polityk\u0119 odej\u015bcia od w\u0119gla do 2024 + oczko do funduszy ESG dzialajacych w PL .\n\n#w\u0119giel #polityka #FunduszeESG #ESG", "id": 1530835744339726336, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KotzBananowej", "id": 1436993351807537152, "displayname": "KoTzBananowej", "description": "Kot dorabiaj\u0105cy na Polskim Bananie :)\n\nPrywatnie Koci Fundementalista z domieszk\u0105 Kociego zmys\u0142u w Finansach. A prywatnie Talent Acquisition Manager w Altium.", "rawDescription": "Kot dorabiaj\u0105cy na Polskim Bananie :)\n\nPrywatnie Koci Fundementalista z domieszk\u0105 Kociego zmys\u0142u w Finansach. A prywatnie Talent Acquisition Manager w Altium.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-12T10:01:43+00:00", "followersCount": 151, "friendsCount": 116, "statusesCount": 3040, "favouritesCount": 2741, "listedCount": 5, "mediaCount": 188, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1525395244598104064/V_N0ow3v_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1436993351807537152/1652516625", "label": null, "url": "https://twitter.com/KotzBananowej"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530821563032936448, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1530834490192445441, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DejvFX", "id": 4825376715, "displayname": "DejvFX", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DejvFX"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DejvFX", "id": 4825376715, "displayname": "DejvFX", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DejvFX"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DingoRomuald", "id": 953253907005956096, "displayname": "Unfair value", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/DingoRomuald"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "polityka", "FunduszeESG", "ESG"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Legaartis/status/1530541911437606912", "date": "2022-05-28T13:30:02+00:00", "content": "Polska ogranicza sprzeda\u017c w\u0119gla po odrzuceniu importu z Rosji\n#BrakiW\u0119gla #kopalnie #LegaArtis #legaartis #polska #warszawa #W\u0119giel\nhttps://t.co/RgHmxmDUAX", "renderedContent": "Polska ogranicza sprzeda\u017c w\u0119gla po odrzuceniu importu z Rosji\n#BrakiW\u0119gla #kopalnie #LegaArtis #legaartis #polska #warszawa #W\u0119giel\nlegaartis.pl/blog/2022/05/2\u2026", "id": 1530541911437606912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Legaartis", "id": 1447841883275857921, "displayname": "Kancelaria LEGA ARTIS", "description": "Blog: legaartis.pl/blog\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "rawDescription": "Blog: https://t.co/07i55DG0jC\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "descriptionUrls": [{"text": "legaartis.pl/blog", "url": "http://legaartis.pl/blog", "tcourl": "https://t.co/07i55DG0jC", "indices": [6, 29]}], "verified": false, "created": "2021-10-12T08:29:47+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 0, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 51, "listedCount": 2, "mediaCount": 2, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://legaartis.pl/blog", "linkTcourl": "https://t.co/IR1dBWUmMu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460259595625156622/KcZsVRXU_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447841883275857921/1636988012", "label": null, "url": "https://twitter.com/Legaartis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530541911437606912, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Legaartis</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "Legaartis", "outlinks": ["https://legaartis.pl/blog/2022/05/28/polska-ogranicza-sprzedaz-wegla-po-odrzuceniu-importu-z-rosji/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RgHmxmDUAX"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BrakiW\u0119gla", "kopalnie", "LegaArtis", "legaartis", "polska", "warszawa", "W\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BartSaw/status/1530507001658232853", "date": "2022-05-28T11:11:19+00:00", "content": "W Kolumbii, wybory prezydenckie mo\u017ce wygra\u0107 lider sonda\u017cy, kandydat lewicy, Gustavo Petro. Proponuje wstrzymanie wydobycia ropy i #w\u0119giel. Kolumbijski surowiec mia\u0142 w du\u017cym stopniu zast\u0105pi\u0107 import surowca z Rosji do Polski.\n\nhttps://t.co/NOubiIXpNf", "renderedContent": "W Kolumbii, wybory prezydenckie mo\u017ce wygra\u0107 lider sonda\u017cy, kandydat lewicy, Gustavo Petro. Proponuje wstrzymanie wydobycia ropy i #w\u0119giel. Kolumbijski surowiec mia\u0142 w du\u017cym stopniu zast\u0105pi\u0107 import surowca z Rosji do Polski.\n\nenergytransition.org/2022/05/what-t\u2026", "id": 1530507001658232853, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BartSaw", "id": 1688732178, "displayname": "Bart\u0142omiej Sawicki", "description": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "rawDescription": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-21T16:57:01+00:00", "followersCount": 3847, "friendsCount": 4397, "statusesCount": 19269, "favouritesCount": 14238, "listedCount": 60, "mediaCount": 2246, "location": "Krak\u00f3w/Warszawa, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/bart\u0142omiej-sawicki-1b2435116/", "linkTcourl": "https://t.co/cg4Qsm6rUY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193968846899732480/MvNLfhmY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1688732178/1554992365", "label": null, "url": "https://twitter.com/BartSaw"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530507001658232853, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://energytransition.org/2022/05/what-the-colombian-elections-mean-for-the-countrys-energy-policy/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NOubiIXpNf"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/lusciniaX3/status/1530454232788348928", "date": "2022-05-28T07:41:38+00:00", "content": "#W\u0119giel: \n- nowe projekty wydobywcze\n- inwestorzy prywatni\n- poszerzenie istniej\u0105cych obszar\u00f3w g\u00f3rniczych\n- z\u0142o\u017ca kopal\u0144 zlikwidowanych \nhttps://t.co/8dLDvRKRyr https://t.co/9lxFfjZxIk", "renderedContent": "#W\u0119giel: \n- nowe projekty wydobywcze\n- inwestorzy prywatni\n- poszerzenie istniej\u0105cych obszar\u00f3w g\u00f3rniczych\n- z\u0142o\u017ca kopal\u0144 zlikwidowanych \nwnp.pl/gornictwo/wegi\u2026 https://t.co/9lxFfjZxIk", "id": 1530454232788348928, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "lusciniaX3", "id": 1431509910, "displayname": "Luscinia Cantat Noctu", "description": "Przebudzony \u015bpioch", "rawDescription": "Przebudzony \u015bpioch", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-15T21:21:43+00:00", "followersCount": 166, "friendsCount": 390, "statusesCount": 7930, "favouritesCount": 2421, "listedCount": 1, "mediaCount": 1409, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/788492364981633024/flzNTT95_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1431509910/1571420090", "label": null, "url": "https://twitter.com/lusciniaX3"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530454232788348928, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.wnp.pl/gornictwo/wegiel-daje-suwerennosc-sa-zloza-po-ktore-mozemy-dopiero-siegnac,585000.html#comment#lCnX3"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8dLDvRKRyr"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DLWbWQAALBwi?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DLWbWQAALBwi?format=png&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DQkYWAAAUg6p?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DQkYWAAAUg6p?format=png&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DZHAXoAAgrBE?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DZHAXoAAgrBE?format=png&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DgVfWUAAnDd3?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FT1DgVfWUAAnDd3?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["W\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/czarymag/status/1530213000556183552", "date": "2022-05-27T15:43:03+00:00", "content": "#polskagrupag\u00f3rnicza #wegiel\nTak Nas robia w chu*** 17.40 taki komunikat,a mieli wrzuci\u0107 o 18.00 nast\u0119pna parti\u0119... https://t.co/59G89kByJk", "renderedContent": "#polskagrupag\u00f3rnicza #wegiel\nTak Nas robia w chu*** 17.40 taki komunikat,a mieli wrzuci\u0107 o 18.00 nast\u0119pna parti\u0119... https://t.co/59G89kByJk", "id": 1530213000556183552, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "czarymag", "id": 1497115094978813959, "displayname": "Maria", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-25T07:43:58+00:00", "followersCount": 2, "friendsCount": 100, "statusesCount": 59, "favouritesCount": 536, "listedCount": 0, "mediaCount": 1, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/czarymag"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530213000556183552, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTxonULWYAUIyst?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTxonULWYAUIyst?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["polskagrupag\u00f3rnicza", "wegiel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/bderski/status/1530160824265891841", "date": "2022-05-27T12:15:44+00:00", "content": "To kolejka samochod\u00f3w czekaj\u0105cych dzie\u0144 i noc na #w\u0119giel z Centralnego Magazynu W\u0119gla. Surowca mo\u017ce zim\u0105 brakowa\u0107, a W\u0119glozbyt sprzedaje go za 25-35% rynkowej warto\u015bci (po ok. 1200 z\u0142/t). Po\u015brednicy mog\u0105 mie\u0107 przebitk\u0119 2000-3000 z\u0142, a jesieni\u0105 nawet 4000 z\u0142 na tonie na s\u0142upa. https://t.co/zCU2M0D8Rz", "renderedContent": "To kolejka samochod\u00f3w czekaj\u0105cych dzie\u0144 i noc na #w\u0119giel z Centralnego Magazynu W\u0119gla. Surowca mo\u017ce zim\u0105 brakowa\u0107, a W\u0119glozbyt sprzedaje go za 25-35% rynkowej warto\u015bci (po ok. 1200 z\u0142/t). Po\u015brednicy mog\u0105 mie\u0107 przebitk\u0119 2000-3000 z\u0142, a jesieni\u0105 nawet 4000 z\u0142 na tonie na s\u0142upa. https://t.co/zCU2M0D8Rz", "id": 1530160824265891841, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bderski", "id": 1322911196, "displayname": "Bart\u0142omiej Derski", "description": "Dziennikarz @WysokieNapiecie. Absolwent prawa i ekonomii. #energetyka #w\u0119giel #OZE #elektromobilno\u015b\u0107 #eRajd #InfografikaNaDzi\u015b. Wsp\u00f3\u0142autor #WiekEnergetyk\u00f3w", "rawDescription": "Dziennikarz @WysokieNapiecie. Absolwent prawa i ekonomii. #energetyka #w\u0119giel #OZE #elektromobilno\u015b\u0107 #eRajd #InfografikaNaDzi\u015b. Wsp\u00f3\u0142autor #WiekEnergetyk\u00f3w", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-04-02T17:18:45+00:00", "followersCount": 6260, "friendsCount": 214, "statusesCount": 8563, "favouritesCount": 6225, "listedCount": 64, "mediaCount": 1858, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wysokienapiecie.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/bhXCUL7RLZ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1434967076762963973/DiZUnQHc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1322911196/1647771523", "label": null, "url": "https://twitter.com/bderski"}, "replyCount": 13, "retweetCount": 30, "likeCount": 40, "quoteCount": 6, "conversationId": 1530160824265891841, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1530160567591346176/pu/img/ES5MB0eNici2HQZB.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1530160567591346176/pu/vid/640x368/oB8iZMsfN3an7tJi.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1530160567591346176/pu/pl/Qs3ahuRrslgPDIRP.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1530160567591346176/pu/vid/468x270/NdjnWuc27nw0XxCq.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 73.4, "views": 3427}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rzeczpospolita/status/1530107206573727744", "date": "2022-05-27T08:42:40+00:00", "content": "Pa\u0144stwa grupy #G7 porozumia\u0142y si\u0119 ws. odej\u015bcia od #w\u0119giel \n\nhttps://t.co/Mq05AsdmMF", "renderedContent": "Pa\u0144stwa grupy #G7 porozumia\u0142y si\u0119 ws. odej\u015bcia od #w\u0119giel \n\nrp.pl/polityka/art36\u2026", "id": 1530107206573727744, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rzeczpospolita", "id": 194399035, "displayname": "Rzeczpospolita", "description": "Rzeczpospolita to jeden z lider\u00f3w prasy codziennej w Polsce. Jest najcz\u0119\u015bciej cytowan\u0105 gazet\u0105 w kraju. Oto jedyny oficjalny profil Rz.", "rawDescription": "Rzeczpospolita to jeden z lider\u00f3w prasy codziennej w Polsce. Jest najcz\u0119\u015bciej cytowan\u0105 gazet\u0105 w kraju. Oto jedyny oficjalny profil Rz.", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2010-09-24T01:14:56+00:00", "followersCount": 305261, "friendsCount": 680, "statusesCount": 238555, "favouritesCount": 1967, "listedCount": 1082, "mediaCount": 41108, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.rp.pl", "linkTcourl": "https://t.co/rVWGWnShGE", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1452561772536291328/Lk3IHKV5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/194399035/1637128730", "label": null, "url": "https://twitter.com/rzeczpospolita"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1530107206573727744, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://www.rp.pl/polityka/art36382471-panstwa-g7-porozumialy-sie-ws-odejscia-od-wegla"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Mq05AsdmMF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["G7", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarekZadecki/status/1529895019020267534", "date": "2022-05-26T18:39:31+00:00", "content": "Obejrzyj film \u201eW\u0118GLOWY PRZEKR\u0118T\u201d w #YouTube #Polska #w\u0119giel #wieszwi\u0119cej #b\u0105d\u017a\u015bwiadomy #\u017cyj\u015bwiadomie #w\u0142\u0105czmy\u015blenie #w\u0142\u0105czprawd\u0119 \nhttps://t.co/VuChlMZlHp", "renderedContent": "Obejrzyj film \u201eW\u0118GLOWY PRZEKR\u0118T\u201d w #YouTube #Polska #w\u0119giel #wieszwi\u0119cej #b\u0105d\u017a\u015bwiadomy #\u017cyj\u015bwiadomie #w\u0142\u0105czmy\u015blenie #w\u0142\u0105czprawd\u0119 \nyoutu.be/asbRf0zXnFU", "id": 1529895019020267534, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarekZadecki", "id": 949283462, "displayname": "Marek Zad\u0119cki", "description": "\u015awiat jest teatrem a cz\u0142owiek aktorem; Wchodzi na scen\u0119 i ze sceny schodzi;\r\nA \u017cycie ludzkie - scenicznym utworem (...)\r\nW. Shakesperae", "rawDescription": "\u015awiat jest teatrem a cz\u0142owiek aktorem; Wchodzi na scen\u0119 i ze sceny schodzi;\r\nA \u017cycie ludzkie - scenicznym utworem (...)\r\nW. Shakesperae", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-15T08:03:45+00:00", "followersCount": 143, "friendsCount": 118, "statusesCount": 41675, "favouritesCount": 247, "listedCount": 2, "mediaCount": 4986, "location": "Rzeczypospolita Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://superzarobek.wordpress.com", "linkTcourl": "http://t.co/0GgPUhtqYg", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000561777047/8042bd5dca2d695254a9af56bfc990a7_normal.jpeg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarekZadecki"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529895019020267534, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/asbRf0zXnFU"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VuChlMZlHp"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["YouTube", "Polska", "w\u0119giel", "wieszwi\u0119cej", "b\u0105d\u017a\u015bwiadomy", "\u017cyj\u015bwiadomie", "w\u0142\u0105czmy\u015blenie", "w\u0142\u0105czprawd\u0119"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra/status/1529893344163377154", "date": "2022-05-26T18:32:51+00:00", "content": "Dlaczego energia elektryczna w Polsce jest droga? Bo p\u0142acimy za b\u0142\u0119dy, jakimi s\u0105 #w\u0119giel , #gaz i blokowanie #OZE czyli polityka. \nhttps://t.co/OTd6PW0eK2", "renderedContent": "Dlaczego energia elektryczna w Polsce jest droga? Bo p\u0142acimy za b\u0142\u0119dy, jakimi s\u0105 #w\u0119giel , #gaz i blokowanie #OZE czyli polityka. \nsmoglab.pl/prad-bylby-tan\u2026", "id": 1529893344163377154, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PracowniaBystra", "id": 2824134560, "displayname": "Pracownia Bystra", "description": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "rawDescription": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-21T12:15:49+00:00", "followersCount": 4627, "friendsCount": 950, "statusesCount": 7436, "favouritesCount": 14333, "listedCount": 46, "mediaCount": 2217, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://pracownia.org.pl", "linkTcourl": "https://t.co/72ToeDsNGi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/513677596232392705/I6Ssezu9_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2824134560/1654083454", "label": null, "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 18, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529893344163377154, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://smoglab.pl/prad-bylby-tanszy-gdyby-nie-blad-pis/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/OTd6PW0eK2"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "gaz", "OZE"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EMB05897881/status/1529865733030785025", "date": "2022-05-26T16:43:08+00:00", "content": "https://t.co/0zEPhR5H8J\n#W\u0119giel #CzarneZ\u0142oto #PolskiW\u0119giel #PGG", "renderedContent": "youtu.be/4Ywmifg5YDg\n#W\u0119giel #CzarneZ\u0142oto #PolskiW\u0119giel #PGG", "id": 1529865733030785025, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EMB05897881", "id": 1316028329992970244, "displayname": "Demon", "description": "'The people have no music that is in coordination with their spirits. Because of this, they\u2019re out of tune with the universe.\" \u2015 Sun Ra", "rawDescription": "'The people have no music that is in coordination with their spirits. Because of this, they\u2019re out of tune with the universe.\" \u2015 Sun Ra", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-10-13T14:50:02+00:00", "followersCount": 206, "friendsCount": 40, "statusesCount": 7357, "favouritesCount": 125001, "listedCount": 1, "mediaCount": 243, "location": "Szczecin", "protected": false, "linkUrl": "https://demoniczny75.blogspot.com", "linkTcourl": "https://t.co/LRSvvEJPRO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1316042332458946561/fvAZvQaX_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1316028329992970244/1602601509", "label": null, "url": "https://twitter.com/EMB05897881"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529865733030785025, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/4Ywmifg5YDg"], "tcooutlinks": ["https://t.co/0zEPhR5H8J"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["W\u0119giel", "CzarneZ\u0142oto", "PolskiW\u0119giel", "PGG"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cire_pl/status/1529847300213952513", "date": "2022-05-26T15:29:54+00:00", "content": "\ud83d\udcc8 #energetyka | \n\n#Tauron chce sko\u0144czy\u0107 wewn\u0119trzne przygotowania do NABE do ko\u0144ca czerwca \n\nhttps://t.co/sdTP4RUVVv\n#w\u0119giel https://t.co/d8PirYfC2d", "renderedContent": "\ud83d\udcc8 #energetyka | \n\n#Tauron chce sko\u0144czy\u0107 wewn\u0119trzne przygotowania do NABE do ko\u0144ca czerwca \n\nbit.ly/3LXdWpG\n#w\u0119giel https://t.co/d8PirYfC2d", "id": 1529847300213952513, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cire_pl", "id": 599883497, "displayname": "CIRE.pl", "description": "#energetyka #gazownictwo #paliwa #ciep\u0142ownictwo przygl\u0105damy si\u0119 transformacyjnej dekadzie w kluczowych bran\u017cach \ud83d\udcbb zobacz nasze rozmowy na YouTube \ud83d\udcbb", "rawDescription": "#energetyka #gazownictwo #paliwa #ciep\u0142ownictwo przygl\u0105damy si\u0119 transformacyjnej dekadzie w kluczowych bran\u017cach \ud83d\udcbb zobacz nasze rozmowy na YouTube \ud83d\udcbb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-05T06:41:05+00:00", "followersCount": 4929, "friendsCount": 532, "statusesCount": 12118, "favouritesCount": 60, "listedCount": 63, "mediaCount": 4856, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://cire.pl", "linkTcourl": "https://t.co/T9UOWtfoQx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032593222743281664/JhS5yS7-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/599883497/1494934147", "label": null, "url": "https://twitter.com/cire_pl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529847300213952513, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": ["https://bit.ly/3LXdWpG"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sdTP4RUVVv"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTsb4I5XsAQ1Hi2?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTsb4I5XsAQ1Hi2?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["energetyka", "Tauron", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/farmer_pl/status/1529802136858644481", "date": "2022-05-26T12:30:26+00:00", "content": "Kto\u015b pr\u00f3bowa\u0142 kupi\u0107 #w\u0119giel z #PGG? A zasadzie powinni\u015bmy zapyta\u0107: czy komu\u015b si\u0119 uda\u0142o... Rolnicy donosz\u0105 nam o tym, \u017ce od tygodnia pr\u00f3buj\u0105 i nic. \nPopyt jest ogromny, a surowca wielokrotnie mniej ni\u017c kupuj\u0105cych. \n@BiuroPrasowePGG @wnppl \n\nhttps://t.co/R5RwSsVdlB", "renderedContent": "Kto\u015b pr\u00f3bowa\u0142 kupi\u0107 #w\u0119giel z #PGG? A zasadzie powinni\u015bmy zapyta\u0107: czy komu\u015b si\u0119 uda\u0142o... Rolnicy donosz\u0105 nam o tym, \u017ce od tygodnia pr\u00f3buj\u0105 i nic. \nPopyt jest ogromny, a surowca wielokrotnie mniej ni\u017c kupuj\u0105cych. \n@BiuroPrasowePGG @wnppl \n\nfarmer.pl/energia/energi\u2026", "id": 1529802136858644481, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "farmer_pl", "id": 2373532094, "displayname": "farmer.pl", "description": "Portal nowoczesnego rolnika. Naj\u015bwie\u017csze informacje z sektora rolniczego, porady zwi\u0105zane z prawem, dotacjami i dop\u0142atami w rolnictwie oraz biznesem wiejskim.", "rawDescription": "Portal nowoczesnego rolnika. Naj\u015bwie\u017csze informacje z sektora rolniczego, porady zwi\u0105zane z prawem, dotacjami i dop\u0142atami w rolnictwie oraz biznesem wiejskim.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-03-05T10:27:35+00:00", "followersCount": 3837, "friendsCount": 313, "statusesCount": 9046, "favouritesCount": 4265, "listedCount": 29, "mediaCount": 2264, "location": "Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.farmer.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/KeaNnppRFW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1242726643736739840/I-vkJW0M_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2373532094/1652696416", "label": null, "url": "https://twitter.com/farmer_pl"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529802136858644481, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.farmer.pl/energia/energia-konwencjonalna/pgg-sprzedaje-codzienne-okolo-6000-ton-wegla-opalowego-popyt-jest-olbrzymi,119499.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/R5RwSsVdlB"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiuroPrasowePGG", "id": 728554669434408960, "displayname": "PolskaGrupaG\u00f3rnicza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiuroPrasowePGG"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wnppl", "id": 402036288, "displayname": "WNP.PL", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wnppl"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "PGG"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/INFORPL/status/1529778043484614656", "date": "2022-05-26T10:54:42+00:00", "content": "https://t.co/oOMy1njuaw \"W zwi\u0105zku z tym, sp\u00f3\u0142ki, maj\u0105c na wzgl\u0119dzie aktualne zainteresowanie surowcem przekraczaj\u0105ce ich bie\u017c\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci poda\u017cowe, podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o wprowadzeniu ogranicze\u0144 sprzeda\u017cy\" #w\u0119giel #sankcje", "renderedContent": "mojafirma.infor.pl/biznes/5473930\u2026 \"W zwi\u0105zku z tym, sp\u00f3\u0142ki, maj\u0105c na wzgl\u0119dzie aktualne zainteresowanie surowcem przekraczaj\u0105ce ich bie\u017c\u0105ce mo\u017cliwo\u015bci poda\u017cowe, podj\u0119\u0142y decyzj\u0119 o wprowadzeniu ogranicze\u0144 sprzeda\u017cy\" #w\u0119giel #sankcje", "id": 1529778043484614656, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "INFORPL", "id": 318984880, "displayname": "INFOR.PL", "description": "INFOR.PL to specjalistyczny portal adresowany g\u0142\u00f3wnie do: ksi\u0119gowych, kadrowych, os\u00f3b prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, w\u0142a\u015bcicieli firm oraz urz\u0119dnik\u00f3w.", "rawDescription": "https://t.co/1o1TXXYDxT to specjalistyczny portal adresowany g\u0142\u00f3wnie do: ksi\u0119gowych, kadrowych, os\u00f3b prowadz\u0105cych dzia\u0142alno\u015b\u0107 gospodarcz\u0105, w\u0142a\u015bcicieli firm oraz urz\u0119dnik\u00f3w.", "descriptionUrls": [{"text": "INFOR.PL", "url": "http://INFOR.PL", "tcourl": "https://t.co/1o1TXXYDxT", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2011-06-17T11:26:49+00:00", "followersCount": 2796, "friendsCount": 2081, "statusesCount": 8256, "favouritesCount": 2084, "listedCount": 20, "mediaCount": 329, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://infor.pl", "linkTcourl": "https://t.co/sezprqZm6u", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1506293305604292618/zi4fx-PB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/318984880/1631889118", "label": null, "url": "https://twitter.com/INFORPL"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529778043484614656, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://mojafirma.infor.pl/biznes/5473930,Wegiel-ceny-sankcje.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/oOMy1njuaw"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "sankcje"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jacekstaszczuk/status/1529359622380961792", "date": "2022-05-25T07:12:02+00:00", "content": "Parskam ze \u015bmiechu czytaj\u0105c apele na stronach gmin i miast, o to by do 30 czerwca sk\u0142ada\u0107 deklaracje o rodzajach piec\u00f3w i czym si\u0119 pali\u2026 Po pierwsze przer\u00f3bek b\u0119dzie bez liku, zw\u0142aszcza kot\u0142\u00f3w 5 generacji, a po drugiej- pali\u0107 si\u0119 b\u0119dzie tym co akurat b\u0119dzie. #ekogroszek #w\u0119giel", "renderedContent": "Parskam ze \u015bmiechu czytaj\u0105c apele na stronach gmin i miast, o to by do 30 czerwca sk\u0142ada\u0107 deklaracje o rodzajach piec\u00f3w i czym si\u0119 pali\u2026 Po pierwsze przer\u00f3bek b\u0119dzie bez liku, zw\u0142aszcza kot\u0142\u00f3w 5 generacji, a po drugiej- pali\u0107 si\u0119 b\u0119dzie tym co akurat b\u0119dzie. #ekogroszek #w\u0119giel", "id": 1529359622380961792, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacekstaszczuk", "id": 108928317, "displayname": "Jacek Staszczuk", "description": "Katolik. M\u0105\u017c Marty, tato Michaliny i Micha\u0142ka. Fotograf, biegacz i fan PS4. Amator pokory. Zatwardzia\u0142y m\u00f3l kindlowy. Zawodowo: redakcja @zgorzelecinfo", "rawDescription": "Katolik. M\u0105\u017c Marty, tato Michaliny i Micha\u0142ka. Fotograf, biegacz i fan PS4. Amator pokory. Zatwardzia\u0142y m\u00f3l kindlowy. Zawodowo: redakcja @zgorzelecinfo", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2010-01-27T12:55:11+00:00", "followersCount": 1689, "friendsCount": 377, "statusesCount": 24012, "favouritesCount": 3547, "listedCount": 30, "mediaCount": 1696, "location": "Sulikow", "protected": false, "linkUrl": "http://staszczuk.blogspot.com", "linkTcourl": "https://t.co/OGWjCkk4GT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498930342736105478/EMzn8-uV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108928317/1560968960", "label": null, "url": "https://twitter.com/jacekstaszczuk"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529359622380961792, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://tapbots.com/software/tweetbot/mac\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for Mac</a>", "sourceUrl": "https://tapbots.com/software/tweetbot/mac", "sourceLabel": "Tweetbot for Mac", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ekogroszek", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/a_fedorska/status/1529356089782829057", "date": "2022-05-25T06:58:00+00:00", "content": "Comeback #wegiel w #Niemcy  zdecydowali, ze w przypadku wstrzymania dostaw gazu z #Rosja , zamiast gazu bedzie wegiel. \u017cadna elektrownia w\u0119glowa, kt\u00f3ra zosta\u0142a zarejestrowana do likwidacji, nie zostanie wy\u0142\u0105czona z eksploatacji.", "renderedContent": "Comeback #wegiel w #Niemcy  zdecydowali, ze w przypadku wstrzymania dostaw gazu z #Rosja , zamiast gazu bedzie wegiel. \u017cadna elektrownia w\u0119glowa, kt\u00f3ra zosta\u0142a zarejestrowana do likwidacji, nie zostanie wy\u0142\u0105czona z eksploatacji.", "id": 1529356089782829057, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "a_fedorska", "id": 1372938410210562058, "displayname": "Aleksandra Fedorska", "description": "Publicystka specjalizuj\u0105ca si\u0119 m. in. w tematyce kraj\u00f3w niemieckoj\u0119zycznych i energetyce.\nRedaktor Biznesalert", "rawDescription": "Publicystka specjalizuj\u0105ca si\u0119 m. in. w tematyce kraj\u00f3w niemieckoj\u0119zycznych i energetyce.\nRedaktor Biznesalert", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-19T15:50:09+00:00", "followersCount": 174, "friendsCount": 191, "statusesCount": 1573, "favouritesCount": 1951, "listedCount": 2, "mediaCount": 15, "location": "Frankfurt Oder/Poznan", "protected": false, "linkUrl": "http://www.biznesalert.pl", "linkTcourl": "https://t.co/ulPqWRfq7H", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372938548668665863/XmKzSUHK_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/a_fedorska"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1529356089782829057, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["wegiel", "Niemcy", "Rosja"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/utriculator/status/1529125727374802945", "date": "2022-05-24T15:42:37+00:00", "content": "#Torfowiska:dlaczego potrzebujemy ich bardziej ni\u017c my\u015blisz? Opowiadamy o znaczeniu bagien razem z ekip\u0105 z @igsopas na kanale YT @KasiaGandor. #GangTorfiak\u00f3w @calliergon @TestateTornado @SandraSlowinska @AgnieszkaHalas #wegiel #klimat\nhttps://t.co/s48JLrCjlZ", "renderedContent": "#Torfowiska:dlaczego potrzebujemy ich bardziej ni\u017c my\u015blisz? Opowiadamy o znaczeniu bagien razem z ekip\u0105 z @igsopas na kanale YT @KasiaGandor. #GangTorfiak\u00f3w @calliergon @TestateTornado @SandraSlowinska @AgnieszkaHalas #wegiel #klimat\nyoutu.be/VXQ9BS62xNQ", "id": 1529125727374802945, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "utriculator", "id": 100008123, "displayname": "Mariusz Lamentowicz", "description": "Ecology, palaeoecology, wetlands, global change, climate, birds. Having fun doing research! :) \ud83c\udf31\ud83c\udf0a @UAM_Poznan", "rawDescription": "Ecology, palaeoecology, wetlands, global change, climate, birds. Having fun doing research! :) \ud83c\udf31\ud83c\udf0a @UAM_Poznan", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-12-28T17:57:39+00:00", "followersCount": 1230, "friendsCount": 1265, "statusesCount": 2869, "favouritesCount": 8496, "listedCount": 18, "mediaCount": 584, "location": "Poznan, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://scholar.google.pl/citations?user=OR57rLUAAAAJ&hl=pl", "linkTcourl": "https://t.co/PM37hqArYm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476859973686730769/M_Y8BMVj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100008123/1651434040", "label": null, "url": "https://twitter.com/utriculator"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 13, "quoteCount": 1, "conversationId": 1529125727374802945, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/VXQ9BS62xNQ"], "tcooutlinks": ["https://t.co/s48JLrCjlZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "igsopas", "id": 1413120961197584387, "displayname": "Institute of Geography & Spatial Organization PAS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/igsopas"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KasiaGandor", "id": 2368711964, "displayname": "Kasia Gandor", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KasiaGandor"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "calliergon", "id": 2673714824, "displayname": "Micha\u0142 S\u0142owi\u0144ski", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/calliergon"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TestateTornado", "id": 756010710639972352, "displayname": "Dominika \u0141uc\u00f3w", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TestateTornado"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SandraSlowinska", "id": 1456704315347845128, "displayname": "Sandra S\u0142owi\u0144ska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SandraSlowinska"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgnieszkaHalas", "id": 1331940772988526594, "displayname": "Agnieszka Hala\u015b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AgnieszkaHalas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Torfowiska", "GangTorfiak\u00f3w", "wegiel", "klimat"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Legaartis/status/1528707365662511106", "date": "2022-05-23T12:00:12+00:00", "content": "Import w\u0119gla z Rosji do Chin prawie si\u0119 podwoi\u0142 w obliczu zachodnich sankcji\n#chiny #energia #LegaArtis #legaartis #polska #rosja #SankcjeAntyrosyjskie #W\u0119giel\nhttps://t.co/PgrFq6ppZ9", "renderedContent": "Import w\u0119gla z Rosji do Chin prawie si\u0119 podwoi\u0142 w obliczu zachodnich sankcji\n#chiny #energia #LegaArtis #legaartis #polska #rosja #SankcjeAntyrosyjskie #W\u0119giel\nlegaartis.pl/blog/2022/05/2\u2026", "id": 1528707365662511106, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Legaartis", "id": 1447841883275857921, "displayname": "Kancelaria LEGA ARTIS", "description": "Blog: legaartis.pl/blog\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "rawDescription": "Blog: https://t.co/07i55DG0jC\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "descriptionUrls": [{"text": "legaartis.pl/blog", "url": "http://legaartis.pl/blog", "tcourl": "https://t.co/07i55DG0jC", "indices": [6, 29]}], "verified": false, "created": "2021-10-12T08:29:47+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 0, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 51, "listedCount": 2, "mediaCount": 2, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://legaartis.pl/blog", "linkTcourl": "https://t.co/IR1dBWUmMu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460259595625156622/KcZsVRXU_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447841883275857921/1636988012", "label": null, "url": "https://twitter.com/Legaartis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1528707365662511106, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Legaartis</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "Legaartis", "outlinks": ["https://legaartis.pl/blog/2022/05/23/import-wegla-z-rosji-do-chin-prawie-sie-podwoil-w-obliczu-zachodnich-sankcji/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PgrFq6ppZ9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["chiny", "energia", "LegaArtis", "legaartis", "polska", "rosja", "SankcjeAntyrosyjskie", "W\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/cire_pl/status/1528605670043525120", "date": "2022-05-23T05:16:06+00:00", "content": "\ud83d\udcc8 #w\u0119giel | \n\n\"(...) zimne kaloryfery, brak ciep\u0142ej wody i pr\u0105du w gniazdkach obal\u0105 Pa\u0144ski rz\u0105d\" - centrala zwi\u0105zkowa Sierpie\u0144 80' wysy\u0142a list do premiera Mateusza Morawieckiego https://t.co/7YUQh0XPEs", "renderedContent": "\ud83d\udcc8 #w\u0119giel | \n\n\"(...) zimne kaloryfery, brak ciep\u0142ej wody i pr\u0105du w gniazdkach obal\u0105 Pa\u0144ski rz\u0105d\" - centrala zwi\u0105zkowa Sierpie\u0144 80' wysy\u0142a list do premiera Mateusza Morawieckiego https://t.co/7YUQh0XPEs", "id": 1528605670043525120, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "cire_pl", "id": 599883497, "displayname": "CIRE.pl", "description": "#energetyka #gazownictwo #paliwa #ciep\u0142ownictwo przygl\u0105damy si\u0119 transformacyjnej dekadzie w kluczowych bran\u017cach \ud83d\udcbb zobacz nasze rozmowy na YouTube \ud83d\udcbb", "rawDescription": "#energetyka #gazownictwo #paliwa #ciep\u0142ownictwo przygl\u0105damy si\u0119 transformacyjnej dekadzie w kluczowych bran\u017cach \ud83d\udcbb zobacz nasze rozmowy na YouTube \ud83d\udcbb", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-06-05T06:41:05+00:00", "followersCount": 4929, "friendsCount": 532, "statusesCount": 12118, "favouritesCount": 60, "listedCount": 63, "mediaCount": 4856, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://cire.pl", "linkTcourl": "https://t.co/T9UOWtfoQx", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032593222743281664/JhS5yS7-_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/599883497/1494934147", "label": null, "url": "https://twitter.com/cire_pl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1528605670043525120, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTayYEIXsAMCVoy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTayYEIXsAMCVoy?format=jpg&name=large"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTayaiFWIAEIg89?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTayaiFWIAEIg89?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ecology_now/status/1528329164817944578", "date": "2022-05-22T10:57:22+00:00", "content": "#Norwegia - aby\u015bmy zapomnieli, \u017ce PiS prowadzi\u0142 polityk\u0119 zale\u017cno\u015bci od kopalin i Rosji.\n\nBy\u015bmy zapomnieli antywiatrakow\u0105 @AnnaZalewskaMEP, @BeataSzydlo broni\u0105c\u0105 nierent. kopal\u0144, @Tchorzewski_K i \ud83d\udcb0\ud83c\udfda\ufe0f Ostro\u0142\u0119k\u0119, be\u0142kot @MorawieckiM podczas wybor\u00f3w 2019 o #w\u0119giel, kl\u0119sce z #Tur\u00f3w\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/mSdU6dHolr https://t.co/YdSV7ovk04", "renderedContent": "#Norwegia - aby\u015bmy zapomnieli, \u017ce PiS prowadzi\u0142 polityk\u0119 zale\u017cno\u015bci od kopalin i Rosji.\n\nBy\u015bmy zapomnieli antywiatrakow\u0105 @AnnaZalewskaMEP, @BeataSzydlo broni\u0105c\u0105 nierent. kopal\u0144, @Tchorzewski_K i \ud83d\udcb0\ud83c\udfda\ufe0f Ostro\u0142\u0119k\u0119, be\u0142kot @MorawieckiM podczas wybor\u00f3w 2019 o #w\u0119giel, kl\u0119sce z #Tur\u00f3w\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f twitter.com/BaginskiPriv/s\u2026 https://t.co/YdSV7ovk04", "id": 1528329164817944578, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecology_now", "id": 3959023822, "displayname": "Amazonia_is_here \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "rawDescription": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-14T20:34:15+00:00", "followersCount": 3643, "friendsCount": 1829, "statusesCount": 117798, "favouritesCount": 124781, "listedCount": 28, "mediaCount": 6698, "location": "Poland, Wroclaw, Vratislavia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930921151760564224/nXn8P2ZJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3959023822/1579296093", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecology_now"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1528329164817944578, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/BaginskiPriv/status/1528296019405971462"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mSdU6dHolr"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTW26GDWIAEYSKc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTW26GDWIAEYSKc?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BaginskiPriv/status/1528296019405971462", "date": "2022-05-22T08:45:40+00:00", "content": "Drodzy. Niech mi kto\u015b teraz napisze w czyim interesie jest ta wypowiedz w kontek\u015bcie relacji mi\u0119dzynarodowych i niezako\u0144czonych negocjacji cen norweskich surowc\u00f3w. Mol-rosyjska ropa i gaz plus antynorweskie populizmy. Co wa\u017cniejsze? Paplanie czy konsekwentne czyny? #kremllubito https://t.co/EAwUWeU51X", "renderedContent": "Drodzy. Niech mi kto\u015b teraz napisze w czyim interesie jest ta wypowiedz w kontek\u015bcie relacji mi\u0119dzynarodowych i niezako\u0144czonych negocjacji cen norweskich surowc\u00f3w. Mol-rosyjska ropa i gaz plus antynorweskie populizmy. Co wa\u017cniejsze? Paplanie czy konsekwentne czyny? #kremllubito twitter.com/SzkKontaktowe/\u2026", "id": 1528296019405971462, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BaginskiPriv", "id": 1481655038623698945, "displayname": "Karol Bagi\u0144ski Priv \ud83d\udcf7 \ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf0d \ud83c\udf1e\ud83c\udf1d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#FCKNZS", "description": "Fotograf, operator DTP, przyrodnik, belfer. @Zieloni #karolbaginskicom #fotografiatradycyjna #SilniRazem #FCKNZS \nBorn at 331 ppm", "rawDescription": "Fotograf, operator DTP, przyrodnik, belfer. @Zieloni #karolbaginskicom #fotografiatradycyjna #SilniRazem #FCKNZS \nBorn at 331 ppm", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-01-13T15:51:54+00:00", "followersCount": 264, "friendsCount": 399, "statusesCount": 2603, "favouritesCount": 4067, "listedCount": 0, "mediaCount": 68, "location": "Warszawa, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.karolbaginski.com", "linkTcourl": "https://t.co/sGzJC1YY4g", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1522215556006379524/TPlUlG4k_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1481655038623698945/1642092882", "label": null, "url": "https://twitter.com/BaginskiPriv"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1528296019405971462, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/SzkKontaktowe/status/1528119525358575616"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EAwUWeU51X"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 20.8525518, "latitude": 52.0977088}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Warsaw, Poland", "name": "Warsaw", "type": "city", "country": "Poland", "countryCode": "PL"}, "hashtags": ["kremllubito"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AnnaZalewskaMEP", "id": 3354883925, "displayname": "Anna Zalewska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AnnaZalewskaMEP"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BeataSzydlo", "id": 76979225, "displayname": "Beata Szyd\u0142o", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BeataSzydlo"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Tchorzewski_K", "id": 1156882865742856192, "displayname": "Krzysztof Tch\u00f3rzewski", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Tchorzewski_K"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MorawieckiM", "id": 939053934232195072, "displayname": "Mateusz Morawiecki", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MorawieckiM"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Norwegia", "w\u0119giel", "Tur\u00f3w"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Mr_Majewsk1/status/1528051548181385217", "date": "2022-05-21T16:34:13+00:00", "content": "Oryginalny tekst zosta\u0142 usuni\u0119ty. Wygl\u0105da na to i\u017c @PolskaPolicja powinna si\u0119 tej sprawie przyjrze\u0107, informatycy maj\u0105 ogromne mo\u017cliwo\u015bci dokonania oszustw. \nhttps://t.co/6WFmFSUovn #PGG #w\u0119giel #Polska", "renderedContent": "Oryginalny tekst zosta\u0142 usuni\u0119ty. Wygl\u0105da na to i\u017c @PolskaPolicja powinna si\u0119 tej sprawie przyjrze\u0107, informatycy maj\u0105 ogromne mo\u017cliwo\u015bci dokonania oszustw. \nwebcache.googleusercontent.com/search?q=cache\u2026 #PGG #w\u0119giel #Polska", "id": 1528051548181385217, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Mr_Majewsk1", "id": 957325228467740672, "displayname": "Micha\u0142 Majewski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": "a fool with a tool is still a fool", "rawDescription": "a fool with a tool is still a fool", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-01-27T18:51:35+00:00", "followersCount": 34, "friendsCount": 211, "statusesCount": 3560, "favouritesCount": 9147, "listedCount": 2, "mediaCount": 157, "location": "niepor\u0119t", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1152182458420486145/ODhELert_normal.png", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Mr_Majewsk1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1528051548181385217, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://webcache.googleusercontent.com/search?q=cache:OQi0RtcMQFQJ:https://www.slaskibiznes.pl/wiadomosci,pgg-informatyk-przeczytal-tekst-o-cwaniaczkach-ktos-wprowadza-podstawione-osoby,wia5-1-6650.html+&cd=1&hl=pl&ct=clnk&gl=pl&client=ms-android-samsung-ga-rev1"], "tcooutlinks": ["https://t.co/6WFmFSUovn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PolskaPolicja", "id": 703230173672579072, "displayname": "Polska Policja \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PolskaPolicja"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PGG", "w\u0119giel", "Polska"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kaczmaruk/status/1528024200631529480", "date": "2022-05-21T14:45:33+00:00", "content": "#w\u0119giel https://t.co/P5449fWnWk", "renderedContent": "#w\u0119giel https://t.co/P5449fWnWk", "id": 1528024200631529480, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kaczmaruk", "id": 1054990962169135105, "displayname": "JordanMoto", "description": "Jest dobrze.", "rawDescription": "Jest dobrze.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-10-24T07:00:20+00:00", "followersCount": 46, "friendsCount": 484, "statusesCount": 1262, "favouritesCount": 4173, "listedCount": 0, "mediaCount": 127, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1513750250825166848/m2CcIG2j_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1054990962169135105/1651259121", "label": null, "url": "https://twitter.com/kaczmaruk"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1528024200631529480, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTSh6HhWIAAgbTd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTSh6HhWIAAgbTd?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ArtNovakWek/status/1527660488187908096", "date": "2022-05-20T14:40:17+00:00", "content": "B\u0119dzie drogo i zimno.. #wloclawek #inflacja #wegiel\nhttps://t.co/TsZKAYjT32", "renderedContent": "B\u0119dzie drogo i zimno.. #wloclawek #inflacja #wegiel\nm.facebook.com/story.php?stor\u2026", "id": 1527660488187908096, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ArtNovakWek", "id": 1442556285707165697, "displayname": "Art Novak", "description": "Spoko go\u015b\u0107 ceni\u0105cy normalno\u015b\u0107 i wolno\u015b\u0107 :)", "rawDescription": "Spoko go\u015b\u0107 ceni\u0105cy normalno\u015b\u0107 i wolno\u015b\u0107 :)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-09-27T18:27:01+00:00", "followersCount": 44, "friendsCount": 105, "statusesCount": 2371, "favouritesCount": 9769, "listedCount": 2, "mediaCount": 102, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448273168305692676/gi6a1KLd_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ArtNovakWek"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527660488187908096, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=421561409793577&id=100058191633953&sfnsn=mo"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TsZKAYjT32"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["wloclawek", "inflacja", "wegiel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl/status/1527605309598060544", "date": "2022-05-20T11:01:01+00:00", "content": "Wyborca PiS zapyta\u0142 premiera o ekogroszek. Morawiecki nie odpowiedzia\u0142 https://t.co/U2vwAKw9nd #Ekogroszek #w\u0119giel #wieszwiecej", "renderedContent": "Wyborca PiS zapyta\u0142 premiera o ekogroszek. Morawiecki nie odpowiedzia\u0142 wiesci24.pl/2022/05/20/wyb\u2026 #Ekogroszek #w\u0119giel #wieszwiecej", "id": 1527605309598060544, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wiesci24pl", "id": 880738188356198400, "displayname": "Wie\u015bci24.pl", "description": "wiesci24.pl, portal informacyjno - publicystyczny.", "rawDescription": "https://t.co/UlwfTP0Z5g, portal informacyjno - publicystyczny.", "descriptionUrls": [{"text": "wiesci24.pl", "url": "http://wiesci24.pl", "tcourl": "https://t.co/UlwfTP0Z5g", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2017-06-30T10:42:02+00:00", "followersCount": 8033, "friendsCount": 65, "statusesCount": 29200, "favouritesCount": 10, "listedCount": 41, "mediaCount": 11, "location": "Mazowieckie, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wiesci24.pl", "linkTcourl": "https://t.co/ft2nIRjZq3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880740458724556802/xYosA2PD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880738188356198400/1565354845", "label": null, "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527605309598060544, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://wiesci24.pl\" rel=\"nofollow\">Wies</a>", "sourceUrl": "http://wiesci24.pl", "sourceLabel": "Wies", "outlinks": ["https://wiesci24.pl/2022/05/20/wyborca-pis-zapytal-premiera-o-ekogroszek-morawiecki-nie-odpowiedzial/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/U2vwAKw9nd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ekogroszek", "w\u0119giel", "wieszwiecej"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/LadiSwiat/status/1527582095601704967", "date": "2022-05-20T09:28:47+00:00", "content": "#Import #LNG z #Rosja wzr\u00f3s\u0142 o 80% rok do roku czyli do 463 tys. ton. Import #ropanaftowa wzr\u00f3s\u0142 o 4% rok do roku czyli do 6,55 mln ton. Import #w\u0119giel spad\u0142 o 14% czyli do 3,82 mln ton. 2/2", "renderedContent": "#Import #LNG z #Rosja wzr\u00f3s\u0142 o 80% rok do roku czyli do 463 tys. ton. Import #ropanaftowa wzr\u00f3s\u0142 o 4% rok do roku czyli do 6,55 mln ton. Import #w\u0119giel spad\u0142 o 14% czyli do 3,82 mln ton. 2/2", "id": 1527582095601704967, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LadiSwiat", "id": 1509460560060076038, "displayname": "\u0141ad i \u015bwiat", "description": "\u015awiat nie b\u0119dzie ju\u017c taki sam. Jak sobie radzi\u0107 w nowej gospodarczej rzeczywisto\u015bci?", "rawDescription": "\u015awiat nie b\u0119dzie ju\u017c taki sam. Jak sobie radzi\u0107 w nowej gospodarczej rzeczywisto\u015bci?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-31T09:21:56+00:00", "followersCount": 58, "friendsCount": 5, "statusesCount": 969, "favouritesCount": 2, "listedCount": 4, "mediaCount": 617, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511702697203822601/JsGMm5my_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1509460560060076038/1649252986", "label": null, "url": "https://twitter.com/LadiSwiat"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527581836569894913, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1527581836569894913, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "LadiSwiat", "id": 1509460560060076038, "displayname": "\u0141ad i \u015bwiat", "description": "\u015awiat nie b\u0119dzie ju\u017c taki sam. Jak sobie radzi\u0107 w nowej gospodarczej rzeczywisto\u015bci?", "rawDescription": "\u015awiat nie b\u0119dzie ju\u017c taki sam. Jak sobie radzi\u0107 w nowej gospodarczej rzeczywisto\u015bci?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-31T09:21:56+00:00", "followersCount": 58, "friendsCount": 5, "statusesCount": 969, "favouritesCount": 2, "listedCount": 4, "mediaCount": 617, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1511702697203822601/JsGMm5my_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1509460560060076038/1649252986", "label": null, "url": "https://twitter.com/LadiSwiat"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Import", "LNG", "Rosja", "ropanaftowa", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tvp_3/status/1527217312914411521", "date": "2022-05-19T09:19:16+00:00", "content": "\ud83d\udcac Systematycznie zwi\u0119kszamy ilo\u015b\u0107 w\u0119gla sprzedawanego w e-sklepie. Pocz\u0105tkowy wolumen 2-3 tys. ton na dob\u0119 w marcu zosta\u0142 podwojony do 5-6 tys. ton obecnie \u2013 poda\u0142 Tomasz G\u0142ogowski, rzecznik @BiuroPrasowePGG. \u2198\ufe0f https://t.co/pCTDMuZlnQ\n#w\u0119giel #ceny", "renderedContent": "\ud83d\udcac Systematycznie zwi\u0119kszamy ilo\u015b\u0107 w\u0119gla sprzedawanego w e-sklepie. Pocz\u0105tkowy wolumen 2-3 tys. ton na dob\u0119 w marcu zosta\u0142 podwojony do 5-6 tys. ton obecnie \u2013 poda\u0142 Tomasz G\u0142ogowski, rzecznik @BiuroPrasowePGG. \u2198\ufe0f regiony.tvp.pl/60261939/olbrz\u2026\n#w\u0119giel #ceny", "id": 1527217312914411521, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvp_3", "id": 702976181772132361, "displayname": "TVP3", "description": "Najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski. #TVP3 - zawsze blisko Ciebie.", "rawDescription": "Najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski. #TVP3 - zawsze blisko Ciebie.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-25T21:59:17+00:00", "followersCount": 13277, "friendsCount": 144, "statusesCount": 10120, "favouritesCount": 570, "listedCount": 33, "mediaCount": 948, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://regiony.tvp.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/YWa3cdZoRF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387724875146612740/wSCd80xf_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702976181772132361/1636588478", "label": null, "url": "https://twitter.com/tvp_3"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527217312914411521, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://regiony.tvp.pl/60261939/olbrzymi-popyt-na-wegiel-e-sklep-pgg-podwoil-sprzedaz"], "tcooutlinks": ["https://t.co/pCTDMuZlnQ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiuroPrasowePGG", "id": 728554669434408960, "displayname": "PolskaGrupaG\u00f3rnicza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiuroPrasowePGG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "ceny"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BalcerekJozef/status/1527206167101022208", "date": "2022-05-19T08:34:59+00:00", "content": "PiS/SP to powt\u00f3rka najgorszych cech PRL. Tu mowa (czytane s\u0105 listy przechwycone przez bezpiek\u0119) o podwy\u017ckach cen energii i jak to t\u0142umaczy\u0142a propaganda. Zupe\u0142nie jak 2021-2022 Kurwizja i ich hunwejbini. \n#CenyEnergii #CenyPaliw #W\u0119giel #Gaz #PRL #PiS https://t.co/mqaMLQVlE0", "renderedContent": "PiS/SP to powt\u00f3rka najgorszych cech PRL. Tu mowa (czytane s\u0105 listy przechwycone przez bezpiek\u0119) o podwy\u017ckach cen energii i jak to t\u0142umaczy\u0142a propaganda. Zupe\u0142nie jak 2021-2022 Kurwizja i ich hunwejbini. \n#CenyEnergii #CenyPaliw #W\u0119giel #Gaz #PRL #PiS https://t.co/mqaMLQVlE0", "id": 1527206167101022208, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BalcerekJozef", "id": 1419063044, "displayname": "Pan magister J\u00f3zef Balcerek", "description": "Czasem nie zgadzam si\u0119 ze swymi pogl\u0105dami, ale dyskusja jest ciekawsza.\nZwolennicy polityki PiS/SP/Konfederacji - darujcie sobie obserwowanie. Po co?", "rawDescription": "Czasem nie zgadzam si\u0119 ze swymi pogl\u0105dami, ale dyskusja jest ciekawsza.\nZwolennicy polityki PiS/SP/Konfederacji - darujcie sobie obserwowanie. Po co?", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-10T20:59:27+00:00", "followersCount": 1455, "friendsCount": 148, "statusesCount": 93134, "favouritesCount": 42323, "listedCount": 14, "mediaCount": 20728, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1180532800182718472/KeS33cSi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1419063044/1480149021", "label": null, "url": "https://twitter.com/BalcerekJozef"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 6, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1527206167101022208, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1527205672756068352/pu/img/wdxzNSxVRa_hb31U.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1527205672756068352/pu/vid/632x476/yK3hSi4b5wC93SXG.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1527205672756068352/pu/pl/8i8WON0oMgubZBtS.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1527205672756068352/pu/vid/358x270/Xh35pSmNCAIIutGC.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}], "duration": 19.848, "views": 231}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["CenyEnergii", "CenyPaliw", "W\u0119giel", "Gaz", "PRL", "PiS"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HanaSchu/status/1527194326492758017", "date": "2022-05-19T07:47:55+00:00", "content": "Zieloni w Nardenii P\u00f3\u0142nocnej-Westfalii w Niemczech m\u00f3wi\u0105 \u201esprawdzam\u201d polityce klimatycznej landu i Niemiec #w\u0119giel #odkrywki #Wielkopolska #Garzweiler https://t.co/bgfs2tGLk1", "renderedContent": "Zieloni w Nardenii P\u00f3\u0142nocnej-Westfalii w Niemczech m\u00f3wi\u0105 \u201esprawdzam\u201d polityce klimatycznej landu i Niemiec #w\u0119giel #odkrywki #Wielkopolska #Garzweiler twitter.com/BiznesAlert/st\u2026", "id": 1527194326492758017, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HanaSchu", "id": 867283143698640896, "displayname": "Hanna Schudy", "description": "Etyczka, eseistka, aktywistka. Dr nauk humanistycznych (filozofia), mgr ochrony \u015brodowiska, studentka Interdyscyplinarnych Studi\u00f3w Europejskich", "rawDescription": "Etyczka, eseistka, aktywistka. Dr nauk humanistycznych (filozofia), mgr ochrony \u015brodowiska, studentka Interdyscyplinarnych Studi\u00f3w Europejskich", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-24T07:36:29+00:00", "followersCount": 257, "friendsCount": 144, "statusesCount": 886, "favouritesCount": 1849, "listedCount": 3, "mediaCount": 7, "location": "Planeta A, bo nie ma B, niedaleko rzeki Odry", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869075619882999809/lCbl9p1i_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HanaSchu"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527194326492758017, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/BiznesAlert/status/1527158758719242241"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bgfs2tGLk1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BiznesAlert/status/1527158758719242241", "date": "2022-05-19T05:26:35+00:00", "content": "Schudy: Wybory w NRW. Czy sprawiedliwa transformacja jest papierkiem lakmusowym polityki przysz\u0142o\u015bci? | #\u015brodowisko https://t.co/lrV1n1Z4pT", "renderedContent": "Schudy: Wybory w NRW. Czy sprawiedliwa transformacja jest papierkiem lakmusowym polityki przysz\u0142o\u015bci? | #\u015brodowisko biznesalert.pl/schudy-wybory-\u2026", "id": 1527158758719242241, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiznesAlert", "id": 1528501964, "displayname": "BiznesAlert.pl \u26a1", "description": "Piszemy o energetyce, infrastrukturze i bezpiecze\u0144stwie. Informacje, komentarze, wywiady, wydarzenia | \ud83c\uddec\ud83c\udde7 For English: @BiznesAlert_EN | Wydawca: @Jagiellonski", "rawDescription": "Piszemy o energetyce, infrastrukturze i bezpiecze\u0144stwie. Informacje, komentarze, wywiady, wydarzenia | \ud83c\uddec\ud83c\udde7 For English: @BiznesAlert_EN | Wydawca: @Jagiellonski", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-18T18:31:40+00:00", "followersCount": 15595, "friendsCount": 267, "statusesCount": 129628, "favouritesCount": 3765, "listedCount": 303, "mediaCount": 99252, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.biznesalert.pl", "linkTcourl": "http://t.co/ITGFAxbxzT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062245028532232192/yaQGcLH1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528501964/1608123665", "label": null, "url": "https://twitter.com/BiznesAlert"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1527158758719242241, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://biznesalert.pl/schudy-wybory-w-nrw-czy-sprawiedliwa-transformacja-jest-papierkiem-lakmusowym-polityki-przyszlosci/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lrV1n1Z4pT"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["\u015brodowisko"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "odkrywki", "Wielkopolska", "Garzweiler"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BartSaw/status/1527165509019516930", "date": "2022-05-19T05:53:25+00:00", "content": "Emisja CO2 w Polsce ro\u015bnie i to w tempie dwucyfrowym. To m. in. efekt rosn\u0105cego zapotrzebowania na polski pr\u0105d z w\u0119gla g\u0142\u00f3wnie w Niemczech. #w\u0119giel #emisjeC02 \n\nhttps://t.co/ovPn4Hnjum", "renderedContent": "Emisja CO2 w Polsce ro\u015bnie i to w tempie dwucyfrowym. To m. in. efekt rosn\u0105cego zapotrzebowania na polski pr\u0105d z w\u0119gla g\u0142\u00f3wnie w Niemczech. #w\u0119giel #emisjeC02 \n\nenergia.rp.pl/co2/art3632257\u2026", "id": 1527165509019516930, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BartSaw", "id": 1688732178, "displayname": "Bart\u0142omiej Sawicki", "description": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "rawDescription": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-21T16:57:01+00:00", "followersCount": 3847, "friendsCount": 4397, "statusesCount": 19269, "favouritesCount": 14238, "listedCount": 60, "mediaCount": 2246, "location": "Krak\u00f3w/Warszawa, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/bart\u0142omiej-sawicki-1b2435116/", "linkTcourl": "https://t.co/cg4Qsm6rUY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193968846899732480/MvNLfhmY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1688732178/1554992365", "label": null, "url": "https://twitter.com/BartSaw"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527165509019516930, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://energia.rp.pl/co2/art36322571-znaczacy-wzrost-emisji-co2-w-polsce-winny-eksport-pradu#error=login_required&state=873df038-ac65-43b5-8db4-002aa4b13173"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ovPn4Hnjum"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "emisjeC02"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Legaartis/status/1527159648750542849", "date": "2022-05-19T05:30:08+00:00", "content": "Szefowa KE m\u00f3wi o unijnym planie stopniowego wycofywania rosyjskich surowc\u00f3w energetycznych\n#gaz #JE #LegaArtis #legaartis #polska #ropa #Sur\u00f3wceEnergetyczne #UrsulaVonDerLeyen #W\u0119giel\nhttps://t.co/WWYIzmC0xW", "renderedContent": "Szefowa KE m\u00f3wi o unijnym planie stopniowego wycofywania rosyjskich surowc\u00f3w energetycznych\n#gaz #JE #LegaArtis #legaartis #polska #ropa #Sur\u00f3wceEnergetyczne #UrsulaVonDerLeyen #W\u0119giel\nlegaartis.pl/blog/2022/05/1\u2026", "id": 1527159648750542849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Legaartis", "id": 1447841883275857921, "displayname": "Kancelaria LEGA ARTIS", "description": "Blog: legaartis.pl/blog\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "rawDescription": "Blog: https://t.co/07i55DG0jC\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "descriptionUrls": [{"text": "legaartis.pl/blog", "url": "http://legaartis.pl/blog", "tcourl": "https://t.co/07i55DG0jC", "indices": [6, 29]}], "verified": false, "created": "2021-10-12T08:29:47+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 0, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 51, "listedCount": 2, "mediaCount": 2, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://legaartis.pl/blog", "linkTcourl": "https://t.co/IR1dBWUmMu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460259595625156622/KcZsVRXU_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447841883275857921/1636988012", "label": null, "url": "https://twitter.com/Legaartis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1527159648750542849, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Legaartis</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "Legaartis", "outlinks": ["https://legaartis.pl/blog/2022/05/19/szefowa-ke-mowi-o-unijnym-planie-stopniowego-wycofywania-rosyjskich-surowcow-energetycznych/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WWYIzmC0xW"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gaz", "JE", "LegaArtis", "legaartis", "polska", "ropa", "Sur\u00f3wceEnergetyczne", "UrsulaVonDerLeyen", "W\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MaciejSamcik/status/1526978278237556738", "date": "2022-05-18T17:29:26+00:00", "content": "Piekielnie drogi w\u0119giel, ale czy warto jeszcze robi\u0107 zapasy? Czy w czasie nast\u0119pnej zimy w\u0119gla mo\u017ce\u2026 zabrakn\u0105\u0107? Jak si\u0119 przed tym zabezpieczy\u0107? Zapraszam do przeczytania na \"Subiektywnie o finansach\"! #w\u0119giel #inflacja #deficyt\nhttps://t.co/Jkgck5muz9", "renderedContent": "Piekielnie drogi w\u0119giel, ale czy warto jeszcze robi\u0107 zapasy? Czy w czasie nast\u0119pnej zimy w\u0119gla mo\u017ce\u2026 zabrakn\u0105\u0107? Jak si\u0119 przed tym zabezpieczy\u0107? Zapraszam do przeczytania na \"Subiektywnie o finansach\"! #w\u0119giel #inflacja #deficyt\nsubiektywnieofinansach.pl/czy-zabraknie-\u2026", "id": 1526978278237556738, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MaciejSamcik", "id": 1306797481, "displayname": "Maciej Samcik", "description": "Bloger, influencer, publicysta ekonomiczny, dziennikarz. W\u0142a\u015bciciel strony \"Subiektywnie o finansach\", w 1997-2018 dziennikarz finansowy \"Gazety Wyborczej\"", "rawDescription": "Bloger, influencer, publicysta ekonomiczny, dziennikarz. W\u0142a\u015bciciel strony \"Subiektywnie o finansach\", w 1997-2018 dziennikarz finansowy \"Gazety Wyborczej\"", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-27T07:25:56+00:00", "followersCount": 22355, "friendsCount": 632, "statusesCount": 34197, "favouritesCount": 8722, "listedCount": 220, "mediaCount": 539, "location": "Warszawa, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.subiektywnieofinansach.pl", "linkTcourl": "https://t.co/OIfwA9NVZK", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000600662379/faf6139a59bdb3d5ff95d828fedad286_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1306797481/1381849132", "label": null, "url": "https://twitter.com/MaciejSamcik"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526978278237556738, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://subiektywnieofinansach.pl/czy-zabraknie-wegla-do-ogrzewania-warto-robic-zapasy-druga-strona-rownania/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Jkgck5muz9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "inflacja", "deficyt"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DariaKlimza/status/1526961604612562945", "date": "2022-05-18T16:23:10+00:00", "content": "Popyt na #w\u0119giel przekracza poda\u017c. Pomoc w zakupie u producenta oferuj\u0105 osoby, kt\u00f3re maj\u0105 czas. Klikaj\u0105, a\u017c do skutku. Bior\u0105 200 z\u0142otych za ton\u0119. Bo codziennie na stronach #PGG  loguje si\u0119 100 tysi\u0119cy os\u00f3b. @RadioZET_NEWS https://t.co/jPQ2yo4skO", "renderedContent": "Popyt na #w\u0119giel przekracza poda\u017c. Pomoc w zakupie u producenta oferuj\u0105 osoby, kt\u00f3re maj\u0105 czas. Klikaj\u0105, a\u017c do skutku. Bior\u0105 200 z\u0142otych za ton\u0119. Bo codziennie na stronach #PGG  loguje si\u0119 100 tysi\u0119cy os\u00f3b. @RadioZET_NEWS wiadomosci.radiozet.pl/Polska/Radio-Z\u2026", "id": 1526961604612562945, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DariaKlimza", "id": 1602035030, "displayname": "Daria Klimza", "description": "REPORTERKA @radio_ZET", "rawDescription": "REPORTERKA @radio_ZET", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-17T23:04:57+00:00", "followersCount": 3059, "friendsCount": 917, "statusesCount": 4653, "favouritesCount": 6312, "listedCount": 24, "mediaCount": 774, "location": "Katowice", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194683329641099265/VCTcuGdx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1602035030/1610134878", "label": null, "url": "https://twitter.com/DariaKlimza"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 4, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1526961604612562945, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://wiadomosci.radiozet.pl/Polska/Radio-ZET-Pomoga-w-zakupie-wegla-przez-internet-za-oplata-jesli-nie-chcesz-tracic-nerwow"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jPQ2yo4skO"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RadioZET_NEWS", "id": 562800078, "displayname": "Radio ZET NEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RadioZET_NEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "PGG"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/HanaSchu/status/1526956971718492163", "date": "2022-05-18T16:04:46+00:00", "content": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119. Proces przeciwko koncernowi energetycznemu, najwi\u0119kszemu emitentowi CO2 w Polsce #w\u0119giel #klimat #przysz\u0142o\u015b\u0107 https://t.co/LLIdusxgyh", "renderedContent": "Zacz\u0119\u0142o si\u0119. Proces przeciwko koncernowi energetycznemu, najwi\u0119kszemu emitentowi CO2 w Polsce #w\u0119giel #klimat #przysz\u0142o\u015b\u0107 twitter.com/Greenpeace_PL/\u2026", "id": 1526956971718492163, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "HanaSchu", "id": 867283143698640896, "displayname": "Hanna Schudy", "description": "Etyczka, eseistka, aktywistka. Dr nauk humanistycznych (filozofia), mgr ochrony \u015brodowiska, studentka Interdyscyplinarnych Studi\u00f3w Europejskich", "rawDescription": "Etyczka, eseistka, aktywistka. Dr nauk humanistycznych (filozofia), mgr ochrony \u015brodowiska, studentka Interdyscyplinarnych Studi\u00f3w Europejskich", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-24T07:36:29+00:00", "followersCount": 257, "friendsCount": 144, "statusesCount": 886, "favouritesCount": 1849, "listedCount": 3, "mediaCount": 7, "location": "Planeta A, bo nie ma B, niedaleko rzeki Odry", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/869075619882999809/lCbl9p1i_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/HanaSchu"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526956971718492163, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/Greenpeace_PL/status/1526914689829154818"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LLIdusxgyh"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Greenpeace_PL/status/1526914689829154818", "date": "2022-05-18T13:16:45+00:00", "content": "\ud83d\udce2Today the first hearing of our #climate lawsuit against PGE GiEK (part of @Grupa_PGE) took place. As a result court gave the company 3 months to decide whether it will put forward a decarbonisation strategy. Read more: \u27a1\ufe0fhttps://t.co/i0iEaNdwZ1\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/WFxNXXHeIs https://t.co/Dfug2R1Jn9", "renderedContent": "\ud83d\udce2Today the first hearing of our #climate lawsuit against PGE GiEK (part of @Grupa_PGE) took place. As a result court gave the company 3 months to decide whether it will put forward a decarbonisation strategy. Read more: \u27a1\ufe0fdzialaj.greenpeace.pl/greenpeace-pol\u2026\n\u27a1\ufe0fgreenpeace.org/poland/aktualn\u2026 https://t.co/Dfug2R1Jn9", "id": 1526914689829154818, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Greenpeace_PL", "id": 365944742, "displayname": "Greenpeace Polska", "description": "Organizacja ekologiczna dzia\u0142aj\u0105ca na rzecz klimatu, r\u00f3\u017cnorodno\u015bci biologicznej i pokoju na \u015bwiecie.", "rawDescription": "Organizacja ekologiczna dzia\u0142aj\u0105ca na rzecz klimatu, r\u00f3\u017cnorodno\u015bci biologicznej i pokoju na \u015bwiecie.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-09-01T09:00:45+00:00", "followersCount": 14490, "friendsCount": 735, "statusesCount": 14999, "favouritesCount": 18209, "listedCount": 146, "mediaCount": 3543, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.greenpeace.pl", "linkTcourl": "https://t.co/MN8NOf0aIW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1504373765894983684/STw0Edm7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365944742/1647500775", "label": null, "url": "https://twitter.com/Greenpeace_PL"}, "replyCount": 4, "retweetCount": 25, "likeCount": 39, "quoteCount": 6, "conversationId": 1526914689829154818, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://dzialaj.greenpeace.pl/greenpeace-poland-climate-lawsuite?hs_preview=ahMsMZnM-48362934488", "https://www.greenpeace.org/poland/aktualnosci/31738/greenpeace-vs-pge-bedzie-kolejna-rozprawa/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/i0iEaNdwZ1", "https://t.co/WFxNXXHeIs"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTCuj39WQAA9_IA?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTCuj39WQAA9_IA?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Grupa_PGE", "id": 1163694846902767616, "displayname": "Polska Grupa Energetyczna", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Grupa_PGE"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["climate"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "klimat", "przysz\u0142o\u015b\u0107"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Zacharuk_K/status/1526921377751638017", "date": "2022-05-18T13:43:19+00:00", "content": "Mocno dotowali\u015bmy Putina nawet po wybuchu wojny #w\u0119giel https://t.co/LxpOmWCUAm", "renderedContent": "Mocno dotowali\u015bmy Putina nawet po wybuchu wojny #w\u0119giel twitter.com/PKO_Research/s\u2026", "id": 1526921377751638017, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zacharuk_K", "id": 3044764443, "displayname": "Krzysztof Zacharuk", "description": "dziennikarz / journalist / redaktor naczelny @PRolny editor in chief\nOpinie prywatne, RT nie oznacza poparcia", "rawDescription": "dziennikarz / journalist / redaktor naczelny @PRolny editor in chief\nOpinie prywatne, RT nie oznacza poparcia", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-02-19T07:43:57+00:00", "followersCount": 574, "friendsCount": 1828, "statusesCount": 7097, "favouritesCount": 25723, "listedCount": 3, "mediaCount": 414, "location": "Warszawa, Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1081298777586221058/RnddY8tc_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3044764443/1540547167", "label": null, "url": "https://twitter.com/Zacharuk_K"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526921377751638017, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/PKO_Research/status/1526918424164810753"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LxpOmWCUAm"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PKO_Research/status/1526918424164810753", "date": "2022-05-18T13:31:35+00:00", "content": "W marcu, ostatnim miesi\u0105cu przed wprowadzeniem embarga, import rosyjskiego w\u0119gla kamiennego (CN 2701) zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 3,5% r/r, co stanowi\u0142o ponad po\u0142ow\u0119 dostaw tego surowca do Polski. Wyra\u017anie zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 dostawy z Po\u0142udniowej Afryki i Kazachstanu, a spad\u0142y z Australii. https://t.co/6UL1ZOnjtM", "renderedContent": "W marcu, ostatnim miesi\u0105cu przed wprowadzeniem embarga, import rosyjskiego w\u0119gla kamiennego (CN 2701) zwi\u0119kszy\u0142 si\u0119 o 3,5% r/r, co stanowi\u0142o ponad po\u0142ow\u0119 dostaw tego surowca do Polski. Wyra\u017anie zwi\u0119kszy\u0142y si\u0119 dostawy z Po\u0142udniowej Afryki i Kazachstanu, a spad\u0142y z Australii. https://t.co/6UL1ZOnjtM", "id": 1526918424164810753, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PKO_Research", "id": 862609806036803584, "displayname": "PKO Research", "description": "Ekonomi\u015bci i analitycy PKO Banku Polskiego || Analizy i prognozy makro, sektorowe i rynku nieruchomo\u015bci || #PLN #POLGBs #ESG #Poland", "rawDescription": "Ekonomi\u015bci i analitycy PKO Banku Polskiego || Analizy i prognozy makro, sektorowe i rynku nieruchomo\u015bci || #PLN #POLGBs #ESG #Poland", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-11T10:06:19+00:00", "followersCount": 13459, "friendsCount": 131, "statusesCount": 3217, "favouritesCount": 576, "listedCount": 151, "mediaCount": 2024, "location": "Warsaw, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.pkobp.pl/centrum-analiz/", "linkTcourl": "https://t.co/vpFroU03dH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/925309821313847297/pkU35qkk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/862609806036803584/1648129578", "label": null, "url": "https://twitter.com/PKO_Research"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 1, "conversationId": 1526918424164810753, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTC0NK1WIAEqBWy?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FTC0NK1WIAEqBWy?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Pawfff/status/1526872003675824128", "date": "2022-05-18T10:27:08+00:00", "content": "Czy kto\u015b wie czy nadal jest produkowany brykiet z mia\u0142u w\u0119glowego jak kiedy\u015b? Bo jak nie ma dobrego jako\u015bciowo wegla dla prywatnych ale jest du\u017co slabszej jako\u015bci wegla i mia\u0142ow dla elektrociep\u0142owni to mo\u017ce nalezy wr\u00f3cic do brykietu z mia\u0142u\n#w\u0119giel\n#\u015bl\u0105sk", "renderedContent": "Czy kto\u015b wie czy nadal jest produkowany brykiet z mia\u0142u w\u0119glowego jak kiedy\u015b? Bo jak nie ma dobrego jako\u015bciowo wegla dla prywatnych ale jest du\u017co slabszej jako\u015bci wegla i mia\u0142ow dla elektrociep\u0142owni to mo\u017ce nalezy wr\u00f3cic do brykietu z mia\u0142u\n#w\u0119giel\n#\u015bl\u0105sk", "id": 1526872003675824128, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Pawfff", "id": 1328144312949936128, "displayname": "Kierownik Ba\u0142aganu", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-11-16T01:14:39+00:00", "followersCount": 184, "friendsCount": 559, "statusesCount": 13526, "favouritesCount": 24962, "listedCount": 6, "mediaCount": 3152, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1448201408017207296/6Z74fm8g_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Pawfff"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526872003675824128, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "\u015bl\u0105sk"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AgroNews1/status/1526856896908509184", "date": "2022-05-18T09:27:06+00:00", "content": "Wesz\u0142y nowe przepisy w obrocie w\u0119glem https://t.co/mEoMAqZP7E #w\u0119giel #ustawa #opa\u0142 #cenyw\u0119gla", "renderedContent": "Wesz\u0142y nowe przepisy w obrocie w\u0119glem agronews.com.pl/artykul/weszly\u2026 #w\u0119giel #ustawa #opa\u0142 #cenyw\u0119gla", "id": 1526856896908509184, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgroNews1", "id": 2695268834, "displayname": "AgroNews", "description": "AgroNews.com.pl - portal, telewizja, oraz gazeta interaktywna dla rolnik\u00f3w. Informujemy, doradzamy, analizujemy i szkolimy. #rolnictwo #wie\u015b #\u017cywno\u015b\u0107", "rawDescription": "https://t.co/ZfbMVQkcI1 - portal, telewizja, oraz gazeta interaktywna dla rolnik\u00f3w. Informujemy, doradzamy, analizujemy i szkolimy. #rolnictwo #wie\u015b #\u017cywno\u015b\u0107", "descriptionUrls": [{"text": "AgroNews.com.pl", "url": "http://AgroNews.com.pl", "tcourl": "https://t.co/ZfbMVQkcI1", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2014-07-31T09:28:01+00:00", "followersCount": 3944, "friendsCount": 520, "statusesCount": 5289, "favouritesCount": 557, "listedCount": 4, "mediaCount": 105, "location": "Warszawa, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://agronews.com.pl", "linkTcourl": "https://t.co/VlOFiNsNrf", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1019944141885763584/8-sVth_R_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2695268834/1653680536", "label": null, "url": "https://twitter.com/AgroNews1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526856896908509184, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://agronews.com.pl/artykul/weszly-nowe-przepisy-w-obrocie-weglem/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mEoMAqZP7E"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "ustawa", "opa\u0142", "cenyw\u0119gla"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/goorsky_pl/status/1526670964246863880", "date": "2022-05-17T21:08:16+00:00", "content": "Wyngiel \ud83d\ude0e #goorsky #polska #inflacja #w\u0119giel #wegiel #drogo https://t.co/Oj22EImmWp", "renderedContent": "Wyngiel \ud83d\ude0e #goorsky #polska #inflacja #w\u0119giel #wegiel #drogo https://t.co/Oj22EImmWp", "id": 1526670964246863880, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "goorsky_pl", "id": 4874943551, "displayname": "Goorsky", "description": "To m\u00f3j twitter, to moja rzeczywisto\u015b\u0107. Lubi\u0119 placki ziemniaczane;) Zapraszam na m\u00f3j fanpage Wsp\u00f3\u0142praca: kontakt@goorsky.pl", "rawDescription": "To m\u00f3j twitter, to moja rzeczywisto\u015b\u0107. Lubi\u0119 placki ziemniaczane;) Zapraszam na m\u00f3j fanpage Wsp\u00f3\u0142praca: kontakt@goorsky.pl", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-03T21:25:58+00:00", "followersCount": 7317, "friendsCount": 199, "statusesCount": 8134, "favouritesCount": 63119, "listedCount": 25, "mediaCount": 3602, "location": "Mazowieckie, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://fb.com/goorskypl", "linkTcourl": "https://t.co/p11fHhV2Xq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366383413436030979/fRbsRYjr_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/goorsky_pl"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 4, "likeCount": 42, "quoteCount": 1, "conversationId": 1526670964246863880, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FS_S_UUXwAECAOJ?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FS_S_UUXwAECAOJ?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["goorsky", "polska", "inflacja", "w\u0119giel", "wegiel", "drogo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ecology_now/status/1526653993161736192", "date": "2022-05-17T20:00:50+00:00", "content": "@KarolMajor @MichalGrzywa @IKarpaty @MarekJozefiak @RobertMaslak @PracowniaBystra @OTOP_tweets @TurnickiPN @Greenpeace_PL @ekowyborca @msklimatyczny @Zieloni @stepien_przemek Nie jest tak, \u017ce \"bilans\" si\u0119 musi zgodzi\u0107 mdzy \u015bladem #w\u0119giel a utrat\u0105 bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci, gdy postawimy farm\u0119 PV czy wind w CENNYM obsz. przyrody lub krajobrazu. \nInfrastruktura, forma mog\u0105 powodowa\u0107 niepowet. straty.\nA krajobraz jest funkcj\u0105 kultury, wart\u0105 \u2248 efektywno\u015b\u0107 E\n2/2", "renderedContent": "@KarolMajor @MichalGrzywa @IKarpaty @MarekJozefiak @RobertMaslak @PracowniaBystra @OTOP_tweets @TurnickiPN @Greenpeace_PL @ekowyborca @msklimatyczny @Zieloni @stepien_przemek Nie jest tak, \u017ce \"bilans\" si\u0119 musi zgodzi\u0107 mdzy \u015bladem #w\u0119giel a utrat\u0105 bior\u00f3\u017cnorodno\u015bci, gdy postawimy farm\u0119 PV czy wind w CENNYM obsz. przyrody lub krajobrazu. \nInfrastruktura, forma mog\u0105 powodowa\u0107 niepowet. straty.\nA krajobraz jest funkcj\u0105 kultury, wart\u0105 \u2248 efektywno\u015b\u0107 E\n2/2", "id": 1526653993161736192, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecology_now", "id": 3959023822, "displayname": "Amazonia_is_here \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "rawDescription": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-14T20:34:15+00:00", "followersCount": 3643, "friendsCount": 1829, "statusesCount": 117798, "favouritesCount": 124781, "listedCount": 28, "mediaCount": 6698, "location": "Poland, Wroclaw, Vratislavia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930921151760564224/nXn8P2ZJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3959023822/1579296093", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecology_now"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526472718580957184, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1526651242923147272, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecology_now", "id": 3959023822, "displayname": "Amazonia_is_here \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "rawDescription": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-14T20:34:15+00:00", "followersCount": 3643, "friendsCount": 1829, "statusesCount": 117798, "favouritesCount": 124781, "listedCount": 28, "mediaCount": 6698, "location": "Poland, Wroclaw, Vratislavia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930921151760564224/nXn8P2ZJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3959023822/1579296093", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecology_now"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KarolMajor", "id": 1201717333, "displayname": "Karol Major", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KarolMajor"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MichalGrzywa", "id": 966684996709879808, "displayname": "Micha\u0142 Grzywa", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MichalGrzywa"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IKarpaty", "id": 1147219007629594624, "displayname": "Inicjatywa Dzikie Karpaty", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IKarpaty"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarekJozefiak", "id": 498344032, "displayname": "Marek J\u00f3zefiak", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MarekJozefiak"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RobertMaslak", "id": 329439741, "displayname": "Robert Ma\u015blak", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RobertMaslak"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PracowniaBystra", "id": 2824134560, "displayname": "Pracownia Bystra", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OTOP_tweets", "id": 303166563, "displayname": "OTOP_BirdLife Polska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/OTOP_tweets"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TurnickiPN", "id": 799801638907158528, "displayname": "Turnicki PN", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/TurnickiPN"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Greenpeace_PL", "id": 365944742, "displayname": "Greenpeace Polska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Greenpeace_PL"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ekowyborca", "id": 1365882743742152705, "displayname": "Ekowyborca", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ekowyborca"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "msklimatyczny", "id": 1086302042732273664, "displayname": "M\u0142odzie\u017cowy Strajk Klimatyczny", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/msklimatyczny"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Zieloni", "id": 273702200, "displayname": "Partia Zieloni", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Zieloni"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "stepien_przemek", "id": 1110321155557261312, "displayname": "Przemek Stepien", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/stepien_przemek"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/DariaKlimza/status/1526577129009324033", "date": "2022-05-17T14:55:24+00:00", "content": "Po sezonie grzewczym, u progu lata, trwa rozpaczliwa walka klient\u00f3w o #w\u0119giel. Ci\u0119\u017cko jest go dosta\u0107, a u producenta @BiuroPrasowePGG, gdzie jest ta\u0144szy, graniczy to z cudem. Cena za ton\u0119 na rynku bije rekordy, ju\u017c w tej chwili to nawet ok. 4 ty\u015b  @RadioZET_NEWS", "renderedContent": "Po sezonie grzewczym, u progu lata, trwa rozpaczliwa walka klient\u00f3w o #w\u0119giel. Ci\u0119\u017cko jest go dosta\u0107, a u producenta @BiuroPrasowePGG, gdzie jest ta\u0144szy, graniczy to z cudem. Cena za ton\u0119 na rynku bije rekordy, ju\u017c w tej chwili to nawet ok. 4 ty\u015b  @RadioZET_NEWS", "id": 1526577129009324033, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "DariaKlimza", "id": 1602035030, "displayname": "Daria Klimza", "description": "REPORTERKA @radio_ZET", "rawDescription": "REPORTERKA @radio_ZET", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-07-17T23:04:57+00:00", "followersCount": 3059, "friendsCount": 917, "statusesCount": 4653, "favouritesCount": 6312, "listedCount": 24, "mediaCount": 774, "location": "Katowice", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1194683329641099265/VCTcuGdx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1602035030/1610134878", "label": null, "url": "https://twitter.com/DariaKlimza"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 3, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526577129009324033, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiuroPrasowePGG", "id": 728554669434408960, "displayname": "PolskaGrupaG\u00f3rnicza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiuroPrasowePGG"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RadioZET_NEWS", "id": 562800078, "displayname": "Radio ZET NEWS", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RadioZET_NEWS"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kalwak15/status/1526548069340352513", "date": "2022-05-17T12:59:56+00:00", "content": "#w\u0119giel #inflacja \nhttps://t.co/XUinMJxmx9", "renderedContent": "#w\u0119giel #inflacja \ntwitter.com/kalwak15/statu\u2026", "id": 1526548069340352513, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kalwak15", "id": 3668363002, "displayname": "Jerzy Ka\u0142wak ObserwatoriumKatastrof", "description": "Fanatycznie Zielony. M\u015bciwy. Nie komentuj\u0119 tego, czego nie rozumiem.", "rawDescription": "Fanatycznie Zielony. M\u015bciwy. Nie komentuj\u0119 tego, czego nie rozumiem.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-15T22:20:00+00:00", "followersCount": 1810, "friendsCount": 3045, "statusesCount": 27739, "favouritesCount": 5996, "listedCount": 3, "mediaCount": 2984, "location": "We\u0142nica, wie\u015b, Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512763862327644169/5MmnbWGo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3668363002/1605124047", "label": null, "url": "https://twitter.com/kalwak15"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526548069340352513, "lang": "und", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/kalwak15/status/1526493322734456834"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XUinMJxmx9"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kalwak15/status/1526493322734456834", "date": "2022-05-17T09:22:23+00:00", "content": "@AgnieszkaO2GA Przy drogim ogrzewaniu spa\u0107 mo\u017cna pod pierzyn\u0105 w nieogrzewanej izbie. A telewizor wstawi\u0107 do kuchni, gdzie jest zwykle troch\u0119 cieplej od czajnika. I nadal mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 #TVP Info, Wiadomo\u015bci i \"Jaka to melodia nad rozlewiskiem Kiepskich...\".", "renderedContent": "@AgnieszkaO2GA Przy drogim ogrzewaniu spa\u0107 mo\u017cna pod pierzyn\u0105 w nieogrzewanej izbie. A telewizor wstawi\u0107 do kuchni, gdzie jest zwykle troch\u0119 cieplej od czajnika. I nadal mo\u017cna ogl\u0105da\u0107 #TVP Info, Wiadomo\u015bci i \"Jaka to melodia nad rozlewiskiem Kiepskich...\".", "id": 1526493322734456834, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kalwak15", "id": 3668363002, "displayname": "Jerzy Ka\u0142wak ObserwatoriumKatastrof", "description": "Fanatycznie Zielony. M\u015bciwy. Nie komentuj\u0119 tego, czego nie rozumiem.", "rawDescription": "Fanatycznie Zielony. M\u015bciwy. Nie komentuj\u0119 tego, czego nie rozumiem.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-09-15T22:20:00+00:00", "followersCount": 1810, "friendsCount": 3045, "statusesCount": 27739, "favouritesCount": 5996, "listedCount": 3, "mediaCount": 2984, "location": "We\u0142nica, wie\u015b, Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1512763862327644169/5MmnbWGo_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3668363002/1605124047", "label": null, "url": "https://twitter.com/kalwak15"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1526283197469818883, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1526283197469818883, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgnieszkaO2GA", "id": 1329885033063133189, "displayname": "Agnes \ud83d\udc40wi\u015bcie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf2a\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AgnieszkaO2GA"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgnieszkaO2GA", "id": 1329885033063133189, "displayname": "Agnes \ud83d\udc40wi\u015bcie \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\udf2a\ufe0f", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/AgnieszkaO2GA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TVP"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "inflacja"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl/status/1526502850402127872", "date": "2022-05-17T10:00:15+00:00", "content": "Cena w\u0119gla przekracza mo\u017cliwo\u015bci wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w https://t.co/NQabpPjCzU #AferyPiS #w\u0119giel #wieszwiecej", "renderedContent": "Cena w\u0119gla przekracza mo\u017cliwo\u015bci wi\u0119kszo\u015bci Polak\u00f3w wiesci24.pl/2022/05/17/cen\u2026 #AferyPiS #w\u0119giel #wieszwiecej", "id": 1526502850402127872, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wiesci24pl", "id": 880738188356198400, "displayname": "Wie\u015bci24.pl", "description": "wiesci24.pl, portal informacyjno - publicystyczny.", "rawDescription": "https://t.co/UlwfTP0Z5g, portal informacyjno - publicystyczny.", "descriptionUrls": [{"text": "wiesci24.pl", "url": "http://wiesci24.pl", "tcourl": "https://t.co/UlwfTP0Z5g", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2017-06-30T10:42:02+00:00", "followersCount": 8033, "friendsCount": 65, "statusesCount": 29200, "favouritesCount": 10, "listedCount": 41, "mediaCount": 11, "location": "Mazowieckie, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wiesci24.pl", "linkTcourl": "https://t.co/ft2nIRjZq3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880740458724556802/xYosA2PD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880738188356198400/1565354845", "label": null, "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526502850402127872, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://wiesci24.pl\" rel=\"nofollow\">Wies</a>", "sourceUrl": "http://wiesci24.pl", "sourceLabel": "Wies", "outlinks": ["https://wiesci24.pl/2022/05/17/cena-wegla-przekracza-mozliwosci-wiekszosci-polakow/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/NQabpPjCzU"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AferyPiS", "w\u0119giel", "wieszwiecej"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MarcinFrejlich/status/1526426535971913729", "date": "2022-05-17T04:57:00+00:00", "content": "A Europa tkwi dalej w g\u0142\u0119bokiej iluzji \"zielono\u015bci\" s\u0105czonej z masmedi\u00f3w #w\u0119giel #Fitfor55 #isajoke https://t.co/E9ZuHKGtFN", "renderedContent": "A Europa tkwi dalej w g\u0142\u0119bokiej iluzji \"zielono\u015bci\" s\u0105czonej z masmedi\u00f3w #w\u0119giel #Fitfor55 #isajoke twitter.com/EcoSenseNow/st\u2026", "id": 1526426535971913729, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MarcinFrejlich", "id": 2860571613, "displayname": "MFrejlich", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-11-04T13:06:24+00:00", "followersCount": 43, "friendsCount": 495, "statusesCount": 1920, "favouritesCount": 4225, "listedCount": 0, "mediaCount": 124, "location": "Gdynia, Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/617201532723965952/q5NbPIg5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2860571613/1530536933", "label": null, "url": "https://twitter.com/MarcinFrejlich"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526426535971913729, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/EcoSenseNow/status/1525489119517765632"], "tcooutlinks": ["https://t.co/E9ZuHKGtFN"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/EcoSenseNow/status/1525489119517765632", "date": "2022-05-14T14:52:02+00:00", "content": "India announces plans to double coal production by 2040 and catch up with China. Net-Zero RIP.\n\nhttps://t.co/KCuXCJ0hOn", "renderedContent": "India announces plans to double coal production by 2040 and catch up with China. Net-Zero RIP.\n\nwattsupwiththat.com/2022/05/12/net\u2026", "id": 1525489119517765632, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "EcoSenseNow", "id": 1392956425, "displayname": "Patrick Moore", "description": "BSc Biology PhD Ecology, Greenpeace co-founder, Now a Sensible Environmentalist. Director co2coalition.org. Science & logic, not sensation & fear. CelebrateCO2!", "rawDescription": "BSc Biology PhD Ecology, Greenpeace co-founder, Now a Sensible Environmentalist. Director https://t.co/lfVMUTLFbi. Science & logic, not sensation & fear. CelebrateCO2!", "descriptionUrls": [{"text": "co2coalition.org", "url": "http://co2coalition.org", "tcourl": "https://t.co/lfVMUTLFbi", "indices": [90, 113]}], "verified": false, "created": "2013-04-30T20:03:19+00:00", "followersCount": 109615, "friendsCount": 1422, "statusesCount": 48049, "favouritesCount": 18454, "listedCount": 1021, "mediaCount": 2325, "location": "Canada, Mexico", "protected": false, "linkUrl": "http://www.ecosense.me", "linkTcourl": "https://t.co/fR0Hc38c6i", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000480524236/0501ab0e325b47f366ef169b781518c7_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1392956425/1379639463", "label": null, "url": "https://twitter.com/EcoSenseNow"}, "replyCount": 169, "retweetCount": 662, "likeCount": 1436, "quoteCount": 187, "conversationId": 1525489119517765632, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://wattsupwiththat.com/2022/05/12/net-zero-india-plans-to-double-coal-use-by-2040/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/KCuXCJ0hOn"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 18.357961, "latitude": 54.422728}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "Gdynia, Polska", "name": "Gdynia", "type": "city", "country": "Poland", "countryCode": "PL"}, "hashtags": ["w\u0119giel", "Fitfor55", "isajoke"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/SkotarekG/status/1526257509555703809", "date": "2022-05-16T17:45:21+00:00", "content": "Czy szykuje nam si\u0119\u00a0kolejny ni\u017cszy szczyt na #jsw? Plus taki, \u017ce odbili\u015bmy od fibo 38,2. #wegiel #analizatechniczna #wig20 #gpw #gie\u0142da #trend #short #spadki #fibonacci #trading @pl_tradingview \n#posesji \nhttps://t.co/a5yJYnyTzE", "renderedContent": "Czy szykuje nam si\u0119\u00a0kolejny ni\u017cszy szczyt na #jsw? Plus taki, \u017ce odbili\u015bmy od fibo 38,2. #wegiel #analizatechniczna #wig20 #gpw #gie\u0142da #trend #short #spadki #fibonacci #trading @pl_tradingview \n#posesji \npl.tradingview.com/x/66GW8qm3", "id": 1526257509555703809, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SkotarekG", "id": 1262994179984154624, "displayname": "Grzegorz Skotarek", "description": "Marketing advisor in retail & real estate markets. Chairman of the board at marketing agency Focus Agency.\nOn free time stock trader on GPW.", "rawDescription": "Marketing advisor in retail & real estate markets. Chairman of the board at marketing agency Focus Agency.\nOn free time stock trader on GPW.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-05-20T06:30:58+00:00", "followersCount": 136, "friendsCount": 232, "statusesCount": 563, "favouritesCount": 589, "listedCount": 2, "mediaCount": 89, "location": "Warsaw", "protected": false, "linkUrl": "http://www.focus-agency.pl", "linkTcourl": "https://t.co/arezRpOL5v", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1373006164665974785/uHYo1VcX_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SkotarekG"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526257509555703809, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "outlinks": ["https://pl.tradingview.com/x/66GW8qm3"], "tcooutlinks": ["https://t.co/a5yJYnyTzE"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pl_tradingview", "id": 859339538375856128, "displayname": "TradingView Polska \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pl_tradingview"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["jsw", "wegiel", "analizatechniczna", "wig20", "gpw", "gie\u0142da", "trend", "short", "spadki", "fibonacci", "trading", "posesji"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/rafalmacura_pl/status/1526170407539298304", "date": "2022-05-16T11:59:14+00:00", "content": "W\u0119giel mo\u017cna taniej kupi\u0107 na #pgg\nhttps://t.co/hbaSK7gWDj\n\n.\n#w\u0119giel #wegiel #Polska #drogo #inflacja #polityka #kopalnia https://t.co/4fxLqDDSqs", "renderedContent": "W\u0119giel mo\u017cna taniej kupi\u0107 na #pgg\nsklep.pgg.pl\n\n.\n#w\u0119giel #wegiel #Polska #drogo #inflacja #polityka #kopalnia twitter.com/TomaszCzekala/\u2026", "id": 1526170407539298304, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "rafalmacura_pl", "id": 2327929950, "displayname": "Rafa\u0142 Ferdo Macura \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": "Pozyskanie klienta & Zwi\u0119kszenie sprzeda\u017cy - Faceboook ADS\nRozw\u00f3j i konfiguracja - Sklep internetowy + woocommerce + wordpress\nBlog: rafalmacura.pl", "rawDescription": "Pozyskanie klienta & Zwi\u0119kszenie sprzeda\u017cy - Faceboook ADS\nRozw\u00f3j i konfiguracja - Sklep internetowy + woocommerce + wordpress\nBlog: https://t.co/om7aYf5KgC", "descriptionUrls": [{"text": "rafalmacura.pl", "url": "http://rafalmacura.pl", "tcourl": "https://t.co/om7aYf5KgC", "indices": [133, 156]}], "verified": false, "created": "2014-02-05T00:21:04+00:00", "followersCount": 43, "friendsCount": 266, "statusesCount": 2552, "favouritesCount": 1, "listedCount": 1, "mediaCount": 124, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://rafalmacura.pl", "linkTcourl": "https://t.co/rnrX20pwCW", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1433211425443438592/rcBSu3l1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2327929950/1626357480", "label": null, "url": "https://twitter.com/rafalmacura_pl"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526170407539298304, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.sklep.pgg.pl/", "https://twitter.com/TomaszCzekala/status/1525545436064489472"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hbaSK7gWDj", "https://t.co/4fxLqDDSqs"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TomaszCzekala/status/1525545436064489472", "date": "2022-05-14T18:35:49+00:00", "content": "@MorawieckiM Ja w\u0142a\u015bnie pojecha\u0142em do mamy p\u0142ac\u0105c za paliwo 7,08 z\u0142 za litr. Pom\u00f3c jej ogarn\u0105\u0107 ponad 3 tony w\u0119gla za kt\u00f3re ona zap\u0142aci\u0142a 8050z\u0142. Wracam jutro, a od poniedzia\u0142ku od nowa id\u0119 zapierdala\u0107 za misk\u0119 ry\u017cu. W sumie weekend bez rewelacji. A 8050 z\u0142 zamienione w kamie\u0144 wygl\u0105da tak... https://t.co/FIOdexN8C8", "renderedContent": "@MorawieckiM Ja w\u0142a\u015bnie pojecha\u0142em do mamy p\u0142ac\u0105c za paliwo 7,08 z\u0142 za litr. Pom\u00f3c jej ogarn\u0105\u0107 ponad 3 tony w\u0119gla za kt\u00f3re ona zap\u0142aci\u0142a 8050z\u0142. Wracam jutro, a od poniedzia\u0142ku od nowa id\u0119 zapierdala\u0107 za misk\u0119 ry\u017cu. W sumie weekend bez rewelacji. A 8050 z\u0142 zamienione w kamie\u0144 wygl\u0105da tak... https://t.co/FIOdexN8C8", "id": 1525545436064489472, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TomaszCzekala", "id": 322503271, "displayname": "Tomasz Czeka\u0142a", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u00a0 M\u0105\u017c i ojciec.  \u26bd\ufe0f Polonia Warszawa \u26bd\ufe0f Manchester City. W wolnej chwili ksi\u0105\u017cka, film, mocna muzyka, czasem te\u017c i rower. Fan rugby, mate i piwa kraftowego.", "rawDescription": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\u00a0 M\u0105\u017c i ojciec.  \u26bd\ufe0f Polonia Warszawa \u26bd\ufe0f Manchester City. W wolnej chwili ksi\u0105\u017cka, film, mocna muzyka, czasem te\u017c i rower. Fan rugby, mate i piwa kraftowego.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2011-06-23T08:36:30+00:00", "followersCount": 793, "friendsCount": 2525, "statusesCount": 20925, "favouritesCount": 31578, "listedCount": 15, "mediaCount": 2305, "location": "Poland / Warsaw / Ursyn\u00f3w", "protected": false, "linkUrl": "https://www.instagram.com/tecet_73/", "linkTcourl": "https://t.co/5m2gNWmmp5", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309944400789803008/OMLyTmtK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/322503271/1600628778", "label": null, "url": "https://twitter.com/TomaszCzekala"}, "replyCount": 302, "retweetCount": 252, "likeCount": 2498, "quoteCount": 52, "conversationId": 1525539459302932481, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSvTdX-WUAIeCaO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSvTdX-WUAIeCaO?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1525539459302932481, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MorawieckiM", "id": 939053934232195072, "displayname": "Mateusz Morawiecki", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MorawieckiM"}, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MorawieckiM", "id": 939053934232195072, "displayname": "Mateusz Morawiecki", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/MorawieckiM"}], "coordinates": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Coordinates", "longitude": 21.667249, "latitude": 52.5052271}, "place": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Place", "fullName": "\u0141och\u00f3w, Polska", "name": "\u0141och\u00f3w", "type": "city", "country": "Poland", "countryCode": "PL"}, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["pgg", "w\u0119giel", "wegiel", "Polska", "drogo", "inflacja", "polityka", "kopalnia"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/shy_m3k/status/1526106238068707328", "date": "2022-05-16T07:44:15+00:00", "content": "Przy tych cenach w\u0119gla warto zainwestowa\u0107 w alarm w piwnicy! \n#inflacja #wegiel #pieniadz #zima", "renderedContent": "Przy tych cenach w\u0119gla warto zainwestowa\u0107 w alarm w piwnicy! \n#inflacja #wegiel #pieniadz #zima", "id": 1526106238068707328, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "shy_m3k", "id": 1496940653204455429, "displayname": "Patryk Szyma\u0144ski", "description": "P\u00f3\u0142 cz\u0142owiek, p\u00f3\u0142 litra.", "rawDescription": "P\u00f3\u0142 cz\u0142owiek, p\u00f3\u0142 litra.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-24T20:11:38+00:00", "followersCount": 12, "friendsCount": 42, "statusesCount": 201, "favouritesCount": 0, "listedCount": 0, "mediaCount": 6, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1498343287354241033/bTkAihMC_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/shy_m3k"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1526106238068707328, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["inflacja", "wegiel", "pieniadz", "zima"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/utriculator/status/1525910696168411137", "date": "2022-05-15T18:47:14+00:00", "content": "Torfowiska Syberii p\u0142on\u0105. Czy jest szansa za ich ugaszenie? @KKojzar @oko_press  #klimat #wegiel #Syberia #torfowiska #peat #fire #climate #peatland https://t.co/aC8muKnP4C", "renderedContent": "Torfowiska Syberii p\u0142on\u0105. Czy jest szansa za ich ugaszenie? @KKojzar @oko_press  #klimat #wegiel #Syberia #torfowiska #peat #fire #climate #peatland twitter.com/oko_press/stat\u2026", "id": 1525910696168411137, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "utriculator", "id": 100008123, "displayname": "Mariusz Lamentowicz", "description": "Ecology, palaeoecology, wetlands, global change, climate, birds. Having fun doing research! :) \ud83c\udf31\ud83c\udf0a @UAM_Poznan", "rawDescription": "Ecology, palaeoecology, wetlands, global change, climate, birds. Having fun doing research! :) \ud83c\udf31\ud83c\udf0a @UAM_Poznan", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2009-12-28T17:57:39+00:00", "followersCount": 1230, "friendsCount": 1265, "statusesCount": 2869, "favouritesCount": 8496, "listedCount": 18, "mediaCount": 584, "location": "Poznan, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://scholar.google.pl/citations?user=OR57rLUAAAAJ&hl=pl", "linkTcourl": "https://t.co/PM37hqArYm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1476859973686730769/M_Y8BMVj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/100008123/1651434040", "label": null, "url": "https://twitter.com/utriculator"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 4, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1525910696168411137, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/oko_press/status/1525764400472367110"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aC8muKnP4C"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/oko_press/status/1525764400472367110", "date": "2022-05-15T09:05:55+00:00", "content": "Syberia w ogniu. Po\u017cary przesuwaj\u0105 si\u0119 na arktyczn\u0105 p\u00f3\u0142noc, te tereny nie p\u0142on\u0119\u0142y od tysi\u0119cy lat @KKojzar #klimat  #po\u017car  #Syberia  #Rosja  #okopress  https://t.co/VDgKXf5kkK https://t.co/CXm8MgL3S7", "renderedContent": "Syberia w ogniu. Po\u017cary przesuwaj\u0105 si\u0119 na arktyczn\u0105 p\u00f3\u0142noc, te tereny nie p\u0142on\u0119\u0142y od tysi\u0119cy lat @KKojzar #klimat  #po\u017car  #Syberia  #Rosja  #okopress  oko.press/syberia-w-ogni\u2026 https://t.co/CXm8MgL3S7", "id": 1525764400472367110, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "oko_press", "id": 712536618071142400, "displayname": "OKO.press", "description": "OKO.press to portal sprawdzaj\u0105cy fakty i prowadz\u0105cy dziennikarskie \u015bledztwa, medium spo\u0142eczno\u015bciowe i archiwum \u017cycia publicznego.", "rawDescription": "https://t.co/l7CAgnlJKF to portal sprawdzaj\u0105cy fakty i prowadz\u0105cy dziennikarskie \u015bledztwa, medium spo\u0142eczno\u015bciowe i archiwum \u017cycia publicznego.", "descriptionUrls": [{"text": "OKO.press", "url": "http://OKO.press", "tcourl": "https://t.co/l7CAgnlJKF", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2016-03-23T07:09:02+00:00", "followersCount": 199648, "friendsCount": 1238, "statusesCount": 19723, "favouritesCount": 7758, "listedCount": 445, "mediaCount": 11551, "location": "Poland", "protected": false, "linkUrl": "http://oko.press", "linkTcourl": "https://t.co/s5ZIwWp194", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1496085946164563968/SqlZDMY5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/712536618071142400/1652100573", "label": null, "url": "https://twitter.com/oko_press"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 17, "likeCount": 61, "quoteCount": 3, "conversationId": 1525764400472367110, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "outlinks": ["https://oko.press/syberia-w-ogniu-te-tereny-nie-plonely-od-tysiecy-lat/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1652605377"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VDgKXf5kkK"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSyaowBWQAAsGin?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSyaowBWQAAsGin?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KKojzar", "id": 3198009609, "displayname": "Kasia Kojzar", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KKojzar"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["klimat", "po\u017car", "Syberia", "Rosja", "okopress"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KKojzar", "id": 3198009609, "displayname": "Kasia Kojzar", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KKojzar"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "oko_press", "id": 712536618071142400, "displayname": "OKO.press", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/oko_press"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["klimat", "wegiel", "Syberia", "torfowiska", "peat", "fire", "climate", "peatland"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl/status/1525808436973383681", "date": "2022-05-15T12:00:54+00:00", "content": "PisInflacja atakuje. Przera\u017caj\u0105ce dane GUS: nawet 76% podwy\u017cki na opa\u0142! https://t.co/9ume3fGdTJ #AferyPiS #ogrzewanie #Opa\u0142 #w\u0119giel", "renderedContent": "PisInflacja atakuje. Przera\u017caj\u0105ce dane GUS: nawet 76% podwy\u017cki na opa\u0142! wiesci24.pl/2022/05/15/pis\u2026 #AferyPiS #ogrzewanie #Opa\u0142 #w\u0119giel", "id": 1525808436973383681, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wiesci24pl", "id": 880738188356198400, "displayname": "Wie\u015bci24.pl", "description": "wiesci24.pl, portal informacyjno - publicystyczny.", "rawDescription": "https://t.co/UlwfTP0Z5g, portal informacyjno - publicystyczny.", "descriptionUrls": [{"text": "wiesci24.pl", "url": "http://wiesci24.pl", "tcourl": "https://t.co/UlwfTP0Z5g", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2017-06-30T10:42:02+00:00", "followersCount": 8033, "friendsCount": 65, "statusesCount": 29200, "favouritesCount": 10, "listedCount": 41, "mediaCount": 11, "location": "Mazowieckie, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wiesci24.pl", "linkTcourl": "https://t.co/ft2nIRjZq3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880740458724556802/xYosA2PD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880738188356198400/1565354845", "label": null, "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 2, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525808436973383681, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://wiesci24.pl\" rel=\"nofollow\">Wies</a>", "sourceUrl": "http://wiesci24.pl", "sourceLabel": "Wies", "outlinks": ["https://wiesci24.pl/2022/05/15/pisinflacja-atakuje-przerazajace-dane-gus-nawet-76-podwyzki-na-opal/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9ume3fGdTJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["AferyPiS", "ogrzewanie", "Opa\u0142", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Akira12134/status/1525797353059401729", "date": "2022-05-15T11:16:51+00:00", "content": "#W\u0118GIEL I #G\u00d3RNICTWO. G\u00d3RNIK, kt\u00f3ry wyszed\u0142 ju\u017c z zawodu OPOWIADA CO I JAK... https://t.co/bRBLqMEzA7 przez @YouTube #Energetyka #Gospodarka #Finanse #Ekonomia #Kryzys #KryzysEkonomiczny #KryzysGospodarczy #Inflacja #Drozyzna #DrozyznaPis #Ekologia #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Pis", "renderedContent": "#W\u0118GIEL I #G\u00d3RNICTWO. G\u00d3RNIK, kt\u00f3ry wyszed\u0142 ju\u017c z zawodu OPOWIADA CO I JAK... youtu.be/AbdbK167SWo przez @YouTube #Energetyka #Gospodarka #Finanse #Ekonomia #Kryzys #KryzysEkonomiczny #KryzysGospodarczy #Inflacja #Drozyzna #DrozyznaPis #Ekologia #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Pis", "id": 1525797353059401729, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Akira12134", "id": 947094951459946496, "displayname": "Patryk Nietopiel", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-30T13:20:07+00:00", "followersCount": 122, "friendsCount": 63, "statusesCount": 33272, "favouritesCount": 38204, "listedCount": 1, "mediaCount": 6958, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Akira12134"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525797353059401729, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/AbdbK167SWo"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bRBLqMEzA7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["W\u0118GIEL", "G\u00d3RNICTWO", "Energetyka", "Gospodarka", "Finanse", "Ekonomia", "Kryzys", "KryzysEkonomiczny", "KryzysGospodarczy", "Inflacja", "Drozyzna", "DrozyznaPis", "Ekologia", "Kaczy\u0144ski", "Morawiecki", "Pis"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/GasLeszek/status/1525754909118832640", "date": "2022-05-15T08:28:12+00:00", "content": "Redaktor naczelny pisma Rynek Energetyczny, Rafa\u0142 Zasu\u0144, t\u0119skni za kremlowskim \u201ebusiness as usual\u201d. #Rosja #w\u0119giel https://t.co/roj41NNn4T", "renderedContent": "Redaktor naczelny pisma Rynek Energetyczny, Rafa\u0142 Zasu\u0144, t\u0119skni za kremlowskim \u201ebusiness as usual\u201d. #Rosja #w\u0119giel https://t.co/roj41NNn4T", "id": 1525754909118832640, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "GasLeszek", "id": 1233143166536232972, "displayname": "Leszek Gas", "description": "PRIVATE account. Just taking notes. All tweets, retweets, likes and dislikes are my own.\ud83c\udf39 \u26a1\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u269b\ufe0f Media / Politics / PR (he/him) \ud83c\udf3b", "rawDescription": "PRIVATE account. Just taking notes. All tweets, retweets, likes and dislikes are my own.\ud83c\udf39 \u26a1\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u269b\ufe0f Media / Politics / PR (he/him) \ud83c\udf3b", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-02-27T21:33:48+00:00", "followersCount": 295, "friendsCount": 1794, "statusesCount": 9862, "favouritesCount": 22109, "listedCount": 3, "mediaCount": 651, "location": "Europe", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1329540217733255177/eN3XY3JK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1233143166536232972/1653909134", "label": null, "url": "https://twitter.com/GasLeszek"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525754909118832640, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSySAIJXwAEOMH_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSySAIJXwAEOMH_?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Rosja", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Karotella20/status/1525526076293799939", "date": "2022-05-14T17:18:54+00:00", "content": "To jak w ko\u0144cu z tym w\u0119glem b\u0119dzie?! \n@BiuroPrasowePGG #w\u0119giel", "renderedContent": "To jak w ko\u0144cu z tym w\u0119glem b\u0119dzie?! \n@BiuroPrasowePGG #w\u0119giel", "id": 1525526076293799939, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Karotella20", "id": 1497254385340067840, "displayname": "Sylwia S\u0142upianek", "description": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "rawDescription": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-25T16:57:52+00:00", "followersCount": 2, "friendsCount": 32, "statusesCount": 17, "favouritesCount": 33, "listedCount": 0, "mediaCount": 0, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501427313992478720/ZjhD9F9D_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Karotella20"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525526076293799939, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiuroPrasowePGG", "id": 728554669434408960, "displayname": "PolskaGrupaG\u00f3rnicza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiuroPrasowePGG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl/status/1525415806892482560", "date": "2022-05-14T10:00:43+00:00", "content": "Polacy b\u0119d\u0105 grza\u0107 \u015bmieciami, bo nie sta\u0107 nas nawet na w\u0119giel https://t.co/TmBFMXf6HZ #SilniRazem #w\u0119giel #wieszwiecej", "renderedContent": "Polacy b\u0119d\u0105 grza\u0107 \u015bmieciami, bo nie sta\u0107 nas nawet na w\u0119giel wiesci24.pl/2022/05/14/pol\u2026 #SilniRazem #w\u0119giel #wieszwiecej", "id": 1525415806892482560, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Wiesci24pl", "id": 880738188356198400, "displayname": "Wie\u015bci24.pl", "description": "wiesci24.pl, portal informacyjno - publicystyczny.", "rawDescription": "https://t.co/UlwfTP0Z5g, portal informacyjno - publicystyczny.", "descriptionUrls": [{"text": "wiesci24.pl", "url": "http://wiesci24.pl", "tcourl": "https://t.co/UlwfTP0Z5g", "indices": [0, 23]}], "verified": false, "created": "2017-06-30T10:42:02+00:00", "followersCount": 8033, "friendsCount": 65, "statusesCount": 29200, "favouritesCount": 10, "listedCount": 41, "mediaCount": 11, "location": "Mazowieckie, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wiesci24.pl", "linkTcourl": "https://t.co/ft2nIRjZq3", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/880740458724556802/xYosA2PD_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/880738188356198400/1565354845", "label": null, "url": "https://twitter.com/Wiesci24pl"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525415806892482560, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://wiesci24.pl\" rel=\"nofollow\">Wies</a>", "sourceUrl": "http://wiesci24.pl", "sourceLabel": "Wies", "outlinks": ["https://wiesci24.pl/2022/05/14/polacy-beda-grzac-smieciami-bo-nie-stac-nas-nawet-na-wegiel/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/TmBFMXf6HZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["SilniRazem", "w\u0119giel", "wieszwiecej"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FinanseFirm/status/1525409486655082496", "date": "2022-05-14T09:35:37+00:00", "content": "Has\u0142o powrotu do w\u0119gla to woda na m\u0142yn dla ponad 200 zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych \u017ceruj\u0105cych na g\u00f3rnictwie i ich firmach obrabiaj\u0105cych kopalnie. Czy w\u0142adza - jak zawsze - znowu ulegnie?\n#kryzys #w\u0119giel\nhttps://t.co/g8tFUX1Zr7", "renderedContent": "Has\u0142o powrotu do w\u0119gla to woda na m\u0142yn dla ponad 200 zwi\u0105zk\u00f3w zawodowych \u017ceruj\u0105cych na g\u00f3rnictwie i ich firmach obrabiaj\u0105cych kopalnie. Czy w\u0142adza - jak zawsze - znowu ulegnie?\n#kryzys #w\u0119giel\nspidersweb.pl/bizblog/powrot\u2026", "id": 1525409486655082496, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FinanseFirm", "id": 627234555, "displayname": "Piotr Witkowski", "description": "za\u0142o\u017cyciel Finanse dla Firm finansefirm.pl, doradca biznesowy, od 20 lat wspiera rozw\u00f3j polskich firm, bloger blog.finansefirm.pl", "rawDescription": "za\u0142o\u017cyciel Finanse dla Firm https://t.co/OXu9XX9YQ1, doradca biznesowy, od 20 lat wspiera rozw\u00f3j polskich firm, bloger https://t.co/4HNCQJ4PMa", "descriptionUrls": [{"text": "finansefirm.pl", "url": "http://finansefirm.pl", "tcourl": "https://t.co/OXu9XX9YQ1", "indices": [28, 51]}, {"text": "blog.finansefirm.pl", "url": "http://blog.finansefirm.pl", "tcourl": "https://t.co/4HNCQJ4PMa", "indices": [119, 142]}], "verified": false, "created": "2012-07-05T07:27:34+00:00", "followersCount": 21, "friendsCount": 43, "statusesCount": 176, "favouritesCount": 9, "listedCount": 0, "mediaCount": 2, "location": "90-303 \u0141\u00f3d\u017a, ul. Brze\u017ana 4/6", "protected": false, "linkUrl": "http://www.finansefirm.pl", "linkTcourl": "https://t.co/85CAkUcwPe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1486061792690331650/GzGeVVDZ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/627234555/1643135465", "label": null, "url": "https://twitter.com/FinanseFirm"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525409486655082496, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://spidersweb.pl/bizblog/powrot-do-wegla-czy-dekarbonizacja/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/g8tFUX1Zr7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["kryzys", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Legaartis/status/1525400560987422720", "date": "2022-05-14T09:00:08+00:00", "content": "Cena w\u0119gla przekroczy\u0142a ju\u017c 3 tys. z\u0142 za ton\u0119. W\u0119giel mocno w g\u00f3re\n#inflacja #W\u0119giel\nhttps://t.co/E8cfozrXLd", "renderedContent": "Cena w\u0119gla przekroczy\u0142a ju\u017c 3 tys. z\u0142 za ton\u0119. W\u0119giel mocno w g\u00f3re\n#inflacja #W\u0119giel\nlegaartis.pl/blog/2022/05/1\u2026", "id": 1525400560987422720, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Legaartis", "id": 1447841883275857921, "displayname": "Kancelaria LEGA ARTIS", "description": "Blog: legaartis.pl/blog\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "rawDescription": "Blog: https://t.co/07i55DG0jC\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "descriptionUrls": [{"text": "legaartis.pl/blog", "url": "http://legaartis.pl/blog", "tcourl": "https://t.co/07i55DG0jC", "indices": [6, 29]}], "verified": false, "created": "2021-10-12T08:29:47+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 0, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 51, "listedCount": 2, "mediaCount": 2, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://legaartis.pl/blog", "linkTcourl": "https://t.co/IR1dBWUmMu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460259595625156622/KcZsVRXU_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447841883275857921/1636988012", "label": null, "url": "https://twitter.com/Legaartis"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525400560987422720, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Legaartis</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "Legaartis", "outlinks": ["https://legaartis.pl/blog/2022/05/14/cena-wegla-przekroczyla-juz-3-tys-zl-za-tone-wegiel-mocno-w-gore/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/E8cfozrXLd"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["inflacja", "W\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BartSaw/status/1525171627721383939", "date": "2022-05-13T17:50:27+00:00", "content": "Najnowszy raport @IEA dotycz\u0105cy Polski zaskakuje aktualno\u015bci\u0105 oraz rekomendacjami, zw\u0142aszcza tymi dotycz\u0105cymi #NABE (pomys\u0142 ma sens, tylko wtedy, kiedy mo\u017ce przyspieszy\u0107 odej\u015bcie od #w\u0119giel), #pompyciep\u0142a (zamiast #gaz'u).", "renderedContent": "Najnowszy raport @IEA dotycz\u0105cy Polski zaskakuje aktualno\u015bci\u0105 oraz rekomendacjami, zw\u0142aszcza tymi dotycz\u0105cymi #NABE (pomys\u0142 ma sens, tylko wtedy, kiedy mo\u017ce przyspieszy\u0107 odej\u015bcie od #w\u0119giel), #pompyciep\u0142a (zamiast #gaz'u).", "id": 1525171627721383939, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BartSaw", "id": 1688732178, "displayname": "Bart\u0142omiej Sawicki", "description": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "rawDescription": "Dziennikarz @RPEkonomia i @Parkietcom, @Jagiellonski #energetyka #ZwiedzamEnergetyk\u0119 |private opinion| Mail: bartlomiej.sawicki@parkiet.com", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-08-21T16:57:01+00:00", "followersCount": 3847, "friendsCount": 4397, "statusesCount": 19269, "favouritesCount": 14238, "listedCount": 60, "mediaCount": 2246, "location": "Krak\u00f3w/Warszawa, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.linkedin.com/in/bart\u0142omiej-sawicki-1b2435116/", "linkTcourl": "https://t.co/cg4Qsm6rUY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1193968846899732480/MvNLfhmY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1688732178/1554992365", "label": null, "url": "https://twitter.com/BartSaw"}, "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525171627721383939, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IEA", "id": 84679163, "displayname": "International Energy Agency", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IEA"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["NABE", "w\u0119giel", "pompyciep\u0142a", "gaz"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AgroProfil/status/1525062050203967491", "date": "2022-05-13T10:35:01+00:00", "content": "Cena za ton\u0119 ekogroszku wynosi nawet 3 tysi\u0105ce \u2757Czy w\u0119giel b\u0119dzie dalej dro\u017ce\u0107? \ud83d\udcca \ud83e\udd14 Jakie ceny s\u0105 w Waszym regionie?\n\n#w\u0119giel #agro #gospodarstwo #rolnictwo https://t.co/ztv7mGvnYu", "renderedContent": "Cena za ton\u0119 ekogroszku wynosi nawet 3 tysi\u0105ce \u2757Czy w\u0119giel b\u0119dzie dalej dro\u017ce\u0107? \ud83d\udcca \ud83e\udd14 Jakie ceny s\u0105 w Waszym regionie?\n\n#w\u0119giel #agro #gospodarstwo #rolnictwo agroprofil.pl/wiadomosci/ogr\u2026", "id": 1525062050203967491, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AgroProfil", "id": 1065574918836940801, "displayname": "Agro Profil Magazyn Rolniczy", "description": "Agro Profil jest og\u00f3lnopolskim miesi\u0119cznikiem rolniczym skupiaj\u0105cym si\u0119 na aktualno\u015bciach i informacjach z praktyki rolniczej. #\u017cyjemyrolnictwem", "rawDescription": "Agro Profil jest og\u00f3lnopolskim miesi\u0119cznikiem rolniczym skupiaj\u0105cym si\u0119 na aktualno\u015bciach i informacjach z praktyki rolniczej. #\u017cyjemyrolnictwem", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2018-11-22T11:57:12+00:00", "followersCount": 826, "friendsCount": 225, "statusesCount": 3324, "favouritesCount": 111, "listedCount": 4, "mediaCount": 117, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://agroprofil.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/lQ11JXCh1u", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065577559906230272/uCwv23z3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1065574918836940801/1584347640", "label": null, "url": "https://twitter.com/AgroProfil"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1525062050203967491, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "outlinks": ["https://agroprofil.pl/wiadomosci/ogromny-cios-dla-gospodarstw-rolnych/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ztv7mGvnYu"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "agro", "gospodarstwo", "rolnictwo"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/energyinstratPL/status/1524772407164219392", "date": "2022-05-12T15:24:05+00:00", "content": "#W\u0119giel na wzro\u015bcie\ud83c\udfed\n\nhttps://t.co/3n4VvpZ2QW\n\n#TransformacjaEnergetyczna https://t.co/dkuiKj1GBA", "renderedContent": "#W\u0119giel na wzro\u015bcie\ud83c\udfed\n\nenergy.instrat.pl/generation_by_\u2026\n\n#TransformacjaEnergetyczna https://t.co/dkuiKj1GBA", "id": 1524772407164219392, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "energyinstratPL", "id": 1267026329607770112, "displayname": "energy.instrat.pl", "description": "Open energy data on Poland. A dashboard by @fundacjainstrat\n\u2692\u26a1\u26c5", "rawDescription": "Open energy data on Poland. A dashboard by @fundacjainstrat\n\u2692\u26a1\u26c5", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-05-31T09:34:32+00:00", "followersCount": 1593, "friendsCount": 1100, "statusesCount": 348, "favouritesCount": 853, "listedCount": 19, "mediaCount": 132, "location": "Warsaw (PL)", "protected": false, "linkUrl": "https://energy.instrat.pl", "linkTcourl": "https://t.co/0Hd16AWFIs", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1267027419959042049/Q6gzVGcx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1267026329607770112/1643387727", "label": null, "url": "https://twitter.com/energyinstratPL"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524772407164219392, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["http://energy.instrat.pl/generation_by_fuel"], "tcooutlinks": ["https://t.co/3n4VvpZ2QW"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSkQS4dWUAEb5D5?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSkQS4dWUAEb5D5?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["W\u0119giel", "TransformacjaEnergetyczna"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Legaartis/status/1524698434325860352", "date": "2022-05-12T10:30:08+00:00", "content": "UE chce podnie\u015b\u0107 cele w zakresie energii odnawialnej \u2013 donosz\u0105 media\n#EnergiaOdnawialna #LegaArtis #legaartis #polska #pr\u0105g #ue #W\u0119giel #\u017ar\u00f3d\u0142aEnergii\nhttps://t.co/RqO356Tosl", "renderedContent": "UE chce podnie\u015b\u0107 cele w zakresie energii odnawialnej \u2013 donosz\u0105 media\n#EnergiaOdnawialna #LegaArtis #legaartis #polska #pr\u0105g #ue #W\u0119giel #\u017ar\u00f3d\u0142aEnergii\nlegaartis.pl/blog/2022/05/1\u2026", "id": 1524698434325860352, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Legaartis", "id": 1447841883275857921, "displayname": "Kancelaria LEGA ARTIS", "description": "Blog: legaartis.pl/blog\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "rawDescription": "Blog: https://t.co/07i55DG0jC\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "descriptionUrls": [{"text": "legaartis.pl/blog", "url": "http://legaartis.pl/blog", "tcourl": "https://t.co/07i55DG0jC", "indices": [6, 29]}], "verified": false, "created": "2021-10-12T08:29:47+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 0, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 51, "listedCount": 2, "mediaCount": 2, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://legaartis.pl/blog", "linkTcourl": "https://t.co/IR1dBWUmMu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460259595625156622/KcZsVRXU_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447841883275857921/1636988012", "label": null, "url": "https://twitter.com/Legaartis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524698434325860352, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Legaartis</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "Legaartis", "outlinks": ["https://legaartis.pl/blog/2022/05/12/ue-chce-podniesc-cele-w-zakresie-energii-odnawialnej-donosza-media/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RqO356Tosl"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["EnergiaOdnawialna", "LegaArtis", "legaartis", "polska", "pr\u0105g", "ue", "W\u0119giel", "\u017ar\u00f3d\u0142aEnergii"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KarolWojdya1/status/1524595412669247488", "date": "2022-05-12T03:40:46+00:00", "content": "W Bielsku w Castoramie w\u0119giel w workach w wyj\u0105tkowej cenie: tylko 2100 PLN za ton\u0119!\n#protip #wegiel", "renderedContent": "W Bielsku w Castoramie w\u0119giel w workach w wyj\u0105tkowej cenie: tylko 2100 PLN za ton\u0119!\n#protip #wegiel", "id": 1524595412669247488, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KarolWojdya1", "id": 1496761434793037824, "displayname": "Karol Wojdy\u0142a", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-02-24T08:19:06+00:00", "followersCount": 59, "friendsCount": 190, "statusesCount": 3780, "favouritesCount": 2635, "listedCount": 0, "mediaCount": 87, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1503391710151389184/z-ruKWRq_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KarolWojdya1"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524595412669247488, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["protip", "wegiel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Ecology_now/status/1524487095422787584", "date": "2022-05-11T20:30:21+00:00", "content": "Uwaga z \"rzucaniem\" w\u0119glem, bo mo\u017ce si\u0119 nie zgodzi\u0107\ud83d\ude01\nTe\u017c z datami odej\u015bcia od #w\u0119giel\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "renderedContent": "Uwaga z \"rzucaniem\" w\u0119glem, bo mo\u017ce si\u0119 nie zgodzi\u0107\ud83d\ude01\nTe\u017c z datami odej\u015bcia od #w\u0119giel\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": 1524487095422787584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecology_now", "id": 3959023822, "displayname": "Amazonia_is_here \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "rawDescription": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-14T20:34:15+00:00", "followersCount": 3643, "friendsCount": 1829, "statusesCount": 117798, "favouritesCount": 124781, "listedCount": 28, "mediaCount": 6698, "location": "Poland, Wroclaw, Vratislavia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930921151760564224/nXn8P2ZJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3959023822/1579296093", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecology_now"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524479119534215169, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1524479119534215169, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Ecology_now", "id": 3959023822, "displayname": "Amazonia_is_here \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "description": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "rawDescription": "4 sides of #Forests #Biodiversity #Wetlands #Extinction\n#PuszczaBia\u0142owieska #Silesia #Sudeten #Agriculture #LasMokrzanski\nOtw\u00f3rz oczy, \u015brodowisko znika...", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-14T20:34:15+00:00", "followersCount": 3643, "friendsCount": 1829, "statusesCount": 117798, "favouritesCount": 124781, "listedCount": 28, "mediaCount": 6698, "location": "Poland, Wroclaw, Vratislavia", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/930921151760564224/nXn8P2ZJ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3959023822/1579296093", "label": null, "url": "https://twitter.com/Ecology_now"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Akira12134/status/1524456199701344257", "date": "2022-05-11T18:27:35+00:00", "content": "Pr\u0105d Zdro\u017ceje o 70%. W\u0119gla Zabraknie ju\u017c Oficjalnie! A #PIS Wygasza Kopal... https://t.co/mYf7jwv64Y przez @YouTube #Energetyka #W\u0119giel #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Gospodarka #Finanse #Ekonomia #Inflacja #Dro\u017cyzna #Dro\u017cyznaPis #Kryzys #KryzysEkonomiczny #kryzysGospodarczy", "renderedContent": "Pr\u0105d Zdro\u017ceje o 70%. W\u0119gla Zabraknie ju\u017c Oficjalnie! A #PIS Wygasza Kopal... youtu.be/3WqxkZ-GOP8 przez @YouTube #Energetyka #W\u0119giel #Kaczy\u0144ski #Morawiecki #Gospodarka #Finanse #Ekonomia #Inflacja #Dro\u017cyzna #Dro\u017cyznaPis #Kryzys #KryzysEkonomiczny #kryzysGospodarczy", "id": 1524456199701344257, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Akira12134", "id": 947094951459946496, "displayname": "Patryk Nietopiel", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-12-30T13:20:07+00:00", "followersCount": 122, "friendsCount": 63, "statusesCount": 33272, "favouritesCount": 38204, "listedCount": 1, "mediaCount": 6958, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/979388619378122752/OV4yO0xV_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Akira12134"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524456199701344257, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/3WqxkZ-GOP8"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mYf7jwv64Y"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "YouTube", "id": 10228272, "displayname": "YouTube", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/YouTube"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PIS", "Energetyka", "W\u0119giel", "Kaczy\u0144ski", "Morawiecki", "Gospodarka", "Finanse", "Ekonomia", "Inflacja", "Dro\u017cyzna", "Dro\u017cyznaPis", "Kryzys", "KryzysEkonomiczny", "kryzysGospodarczy"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jacek2929/status/1524447544893390849", "date": "2022-05-11T17:53:12+00:00", "content": "W zwi\u0105zku z brakami #w\u0119giel na rynku detalicznym w Polsce chc\u0119 zada\u0107 jedno pytanie. \nGdzie jest #FALENTA?", "renderedContent": "W zwi\u0105zku z brakami #w\u0119giel na rynku detalicznym w Polsce chc\u0119 zada\u0107 jedno pytanie. \nGdzie jest #FALENTA?", "id": 1524447544893390849, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacek2929", "id": 4039574903, "displayname": "Jacek Placek", "description": "Praktykuj\u0105cy Ateista i Motocyklista, Patologiczny Sceptyk. Jeb\u0142o, to jeb\u0142o.\nPoprawny politycznie i j\u0119zykowo mo\u017ce b\u0119d\u0119, kiedy\u015b.\nAntywacki ban prewencyjny.", "rawDescription": "Praktykuj\u0105cy Ateista i Motocyklista, Patologiczny Sceptyk. Jeb\u0142o, to jeb\u0142o.\nPoprawny politycznie i j\u0119zykowo mo\u017ce b\u0119d\u0119, kiedy\u015b.\nAntywacki ban prewencyjny.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-25T14:51:03+00:00", "followersCount": 1349, "friendsCount": 1104, "statusesCount": 48189, "favouritesCount": 43617, "listedCount": 3, "mediaCount": 4743, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://page.is/jacek2929", "linkTcourl": "https://t.co/WEJ2ssClpP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445489988469092355/z8HcGT_L_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4039574903/1561135642", "label": null, "url": "https://twitter.com/jacek2929"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524447544893390849, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "FALENTA"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/maisalena3/status/1524422252145618945", "date": "2022-05-11T16:12:41+00:00", "content": "A czy my\u015bmy nie mieli kupowa\u0107 gazu od Niemc\u00f3w?Teraz nam nie sprzedadz\u0105 jak dla nich samych nie starczy skoro Ukraina zmniejszy\u0142a przepustowo\u015b\u0107.W\u0119gla te\u017c nie ma na sk\u0142adach.Trzeba zacz\u0105\u0107 ju\u017c zbiera\u0107 chrust na zim\u0119 #gaz #zima #ukraina #rosja #Niemcy #Polska #kryzys #w\u0119giel https://t.co/wvV3bhP7t7", "renderedContent": "A czy my\u015bmy nie mieli kupowa\u0107 gazu od Niemc\u00f3w?Teraz nam nie sprzedadz\u0105 jak dla nich samych nie starczy skoro Ukraina zmniejszy\u0142a przepustowo\u015b\u0107.W\u0119gla te\u017c nie ma na sk\u0142adach.Trzeba zacz\u0105\u0107 ju\u017c zbiera\u0107 chrust na zim\u0119 #gaz #zima #ukraina #rosja #Niemcy #Polska #kryzys #w\u0119giel twitter.com/AFP/status/152\u2026", "id": 1524422252145618945, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maisalena3", "id": 1506183346887565312, "displayname": "Malina", "description": "", "rawDescription": "", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2022-03-22T08:18:00+00:00", "followersCount": 115, "friendsCount": 188, "statusesCount": 3389, "favouritesCount": 11522, "listedCount": 1, "mediaCount": 367, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1519056618339581956/lHLEbVJ9_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/maisalena3"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524422252145618945, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/AFP/status/1524380155262689280"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wvV3bhP7t7"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/AFP/status/1524380155262689280", "date": "2022-05-11T13:25:25+00:00", "content": "#BREAKING Ukraine halt on Russia gas transit cuts key pipeline's inflow in Germany by 25%: data https://t.co/HybDTafJZI", "renderedContent": "#BREAKING Ukraine halt on Russia gas transit cuts key pipeline's inflow in Germany by 25%: data https://t.co/HybDTafJZI", "id": 1524380155262689280, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AFP", "id": 380648579, "displayname": "AFP News Agency", "description": "Top news and features from AFP's reporters around the world. Elsewhere on Twitter: u.afp.com/AFPTwitter", "rawDescription": "Top news and features from AFP's reporters around the world. Elsewhere on Twitter: https://t.co/ELSlBpSrHN", "descriptionUrls": [{"text": "u.afp.com/AFPTwitter", "url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "tcourl": "https://t.co/ELSlBpSrHN", "indices": [83, 106]}], "verified": true, "created": "2011-09-27T00:35:10+00:00", "followersCount": 2334337, "friendsCount": 608, "statusesCount": 299269, "favouritesCount": 2436, "listedCount": 26642, "mediaCount": 141433, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.afp.com/en", "linkTcourl": "https://t.co/nr2Pv8O51K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272776111722770432/4ZvQTfXv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/380648579/1652764494", "label": null, "url": "https://twitter.com/AFP"}, "replyCount": 26, "retweetCount": 87, "likeCount": 214, "quoteCount": 21, "conversationId": 1524334751875690496, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSevqqcWUAE-DDe?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSevqqcWUAE-DDe?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": 1524380050375647232, "inReplyToUser": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "AFP", "id": 380648579, "displayname": "AFP News Agency", "description": "Top news and features from AFP's reporters around the world. Elsewhere on Twitter: u.afp.com/AFPTwitter", "rawDescription": "Top news and features from AFP's reporters around the world. Elsewhere on Twitter: https://t.co/ELSlBpSrHN", "descriptionUrls": [{"text": "u.afp.com/AFPTwitter", "url": "http://u.afp.com/AFPTwitter", "tcourl": "https://t.co/ELSlBpSrHN", "indices": [83, 106]}], "verified": true, "created": "2011-09-27T00:35:10+00:00", "followersCount": 2334337, "friendsCount": 608, "statusesCount": 299269, "favouritesCount": 2436, "listedCount": 26642, "mediaCount": 141433, "location": "France", "protected": false, "linkUrl": "http://www.afp.com/en", "linkTcourl": "https://t.co/nr2Pv8O51K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1272776111722770432/4ZvQTfXv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/380648579/1652764494", "label": null, "url": "https://twitter.com/AFP"}, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BREAKING"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["gaz", "zima", "ukraina", "rosja", "Niemcy", "Polska", "kryzys", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/eNewsroom/status/1524363545219145728", "date": "2022-05-11T12:19:25+00:00", "content": "Polska #politykaenergetyczna wymaga korekty, je\u015bli chodzi o cele strategiczne czyli transformacj\u0119 i odej\u015bcie od #w\u0119giel. To si\u0119 op\u0142aci i pomo\u017ce zmniejszy\u0107 zale\u017cno\u015b\u0107 od surowc\u00f3w z Rosji. Jak wi\u0119c zmieni si\u0119 #energetyka? @wjakobik @BiznesAlert #gaz #energia https://t.co/ijTwfRq9B8", "renderedContent": "Polska #politykaenergetyczna wymaga korekty, je\u015bli chodzi o cele strategiczne czyli transformacj\u0119 i odej\u015bcie od #w\u0119giel. To si\u0119 op\u0142aci i pomo\u017ce zmniejszy\u0107 zale\u017cno\u015b\u0107 od surowc\u00f3w z Rosji. Jak wi\u0119c zmieni si\u0119 #energetyka? @wjakobik @BiznesAlert #gaz #energia youtu.be/KZ5R85gqjfY", "id": 1524363545219145728, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "eNewsroom", "id": 2357891156, "displayname": "eNewsroom", "description": "Agencja Informacyjna Video \u2013\n#komentarze ekspert\u00f3w, #informacje z kraju, #wiadomo\u015bci ze \u015bwiata \u2013 #gospodarka #ekonomia #polityka #finanse #eNewsroom", "rawDescription": "Agencja Informacyjna Video \u2013\n#komentarze ekspert\u00f3w, #informacje z kraju, #wiadomo\u015bci ze \u015bwiata \u2013 #gospodarka #ekonomia #polityka #finanse #eNewsroom", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-02-23T11:54:11+00:00", "followersCount": 215, "friendsCount": 182, "statusesCount": 2533, "favouritesCount": 328, "listedCount": 6, "mediaCount": 2515, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.enewsroom.pl", "linkTcourl": "http://t.co/a34BEa2zsO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1146399643611344898/IWMlKTmR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2357891156/1562159500", "label": null, "url": "https://twitter.com/eNewsroom"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524363545219145728, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://youtu.be/KZ5R85gqjfY"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ijTwfRq9B8"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "wjakobik", "id": 590044851, "displayname": "Wojciech Jak\u00f3bik", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/wjakobik"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiznesAlert", "id": 1528501964, "displayname": "BiznesAlert.pl \u26a1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiznesAlert"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["politykaenergetyczna", "w\u0119giel", "energetyka", "gaz", "energia"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/tvp_3/status/1524324798641446912", "date": "2022-05-11T09:45:27+00:00", "content": "\ud83d\udcac Proporcja na korzy\u015b\u0107 klienta indywidualnego b\u0119dzie ros\u0142a \u2013 zapewni\u0142 prezes @BiuroPrasowePGG.  \u2198\ufe0fhttps://t.co/7NWXS955rG\n#w\u0119giel #sprzeda\u017c", "renderedContent": "\ud83d\udcac Proporcja na korzy\u015b\u0107 klienta indywidualnego b\u0119dzie ros\u0142a \u2013 zapewni\u0142 prezes @BiuroPrasowePGG.  \u2198\ufe0fregiony.tvp.pl/60109137/preze\u2026\n#w\u0119giel #sprzeda\u017c", "id": 1524324798641446912, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "tvp_3", "id": 702976181772132361, "displayname": "TVP3", "description": "Najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski. #TVP3 - zawsze blisko Ciebie.", "rawDescription": "Najwa\u017cniejsze i najciekawsze informacje z Polski. #TVP3 - zawsze blisko Ciebie.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2016-02-25T21:59:17+00:00", "followersCount": 13277, "friendsCount": 144, "statusesCount": 10120, "favouritesCount": 570, "listedCount": 33, "mediaCount": 948, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://regiony.tvp.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/YWa3cdZoRF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1387724875146612740/wSCd80xf_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/702976181772132361/1636588478", "label": null, "url": "https://twitter.com/tvp_3"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524324798641446912, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://regiony.tvp.pl/60109137/prezes-pgg-bedzie-wiecej-wegla-dla-indywidualnych-odbiorcow"], "tcooutlinks": ["https://t.co/7NWXS955rG"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiuroPrasowePGG", "id": 728554669434408960, "displayname": "PolskaGrupaG\u00f3rnicza", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BiuroPrasowePGG"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "sprzeda\u017c"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BiznesAlert/status/1524321489713049601", "date": "2022-05-11T09:32:18+00:00", "content": "Rogala: #TransformacjaEnergetyczna potrzebuje pragmatycznego podej\u015bcia do #w\u0119giel | #energetyka https://t.co/A5OK5dM6AZ", "renderedContent": "Rogala: #TransformacjaEnergetyczna potrzebuje pragmatycznego podej\u015bcia do #w\u0119giel | #energetyka biznesalert.pl/rogala-transfo\u2026", "id": 1524321489713049601, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiznesAlert", "id": 1528501964, "displayname": "BiznesAlert.pl \u26a1", "description": "Piszemy o energetyce, infrastrukturze i bezpiecze\u0144stwie. Informacje, komentarze, wywiady, wydarzenia | \ud83c\uddec\ud83c\udde7 For English: @BiznesAlert_EN | Wydawca: @Jagiellonski", "rawDescription": "Piszemy o energetyce, infrastrukturze i bezpiecze\u0144stwie. Informacje, komentarze, wywiady, wydarzenia | \ud83c\uddec\ud83c\udde7 For English: @BiznesAlert_EN | Wydawca: @Jagiellonski", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-18T18:31:40+00:00", "followersCount": 15595, "friendsCount": 267, "statusesCount": 129628, "favouritesCount": 3765, "listedCount": 303, "mediaCount": 99252, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.biznesalert.pl", "linkTcourl": "http://t.co/ITGFAxbxzT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062245028532232192/yaQGcLH1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528501964/1608123665", "label": null, "url": "https://twitter.com/BiznesAlert"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524321489713049601, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://biznesalert.pl/rogala-transformacja-energetyczna-potrzebuje-pragmatycznego-podejscia-do-wegla/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/A5OK5dM6AZ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["TransformacjaEnergetyczna", "w\u0119giel", "energetyka"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra/status/1524268064669421568", "date": "2022-05-11T06:00:00+00:00", "content": "Pod lup\u0105 @FundacjaRTON znalaz\u0142o si\u0119 7 najwi\u0119kszych bank\u00f3w w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1: @SantanderBankPL , @mBankpl, @BNPParibas_PL, @ING__Polska, @PKOBP, @BankMillennium , @BankPekaoSA. Kt\u00f3re i jak finansuj\u0105 paliwa kopalne, #w\u0119giel i #gaz?\nhttps://t.co/lQl08LAq5z\n@RKlimatu @klimatyczna @KZmiane", "renderedContent": "Pod lup\u0105 @FundacjaRTON znalaz\u0142o si\u0119 7 najwi\u0119kszych bank\u00f3w w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1: @SantanderBankPL , @mBankpl, @BNPParibas_PL, @ING__Polska, @PKOBP, @BankMillennium , @BankPekaoSA. Kt\u00f3re i jak finansuj\u0105 paliwa kopalne, #w\u0119giel i #gaz?\nkrytykapolityczna.pl/kraj/twoj-bank\u2026\n@RKlimatu @klimatyczna @KZmiane", "id": 1524268064669421568, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PracowniaBystra", "id": 2824134560, "displayname": "Pracownia Bystra", "description": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "rawDescription": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-21T12:15:49+00:00", "followersCount": 4627, "friendsCount": 950, "statusesCount": 7436, "favouritesCount": 14333, "listedCount": 46, "mediaCount": 2217, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://pracownia.org.pl", "linkTcourl": "https://t.co/72ToeDsNGi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/513677596232392705/I6Ssezu9_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2824134560/1654083454", "label": null, "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 5, "likeCount": 8, "quoteCount": 1, "conversationId": 1524268064669421568, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://krytykapolityczna.pl/kraj/twoj-bank-tez-finansuje-zaglade-planety/?utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1652187026-2"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lQl08LAq5z"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FundacjaRTON", "id": 873898439574204416, "displayname": "FundacjaRTON", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FundacjaRTON"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "SantanderBankPL", "id": 84142286, "displayname": "Santander Bank Polska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/SantanderBankPL"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "mBankpl", "id": 42394190, "displayname": "mBank", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/mBankpl"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BNPParibas_PL", "id": 1110211524029751298, "displayname": "BNP Paribas Bank Polska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BNPParibas_PL"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ING__Polska", "id": 1283944856, "displayname": "ING Polska", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ING__Polska"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PKOBP", "id": 1264755540, "displayname": "PKO Bank Polski", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/PKOBP"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BankMillennium", "id": 4569451822, "displayname": "Bank Millennium", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BankMillennium"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BankPekaoSA", "id": 954395877510144001, "displayname": "Bank Pekao S.A.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BankPekaoSA"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "RKlimatu", "id": 1331336383890403328, "displayname": "Rodzice dla Klimatu", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/RKlimatu"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "klimatyczna", "id": 319040646, "displayname": "Koalicja Klimatyczna", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/klimatyczna"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KZmiane", "id": 1151566361363173380, "displayname": "#KlimatNaZmiane \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83d\udca7", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/KZmiane"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "gaz"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FundacjaIRME/status/1524265521939718146", "date": "2022-05-11T05:49:54+00:00", "content": "#Wod\u00f3r w przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce by\u0107 no\u015bnikiem, kt\u00f3ry zast\u0105pi w znacznym stopniu rop\u0119 naftow\u0105, ale r\u00f3wnie\u017c inne no\u015bniki energii, takie jak #w\u0119giel czy #gaz. Szacuje si\u0119, \u017ce do r. 2050 wod\u00f3r mo\u017ce stanowi\u0107 nawet 10% energii, kt\u00f3ra b\u0119dzie niezb\u0119dna nam jako ludzko\u015bci do zastosowa\u0144\n1/2 https://t.co/LA3ymPnpcE", "renderedContent": "#Wod\u00f3r w przysz\u0142o\u015bci mo\u017ce by\u0107 no\u015bnikiem, kt\u00f3ry zast\u0105pi w znacznym stopniu rop\u0119 naftow\u0105, ale r\u00f3wnie\u017c inne no\u015bniki energii, takie jak #w\u0119giel czy #gaz. Szacuje si\u0119, \u017ce do r. 2050 wod\u00f3r mo\u017ce stanowi\u0107 nawet 10% energii, kt\u00f3ra b\u0119dzie niezb\u0119dna nam jako ludzko\u015bci do zastosowa\u0144\n1/2 https://t.co/LA3ymPnpcE", "id": 1524265521939718146, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FundacjaIRME", "id": 862261517953241088, "displayname": "IRME", "description": "TT - analizujemy, informujemy, komentujemy, edukujemy, blogujemy. Ochrona \u015brodowiska, ekologia, przyroda, klimat, ekorozw\u00f3j, OZE, Green Agro, Green Moto.", "rawDescription": "TT - analizujemy, informujemy, komentujemy, edukujemy, blogujemy. Ochrona \u015brodowiska, ekologia, przyroda, klimat, ekorozw\u00f3j, OZE, Green Agro, Green Moto.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-05-10T11:02:20+00:00", "followersCount": 1746, "friendsCount": 2127, "statusesCount": 42082, "favouritesCount": 27021, "listedCount": 19, "mediaCount": 8789, "location": "Pozna\u0144, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.irme.pl", "linkTcourl": "https://t.co/co6IhhNTYJ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/862262433972441088/M6NYg_qb_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/862261517953241088/1494414435", "label": null, "url": "https://twitter.com/FundacjaIRME"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524265521939718146, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSdHV54XMAAvHQB?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSdHV54XMAAvHQB?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Wod\u00f3r", "w\u0119giel", "gaz"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/BiznesAlert/status/1524241942455926784", "date": "2022-05-11T04:16:12+00:00", "content": "Prezes @jsw_sa zosta\u0142 wybrany na kolejn\u0105 kadencj\u0119 | #energetyka #w\u0119giel https://t.co/1yIJffdJLH", "renderedContent": "Prezes @jsw_sa zosta\u0142 wybrany na kolejn\u0105 kadencj\u0119 | #energetyka #w\u0119giel biznesalert.pl/prezes-jsw-zos\u2026", "id": 1524241942455926784, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BiznesAlert", "id": 1528501964, "displayname": "BiznesAlert.pl \u26a1", "description": "Piszemy o energetyce, infrastrukturze i bezpiecze\u0144stwie. Informacje, komentarze, wywiady, wydarzenia | \ud83c\uddec\ud83c\udde7 For English: @BiznesAlert_EN | Wydawca: @Jagiellonski", "rawDescription": "Piszemy o energetyce, infrastrukturze i bezpiecze\u0144stwie. Informacje, komentarze, wywiady, wydarzenia | \ud83c\uddec\ud83c\udde7 For English: @BiznesAlert_EN | Wydawca: @Jagiellonski", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-18T18:31:40+00:00", "followersCount": 15595, "friendsCount": 267, "statusesCount": 129628, "favouritesCount": 3765, "listedCount": 303, "mediaCount": 99252, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "http://www.biznesalert.pl", "linkTcourl": "http://t.co/ITGFAxbxzT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1062245028532232192/yaQGcLH1_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1528501964/1608123665", "label": null, "url": "https://twitter.com/BiznesAlert"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524241942455926784, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "sourceUrl": "http://publicize.wp.com/", "sourceLabel": "WordPress.com", "outlinks": ["https://biznesalert.pl/prezes-jsw-zostal-wybrany-na-kolejna-kadencje/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/1yIJffdJLH"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jsw_sa", "id": 841182455197532160, "displayname": "JSW S.A.", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/jsw_sa"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["energetyka", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra/status/1524122596098383875", "date": "2022-05-10T20:21:58+00:00", "content": "\"W okre\u015blonych warunkach #w\u0119giel mo\u017ce by\u0107 czynnikiem, kt\u00f3ry pozwoli nam wykona\u0107 skok w #OZE na du\u017co wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 ni\u017c planowano, z pomini\u0119ciem etapu przej\u015bciowego, kt\u00f3ry mia\u0142 polega\u0107 na wykorzystaniu gazu.\" Polecamy ten wywiad z @IzabelaDZygmunt \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f \nhttps://t.co/Q0CNUfvIEp", "renderedContent": "\"W okre\u015blonych warunkach #w\u0119giel mo\u017ce by\u0107 czynnikiem, kt\u00f3ry pozwoli nam wykona\u0107 skok w #OZE na du\u017co wi\u0119ksz\u0105 skal\u0119 ni\u017c planowano, z pomini\u0119ciem etapu przej\u015bciowego, kt\u00f3ry mia\u0142 polega\u0107 na wykorzystaniu gazu.\" Polecamy ten wywiad z @IzabelaDZygmunt \ud83c\udf0a\u2600\ufe0f\u26a1\ufe0f \nsmoglab.pl/izabela-zygmun\u2026", "id": 1524122596098383875, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PracowniaBystra", "id": 2824134560, "displayname": "Pracownia Bystra", "description": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "rawDescription": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-21T12:15:49+00:00", "followersCount": 4627, "friendsCount": 950, "statusesCount": 7436, "favouritesCount": 14333, "listedCount": 46, "mediaCount": 2217, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://pracownia.org.pl", "linkTcourl": "https://t.co/72ToeDsNGi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/513677596232392705/I6Ssezu9_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2824134560/1654083454", "label": null, "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra"}, "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524122596098383875, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://smoglab.pl/izabela-zygmunt-wegiel-pozwoli-wykonac-skok-w-oze-wywiad/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Q0CNUfvIEp"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "IzabelaDZygmunt", "id": 3698375297, "displayname": "Izabela Zygmunt", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/IzabelaDZygmunt"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "OZE"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/maciej_gwiazda/status/1524029201770323970", "date": "2022-05-10T14:10:51+00:00", "content": "#wegiel https://t.co/hb5tqOyFTW https://t.co/mMXyzBRhr4", "renderedContent": "#wegiel twitter.com/OjciecLski/sta\u2026 https://t.co/mMXyzBRhr4", "id": 1524029201770323970, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "maciej_gwiazda", "id": 889092620936499200, "displayname": "\u2692 Maciej \u2692", "description": "Juventinio - w \u017cy\u0142ach p\u0142ynie tylko bia\u0142o - czarna krew !!!\nMiner Cuprum \u2692\u2692\u2692 \n\u017bycie zaczyna si\u0119 1200m pod Ziemi\u0105 \u2692\u2692\u2692\n#kiepskiecytaty", "rawDescription": "Juventinio - w \u017cy\u0142ach p\u0142ynie tylko bia\u0142o - czarna krew !!!\nMiner Cuprum \u2692\u2692\u2692 \n\u017bycie zaczyna si\u0119 1200m pod Ziemi\u0105 \u2692\u2692\u2692\n#kiepskiecytaty", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-07-23T11:59:34+00:00", "followersCount": 648, "friendsCount": 1666, "statusesCount": 46927, "favouritesCount": 105882, "listedCount": 5, "mediaCount": 1923, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1501189605265186818/RE4jU7Oy_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/889092620936499200/1500815668", "label": null, "url": "https://twitter.com/maciej_gwiazda"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1524029201770323970, "lang": "und", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "outlinks": ["https://twitter.com/OjciecLski/status/1523961422497161218"], "tcooutlinks": ["https://t.co/hb5tqOyFTW"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSZweilWQAMOASw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSZweilWQAMOASw?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/OjciecLski/status/1523961422497161218", "date": "2022-05-10T09:41:31+00:00", "content": "Ekogroszek po 3000z\u0142 a dopiero co si\u0119 zima sko\u0144czy\u0142a. Na szcz\u0119\u015bcie @pisorgpl dba o swoich obywateli i zakaza\u0142 importu z Rosji co stanowi\u0142o 8-10mln ton. Na jesie\u0144 b\u0119dzie po 5000zl za tone o ile go dostaniecie. \"Lepiej p\u0142aci\u0107 lub mie\u0107 zimno ni\u017c wojn\u0119\" Rz\u0105dz\u0105 nami debile", "renderedContent": "Ekogroszek po 3000z\u0142 a dopiero co si\u0119 zima sko\u0144czy\u0142a. Na szcz\u0119\u015bcie @pisorgpl dba o swoich obywateli i zakaza\u0142 importu z Rosji co stanowi\u0142o 8-10mln ton. Na jesie\u0144 b\u0119dzie po 5000zl za tone o ile go dostaniecie. \"Lepiej p\u0142aci\u0107 lub mie\u0107 zimno ni\u017c wojn\u0119\" Rz\u0105dz\u0105 nami debile", "id": 1523961422497161218, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "OjciecLski", "id": 1174710632232423424, "displayname": "Ojciec", "description": "\"Niewolnicy wsz\u0119dzie i zawsze niewolnikami b\u0119d\u0105 \u2013 daj im skrzyd\u0142a u ramion, a zamiata\u0107 p\u00f3jd\u0105 ulice skrzyd\u0142ami.\"", "rawDescription": "\"Niewolnicy wsz\u0119dzie i zawsze niewolnikami b\u0119d\u0105 \u2013 daj im skrzyd\u0142a u ramion, a zamiata\u0107 p\u00f3jd\u0105 ulice skrzyd\u0142ami.\"", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2019-09-19T15:43:43+00:00", "followersCount": 7328, "friendsCount": 439, "statusesCount": 30233, "favouritesCount": 102174, "listedCount": 34, "mediaCount": 1824, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1453678087699406848/7idL8fuh_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1174710632232423424/1634220569", "label": null, "url": "https://twitter.com/OjciecLski"}, "replyCount": 19, "retweetCount": 47, "likeCount": 439, "quoteCount": 1, "conversationId": 1523961422497161218, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "pisorgpl", "id": 15877628, "displayname": "Prawo i Sprawiedliwo\u015b\u0107", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/pisorgpl"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["wegiel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra/status/1523996172603600897", "date": "2022-05-10T11:59:36+00:00", "content": "\"W Polsce w latach 2019-2021 same tylko sp\u00f3\u0142ki z sektora energetyki w\u0119glowej uzyska\u0142y 2,5 mld\ndolar\u00f3w finansowania w postaci po\u017cyczek i sprzedanych obligacji.\" Sprawd\u017a, czy i w jaki spos\u00f3b Tw\u00f3j bank finansuje paliwa kopalne #w\u0119giel #gaz \u2935\ufe0f https://t.co/84a33WZv5M", "renderedContent": "\"W Polsce w latach 2019-2021 same tylko sp\u00f3\u0142ki z sektora energetyki w\u0119glowej uzyska\u0142y 2,5 mld\ndolar\u00f3w finansowania w postaci po\u017cyczek i sprzedanych obligacji.\" Sprawd\u017a, czy i w jaki spos\u00f3b Tw\u00f3j bank finansuje paliwa kopalne #w\u0119giel #gaz \u2935\ufe0f twitter.com/FundacjaRTON/s\u2026", "id": 1523996172603600897, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PracowniaBystra", "id": 2824134560, "displayname": "Pracownia Bystra", "description": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "rawDescription": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-21T12:15:49+00:00", "followersCount": 4627, "friendsCount": 950, "statusesCount": 7436, "favouritesCount": 14333, "listedCount": 46, "mediaCount": 2217, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://pracownia.org.pl", "linkTcourl": "https://t.co/72ToeDsNGi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/513677596232392705/I6Ssezu9_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2824134560/1654083454", "label": null, "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1523996172603600897, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/FundacjaRTON/status/1523548116322238464"], "tcooutlinks": ["https://t.co/84a33WZv5M"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/FundacjaRTON/status/1523548116322238464", "date": "2022-05-09T06:19:11+00:00", "content": "Czy Tw\u00f3j bank finansuje katastrof\u0119 klimatyczn\u0105?\nTego dowiesz si\u0119 z naszego raportu o zaanga\u017cowaniu bank\u00f3w w paliwa kopalne.\nBanki udzielaj\u0105 wsparcia brudnym paliwom poprzez:\n\ud83d\udd25 kredyty\n\ud83d\udd25 obs\u0142ug\u0119 emisji obligacji\n\ud83d\udd25 zakup obligacji\nPrzeczytaj raport:\nhttps://t.co/qyPq6WfEpy https://t.co/FwpcCKqd0m", "renderedContent": "Czy Tw\u00f3j bank finansuje katastrof\u0119 klimatyczn\u0105?\nTego dowiesz si\u0119 z naszego raportu o zaanga\u017cowaniu bank\u00f3w w paliwa kopalne.\nBanki udzielaj\u0105 wsparcia brudnym paliwom poprzez:\n\ud83d\udd25 kredyty\n\ud83d\udd25 obs\u0142ug\u0119 emisji obligacji\n\ud83d\udd25 zakup obligacji\nPrzeczytaj raport:\nrt-on.pl/phocadownload/\u2026 https://t.co/FwpcCKqd0m", "id": 1523548116322238464, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FundacjaRTON", "id": 873898439574204416, "displayname": "FundacjaRTON", "description": "Obywatelski ruch sprzeciwu wobec odkrywkowych kopalni w\u0119gla brunatnego - prawna reprezentacja og\u00f3lnopolskiej Koalicji \u201eRozw\u00f3j TAK - Odkrywki NIE\u201d", "rawDescription": "Obywatelski ruch sprzeciwu wobec odkrywkowych kopalni w\u0119gla brunatnego - prawna reprezentacja og\u00f3lnopolskiej Koalicji \u201eRozw\u00f3j TAK - Odkrywki NIE\u201d", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2017-06-11T13:43:19+00:00", "followersCount": 686, "friendsCount": 860, "statusesCount": 3253, "favouritesCount": 4481, "listedCount": 8, "mediaCount": 539, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1340998343892361222/WnDcRqhR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/873898439574204416/1617693931", "label": null, "url": "https://twitter.com/FundacjaRTON"}, "replyCount": 5, "retweetCount": 8, "likeCount": 18, "quoteCount": 4, "conversationId": 1523548116322238464, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://rt-on.pl/phocadownload/Banki%20finansuj%20paliwa%20kopalne%20-%20Raport%20RT-ON%201.pdf"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qyPq6WfEpy"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSS64tuX0AEm07S?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSS64tuX0AEm07S?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "gaz"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/kolumna24/status/1523958609960484865", "date": "2022-05-10T09:30:21+00:00", "content": "Gaz czy w\u0119giel \u2013 jak zabezpieczy\u0107 dostawy energii w Polsce? https://t.co/BGXZhpfd1s #Wiadomo\u015bci #gaz #w\u0119giel #zabezpieczy\u0107 #dostawy #energii", "renderedContent": "Gaz czy w\u0119giel \u2013 jak zabezpieczy\u0107 dostawy energii w Polsce? mobo.blog/news/pl/news16\u2026 #Wiadomo\u015bci #gaz #w\u0119giel #zabezpieczy\u0107 #dostawy #energii", "id": 1523958609960484865, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "kolumna24", "id": 4515855982, "displayname": "Kolumna24", "description": "Serwis informacyjny Kolumna24", "rawDescription": "Serwis informacyjny Kolumna24", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-12-17T16:58:10+00:00", "followersCount": 289, "friendsCount": 4, "statusesCount": 32301, "favouritesCount": 1574, "listedCount": 23, "mediaCount": 4, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://mobo.blog", "linkTcourl": "https://t.co/1noIrkTL8b", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1239538555225100288/ntinT_N0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4515855982/1584363997", "label": null, "url": "https://twitter.com/kolumna24"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1523958609960484865, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://kolumna24.pl/\" rel=\"nofollow\">Kolumna24 Live News</a>", "sourceUrl": "https://kolumna24.pl/", "sourceLabel": "Kolumna24 Live News", "outlinks": ["https://mobo.blog/news/pl/news167203.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BGXZhpfd1s"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Wiadomo\u015bci", "gaz", "w\u0119giel", "zabezpieczy\u0107", "dostawy", "energii"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/m_tabaka/status/1523956595473928192", "date": "2022-05-10T09:22:20+00:00", "content": "Strach przed brakiem opa\u0142u na zim\u0119 zmusza do dzia\u0142ania. Teraz w\u0119giel kupisz na aukcji internetowej #PGG #wegiel @ForumEnergii  @Jagiellonski @zielonasiec  https://t.co/bF8uEmOVuJ", "renderedContent": "Strach przed brakiem opa\u0142u na zim\u0119 zmusza do dzia\u0142ania. Teraz w\u0119giel kupisz na aukcji internetowej #PGG #wegiel @ForumEnergii  @Jagiellonski @zielonasiec  spidersweb.pl/bizblog/pgg-e-\u2026", "id": 1523956595473928192, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "m_tabaka", "id": 466544422, "displayname": "Micha\u0142 Tabaka", "description": "Dziennikarz, M.in. Bizblog.pl spidersweb.pl spidersweb.pl/plus Tylko prywatne pogl\u0105dy\ud83c\udfc1", "rawDescription": "Dziennikarz, https://t.co/CyPpXGkJk0. https://t.co/N8r7vFNTPN https://t.co/lbcsvHGom7 https://t.co/5CTSAIueYp Tylko prywatne pogl\u0105dy\ud83c\udfc1", "descriptionUrls": [{"text": "M.in", "url": "http://M.in", "tcourl": "https://t.co/CyPpXGkJk0", "indices": [13, 36]}, {"text": "Bizblog.pl", "url": "http://Bizblog.pl", "tcourl": "https://t.co/N8r7vFNTPN", "indices": [38, 61]}, {"text": "spidersweb.pl", "url": "http://spidersweb.pl", "tcourl": "https://t.co/lbcsvHGom7", "indices": [62, 85]}, {"text": "spidersweb.pl/plus", "url": "https://spidersweb.pl/plus", "tcourl": "https://t.co/5CTSAIueYp", "indices": [86, 109]}], "verified": false, "created": "2012-01-17T14:40:19+00:00", "followersCount": 717, "friendsCount": 919, "statusesCount": 15312, "favouritesCount": 7701, "listedCount": 10, "mediaCount": 56, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://www.spidersweb.pl/author/michaltabaka", "linkTcourl": "https://t.co/Nnnk7Szqhl", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1309399254587379712/q0UUzvhK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/466544422/1497331909", "label": null, "url": "https://twitter.com/m_tabaka"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1523956595473928192, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://spidersweb.pl/bizblog/pgg-e-aukcje-wegiel/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/bF8uEmOVuJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ForumEnergii", "id": 901041218423054336, "displayname": "Forum Energii", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ForumEnergii"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Jagiellonski", "id": 1077119546, "displayname": "Instytut Jagiello\u0144ski", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Jagiellonski"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "zielonasiec", "id": 92245068, "displayname": "Polska Zielona Sie\u0107", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/zielonasiec"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PGG", "wegiel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TomaszGeoPaleo/status/1523955742767828992", "date": "2022-05-10T09:18:57+00:00", "content": "#W\u0119giel, #Gaz czy #Uran?... okazuje si\u0119, \u017ce wszystkie.\n@bjkasowski \nhttps://t.co/K67G98OQC1", "renderedContent": "#W\u0119giel, #Gaz czy #Uran?... okazuje si\u0119, \u017ce wszystkie.\n@bjkasowski \nyoutube.com/watch?v=fv_i4Y\u2026", "id": 1523955742767828992, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TomaszGeoPaleo", "id": 1410239376014053376, "displayname": "Tomasz Rutkowski\ud83c\udf0e", "description": "\ud83d\uddfa\ufe0f O \u015bwiecie z geograficznego punktu widzenia. \ud83d\udc73\ud83c\udf0b\u2694\ud83d\udc1a\ud83d\udcca\ud83d\udd2d\n\ud83d\uddfa\ufe0f About the world from geographical point of view.", "rawDescription": "\ud83d\uddfa\ufe0f O \u015bwiecie z geograficznego punktu widzenia. \ud83d\udc73\ud83c\udf0b\u2694\ud83d\udc1a\ud83d\udcca\ud83d\udd2d\n\ud83d\uddfa\ufe0f About the world from geographical point of view.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-06-30T14:12:25+00:00", "followersCount": 248, "friendsCount": 351, "statusesCount": 497, "favouritesCount": 1141, "listedCount": 2, "mediaCount": 134, "location": "Be\u0142chat\u00f3w, Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.stellar-pictures.pl", "linkTcourl": "https://t.co/MoKqT33O3R", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1483772523498156034/n8GR5An0_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1410239376014053376/1625064203", "label": null, "url": "https://twitter.com/TomaszGeoPaleo"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1523955742767828992, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.youtube.com/watch?v=fv_i4Y5kGto&t=664s"], "tcooutlinks": ["https://t.co/K67G98OQC1"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "bjkasowski", "id": 728897769717510144, "displayname": "Bogusz J. Kasowski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/bjkasowski"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["W\u0119giel", "Gaz", "Uran"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/ESPI_Operator/status/1523927741560725504", "date": "2022-05-10T07:27:41+00:00", "content": "#ElonMusk powiedzia\u0142, \u017ce aby wygra\u0107 trzeba mie\u0107 surowce albo innowacje. #Polska wybra\u0142a #w\u0119giel. https://t.co/PkABO8vZur", "renderedContent": "#ElonMusk powiedzia\u0142, \u017ce aby wygra\u0107 trzeba mie\u0107 surowce albo innowacje. #Polska wybra\u0142a #w\u0119giel. twitter.com/PAPinformacje/\u2026", "id": 1523927741560725504, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ESPI_Operator", "id": 956090688, "displayname": "ESPI Operator \ud83d\udce2", "description": "#WOLNO\u015a\u0106 #ADV #RYZYKO #INWESTOWANIE #SPEKULACJA #GPW #GAMEDEV #WARTO\u015a\u0106NIEGODZIWA #FAKEITTILLYOUMAKEIT #FOMO #YOLO #HODL #BURNINGMAN \u26a0 PRYWATNE OPINIE \u26a0", "rawDescription": "#WOLNO\u015a\u0106 #ADV #RYZYKO #INWESTOWANIE #SPEKULACJA #GPW #GAMEDEV #WARTO\u015a\u0106NIEGODZIWA #FAKEITTILLYOUMAKEIT #FOMO #YOLO #HODL #BURNINGMAN \u26a0 PRYWATNE OPINIE \u26a0", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-11-18T19:35:58+00:00", "followersCount": 1579, "friendsCount": 392, "statusesCount": 7007, "favouritesCount": 6221, "listedCount": 29, "mediaCount": 1540, "location": "\ud83c\udf12", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1440829356104765441/0BmdRFAP_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/956090688/1621778869", "label": null, "url": "https://twitter.com/ESPI_Operator"}, "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1523927741560725504, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://twitter.com/PAPinformacje/status/1523922225560231936"], "tcooutlinks": ["https://t.co/PkABO8vZur"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PAPinformacje/status/1523922225560231936", "date": "2022-05-10T07:05:46+00:00", "content": "Prezes #PAN: brakuje \u015brodk\u00f3w na najpilniejsze potrzeby instytut\u00f3w akademii\n#PAPInformacje \nhttps://t.co/OWPJzqLF0j", "renderedContent": "Prezes #PAN: brakuje \u015brodk\u00f3w na najpilniejsze potrzeby instytut\u00f3w akademii\n#PAPInformacje \npap.pl/aktualnosci/ne\u2026", "id": 1523922225560231936, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PAPinformacje", "id": 1530338982, "displayname": "PAP", "description": "Polska Agencja Prasowa to najwi\u0119ksza agencja informacyjna w Polsce. Zbiera i przekazuje obiektywne oraz wszechstronne informacje z kraju i zagranicy.", "rawDescription": "Polska Agencja Prasowa to najwi\u0119ksza agencja informacyjna w Polsce. Zbiera i przekazuje obiektywne oraz wszechstronne informacje z kraju i zagranicy.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-06-19T09:57:29+00:00", "followersCount": 209336, "friendsCount": 774, "statusesCount": 38982, "favouritesCount": 24, "listedCount": 747, "mediaCount": 14489, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.pap.pl", "linkTcourl": "http://t.co/HP71XfA6We", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000019452020/662074f59b026062831b4c1b296a1f40_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1530338982/1371821948", "label": null, "url": "https://twitter.com/PAPinformacje"}, "replyCount": 9, "retweetCount": 6, "likeCount": 8, "quoteCount": 1, "conversationId": 1523922225560231936, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.pap.pl/aktualnosci/news,1206155,prezes-pan-brakuje-srodkow-na-najpilniejsze-potrzeby-instytutow-akademii"], "tcooutlinks": ["https://t.co/OWPJzqLF0j"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["PAN", "PAPInformacje"], "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["ElonMusk", "Polska", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/KamilaMiciula/status/1523633894129795074", "date": "2022-05-09T12:00:02+00:00", "content": "Czym ogrzewa\u0107 dom, oto jest pytanie \ud83e\udd14\ud83e\uddd0\nhttps://t.co/cRczCdIgRt\n#oze #pompaciep\u0142a #kocio\u0142 #pelet #gaz #w\u0119giel https://t.co/DAOzB3tTIX", "renderedContent": "Czym ogrzewa\u0107 dom, oto jest pytanie \ud83e\udd14\ud83e\uddd0\nswiatoze.pl/dynamiczny-wzr\u2026\n#oze #pompaciep\u0142a #kocio\u0142 #pelet #gaz #w\u0119giel https://t.co/DAOzB3tTIX", "id": 1523633894129795074, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "KamilaMiciula", "id": 1249984148, "displayname": "Kamila Miciu\u0142a - Szlachta", "description": "\ud83d\udc99 #marketing #PR #event #content #communication \ud83d\udc99 #book #travel #Poland\ud83d\udc9a #eco #oze #PV #Lublin \ud83d\udc9a", "rawDescription": "\ud83d\udc99 #marketing #PR #event #content #communication \ud83d\udc99 #book #travel #Poland\ud83d\udc9a #eco #oze #PV #Lublin \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-03-07T20:25:51+00:00", "followersCount": 1049, "friendsCount": 1443, "statusesCount": 3269, "favouritesCount": 2142, "listedCount": 66, "mediaCount": 456, "location": "Lublin, Poland", "protected": false, "linkUrl": "https://bit.ly/kamila-miciula-szlachta", "linkTcourl": "https://t.co/n5gyydwXcU", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1004072417856315394/QAHmoYEW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1249984148/1651237842", "label": null, "url": "https://twitter.com/KamilaMiciula"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1523633894129795074, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://swiatoze.pl/dynamiczny-wzrost-sprzedazy-pomp-ciepla-az-o-80-w-2021-roku/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cRczCdIgRt"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSUItTZXsAAPlQC?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSUItTZXsAAPlQC?format=jpg&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["oze", "pompaciep\u0142a", "kocio\u0142", "pelet", "gaz", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/jacek2929/status/1523605605772328962", "date": "2022-05-09T10:07:38+00:00", "content": "Jak zwi\u0119kszy\u0107 warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci o 50%? \nWystarczy kupi\u0107 #w\u0119giel na zim\u0119! \n#inflacja", "renderedContent": "Jak zwi\u0119kszy\u0107 warto\u015b\u0107 nieruchomo\u015bci o 50%? \nWystarczy kupi\u0107 #w\u0119giel na zim\u0119! \n#inflacja", "id": 1523605605772328962, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "jacek2929", "id": 4039574903, "displayname": "Jacek Placek", "description": "Praktykuj\u0105cy Ateista i Motocyklista, Patologiczny Sceptyk. Jeb\u0142o, to jeb\u0142o.\nPoprawny politycznie i j\u0119zykowo mo\u017ce b\u0119d\u0119, kiedy\u015b.\nAntywacki ban prewencyjny.", "rawDescription": "Praktykuj\u0105cy Ateista i Motocyklista, Patologiczny Sceptyk. Jeb\u0142o, to jeb\u0142o.\nPoprawny politycznie i j\u0119zykowo mo\u017ce b\u0119d\u0119, kiedy\u015b.\nAntywacki ban prewencyjny.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2015-10-25T14:51:03+00:00", "followersCount": 1349, "friendsCount": 1104, "statusesCount": 48189, "favouritesCount": 43617, "listedCount": 3, "mediaCount": 4743, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://page.is/jacek2929", "linkTcourl": "https://t.co/WEJ2ssClpP", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1445489988469092355/z8HcGT_L_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4039574903/1561135642", "label": null, "url": "https://twitter.com/jacek2929"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 1, "conversationId": 1523605605772328962, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["w\u0119giel", "inflacja"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/biznes24pl/status/1523398825699803136", "date": "2022-05-08T20:25:58+00:00", "content": "Poniedzia\u0142ek, 9 maja w #BIZNESODRANA:\n8.00 @BartoszMarczuk @Grupa_PFR #uchod\u017acy\n9.00 @Barankiewicz @FinaxPoland\n#rynki\n9.15 @Dan_Kostecki @Conotoxia #forex \n10.00 Jakub Szkopek @ErsteGroup o cenach w\u0119gla #w\u0119giel #coal \n10.15 S\u0142awomir Kiszycki, wiceprezes #Unibep #budowlanka https://t.co/xjdqXs50fo", "renderedContent": "Poniedzia\u0142ek, 9 maja w #BIZNESODRANA:\n8.00 @BartoszMarczuk @Grupa_PFR #uchod\u017acy\n9.00 @Barankiewicz @FinaxPoland\n#rynki\n9.15 @Dan_Kostecki @Conotoxia #forex \n10.00 Jakub Szkopek @ErsteGroup o cenach w\u0119gla #w\u0119giel #coal \n10.15 S\u0142awomir Kiszycki, wiceprezes #Unibep #budowlanka https://t.co/xjdqXs50fo", "id": 1523398825699803136, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "biznes24pl", "id": 1243472209315794945, "displayname": "BIZNES24", "description": "BIZNES24 - praktyczna telewizja o zarabianiu pieni\u0119dzy", "rawDescription": "BIZNES24 - praktyczna telewizja o zarabianiu pieni\u0119dzy", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2020-03-27T09:37:53+00:00", "followersCount": 2309, "friendsCount": 147, "statusesCount": 1955, "favouritesCount": 469, "listedCount": 23, "mediaCount": 635, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://www.biznes24.pl", "linkTcourl": "https://t.co/vDxd4nukOl", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1335963308931887105/hOh9wgRK_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1243472209315794945/1646943936", "label": null, "url": "https://twitter.com/biznes24pl"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 4, "quoteCount": 1, "conversationId": 1523398825699803136, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1523396674152026113/pu/img/Fi5Mwzt4av6gtKYf.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1523396674152026113/pu/pl/Y-xNbNYvx35ux1-X.m3u8?tag=12", "bitrate": null}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1523396674152026113/pu/vid/1280x720/c1W7l8fBvbSkARaU.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1523396674152026113/pu/vid/480x270/egqyMb5OrVHuD4Wd.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1523396674152026113/pu/vid/640x360/8mbaGk0dYI1G8J0p.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}], "duration": 33.72, "views": 478}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "BartoszMarczuk", "id": 422862068, "displayname": "Bartosz Marczuk", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/BartoszMarczuk"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Grupa_PFR", "id": 803570979431743489, "displayname": "Grupa PFR", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Grupa_PFR"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Barankiewicz", "id": 405051984, "displayname": "Przemek Barankiewicz \ud83e\udd16\ud83d\udcc8", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Barankiewicz"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "FinaxPoland", "id": 1305889199237853193, "displayname": "Finax Inteligentne \ud83e\udd16Inwestowanie", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/FinaxPoland"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Dan_Kostecki", "id": 780736466414473216, "displayname": "Daniel Kostecki \u20ac$\u20bf", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Dan_Kostecki"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Conotoxia", "id": 2601582498, "displayname": "Conotoxia", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/Conotoxia"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "ErsteGroup", "id": 3697594996, "displayname": "Erste Group", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/ErsteGroup"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["BIZNESODRANA", "uchod\u017acy", "rynki", "forex", "w\u0119giel", "coal", "Unibep", "budowlanka"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/TwarogMarcin/status/1522839392079040512", "date": "2022-05-07T07:22:58+00:00", "content": "Pan @JKowalski_posel domaga si\u0119 audytu geologicznego #g\u00f3rnictwo #w\u0119giel Po\u017cycz\u0119. Niech sobie ch\u0142op poczyta. https://t.co/03wL5EHIZF", "renderedContent": "Pan @JKowalski_posel domaga si\u0119 audytu geologicznego #g\u00f3rnictwo #w\u0119giel Po\u017cycz\u0119. Niech sobie ch\u0142op poczyta. twitter.com/JKowalski_pose\u2026", "id": 1522839392079040512, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "TwarogMarcin", "id": 1398091615, "displayname": "Marcin Twar\u00f3g", "description": "Dziennikarz, wydawca serwisu dziennikzachodni.pl \u015al\u0105zak w Sosnowcu. Tutaj g\u0142\u00f3wnie media, sport, rodzina. M\u0105\u017c Anety, tata Kuby, Miko\u0142aja i Ma\u0107ka", "rawDescription": "Dziennikarz, wydawca serwisu dziennikzachodni.pl \u015al\u0105zak w Sosnowcu. Tutaj g\u0142\u00f3wnie media, sport, rodzina. M\u0105\u017c Anety, tata Kuby, Miko\u0142aja i Ma\u0107ka", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2013-05-02T20:00:48+00:00", "followersCount": 4302, "friendsCount": 2827, "statusesCount": 24255, "favouritesCount": 20522, "listedCount": 63, "mediaCount": 4606, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.kubatwarog.eu", "linkTcourl": "https://t.co/NIbXFnGp16", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3604468466/e8d123e9368823674ec4019126f16f16_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1398091615/1517159606", "label": null, "url": "https://twitter.com/TwarogMarcin"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1522839392079040512, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": ["https://twitter.com/JKowalski_posel/status/1518862622749298689"], "tcooutlinks": ["https://t.co/03wL5EHIZF"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/JKowalski_posel/status/1518862622749298689", "date": "2022-04-26T08:00:43+00:00", "content": "Jestem w Katowicach na dzielnicy Nikiszowiec przed zamni\u0119t\u0105 kilka lat temu kopalni\u0105 KWK \"Wieczorek\". Tu mo\u017cna by\u0142o wydobywa\u0107 w\u0119giel kamienny jeszcze 15-20 lat! Czas na odbudow\u0119 polskiego g\u00f3rnictwa! Czas na inwestycje w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1w\u0119giel. https://t.co/Kx01H1MPSk", "renderedContent": "Jestem w Katowicach na dzielnicy Nikiszowiec przed zamni\u0119t\u0105 kilka lat temu kopalni\u0105 KWK \"Wieczorek\". Tu mo\u017cna by\u0142o wydobywa\u0107 w\u0119giel kamienny jeszcze 15-20 lat! Czas na odbudow\u0119 polskiego g\u00f3rnictwa! Czas na inwestycje w \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1w\u0119giel. https://t.co/Kx01H1MPSk", "id": 1518862622749298689, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JKowalski_posel", "id": 1150329318633017345, "displayname": "Janusz Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Pose\u0142 na Sejm RP @SolidarnaPL @ZiobroPL | Wiceminister @MAPGOVPL 2019-2021 I Wiceprezydent Opola 2014-2015 | wsp\u00f3\u0142autor biografii \u015bp. Lecha Kaczy\u0144skiego", "rawDescription": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 Pose\u0142 na Sejm RP @SolidarnaPL @ZiobroPL | Wiceminister @MAPGOVPL 2019-2021 I Wiceprezydent Opola 2014-2015 | wsp\u00f3\u0142autor biografii \u015bp. Lecha Kaczy\u0144skiego", "descriptionUrls": null, "verified": true, "created": "2019-07-14T09:00:56+00:00", "followersCount": 25115, "friendsCount": 1231, "statusesCount": 9150, "favouritesCount": 9433, "listedCount": 137, "mediaCount": 2948, "location": "Opole - Warszawa, Polska ", "protected": false, "linkUrl": "https://januszkowalski.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/iCrGMgbGil", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1184717372600602630/rTodY42Z_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1150329318633017345/1640261657", "label": null, "url": "https://twitter.com/JKowalski_posel"}, "replyCount": 643, "retweetCount": 70, "likeCount": 342, "quoteCount": 62, "conversationId": 1518862622749298689, "lang": "pl", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Video", "thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1518862546563911681/pu/img/L6ls61yZtqCA3WSR.jpg", "variants": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518862546563911681/pu/vid/320x568/C_G19uPT41c3KtnV.mp4?tag=12", "bitrate": 632000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518862546563911681/pu/vid/720x1280/8WgGMYQWtDVd8wKQ.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518862546563911681/pu/vid/480x852/PzOAqKiiMWZuzZfj.mp4?tag=12", "bitrate": 950000}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.VideoVariant", "contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1518862546563911681/pu/pl/FfRw7Zy4iv5qgkx3.m3u8?tag=12&container=fmp4", "bitrate": null}], "duration": 32.638, "views": 33646}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": null, "cashtags": null}, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "JKowalski_posel", "id": 1150329318633017345, "displayname": "Janusz Kowalski \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/JKowalski_posel"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["g\u00f3rnictwo", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra/status/1522600082167799809", "date": "2022-05-06T15:32:02+00:00", "content": "M\u00f3wi\u0105c o walce ze smogiem, cz\u0119sto pomija si\u0119 problem gaz\u00f3w cieplarnianych. \n#Gaz ziemny nie do ko\u0144ca rozwi\u0105zuje problem smogu, a dla klimatu jest tak samo szkodliwy jak #w\u0119giel. \nhttps://t.co/4y4daXD0cD", "renderedContent": "M\u00f3wi\u0105c o walce ze smogiem, cz\u0119sto pomija si\u0119 problem gaz\u00f3w cieplarnianych. \n#Gaz ziemny nie do ko\u0144ca rozwi\u0105zuje problem smogu, a dla klimatu jest tak samo szkodliwy jak #w\u0119giel. \nonet.pl/informacje/nau\u2026", "id": 1522600082167799809, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "PracowniaBystra", "id": 2824134560, "displayname": "Pracownia Bystra", "description": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "rawDescription": "Stowarzyszenie Pracownia na rzecz Wszystkich Istot ponad 30 lat zajmuje si\u0119 ochron\u0105 dzikiej przyrody i popularyzowaniem filozofii g\u0142\u0119bokiej ekologii.", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-09-21T12:15:49+00:00", "followersCount": 4627, "friendsCount": 950, "statusesCount": 7436, "favouritesCount": 14333, "listedCount": 46, "mediaCount": 2217, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "https://pracownia.org.pl", "linkTcourl": "https://t.co/72ToeDsNGi", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/513677596232392705/I6Ssezu9_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2824134560/1654083454", "label": null, "url": "https://twitter.com/PracowniaBystra"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 7, "quoteCount": 1, "conversationId": 1522600082167799809, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://www.onet.pl/informacje/nauka-o-klimacie/czy-gaz-jest-ekologiczny-nie-tak-jak-mogloby-sie-wydawac/esz37z4,30bc1058"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4y4daXD0cD"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Gaz", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/a_fedorska/status/1522266876251881473", "date": "2022-05-05T17:28:00+00:00", "content": "Sad administracyjny  Berlin-Brandenburg zdecydowal ze #kopalnia #wegiel   w #J\u00e4nschwalde jednak nie musi zostac zamknieta w maju mimo ze wypompowywala zu duzo #woda", "renderedContent": "Sad administracyjny  Berlin-Brandenburg zdecydowal ze #kopalnia #wegiel   w #J\u00e4nschwalde jednak nie musi zostac zamknieta w maju mimo ze wypompowywala zu duzo #woda", "id": 1522266876251881473, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "a_fedorska", "id": 1372938410210562058, "displayname": "Aleksandra Fedorska", "description": "Publicystka specjalizuj\u0105ca si\u0119 m. in. w tematyce kraj\u00f3w niemieckoj\u0119zycznych i energetyce.\nRedaktor Biznesalert", "rawDescription": "Publicystka specjalizuj\u0105ca si\u0119 m. in. w tematyce kraj\u00f3w niemieckoj\u0119zycznych i energetyce.\nRedaktor Biznesalert", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2021-03-19T15:50:09+00:00", "followersCount": 174, "friendsCount": 191, "statusesCount": 1573, "favouritesCount": 1951, "listedCount": 2, "mediaCount": 15, "location": "Frankfurt Oder/Poznan", "protected": false, "linkUrl": "http://www.biznesalert.pl", "linkTcourl": "https://t.co/ulPqWRfq7H", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1372938548668665863/XmKzSUHK_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/a_fedorska"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1522266876251881473, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": null, "tcooutlinks": null, "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["kopalnia", "wegiel", "J\u00e4nschwalde", "woda"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Freedom_Games/status/1522259839174467584", "date": "2022-05-05T17:00:02+00:00", "content": "#Ekopodcast: Po\u017cegnanie z w\u0119glem - czym jest sprawiedliwa transformacja? @WeroMichalak w rozmowie z @patryk_bialas #libertetalks #w\u0119giel\nZapraszamy na: \nSpotify: https://t.co/8C0C6k1CYT\nYou Tube: https://t.co/mV1vZ1mks0 https://t.co/dH75hdFLAE", "renderedContent": "#Ekopodcast: Po\u017cegnanie z w\u0119glem - czym jest sprawiedliwa transformacja? @WeroMichalak w rozmowie z @patryk_bialas #libertetalks #w\u0119giel\nZapraszamy na: \nSpotify: tiny.pl/9s1lx\nYou Tube: tiny.pl/9s1p9 https://t.co/dH75hdFLAE", "id": 1522259839174467584, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Freedom_Games", "id": 2479707517, "displayname": "Igrzyska Wolno\u015bci", "description": "Doroczna \u0142\u00f3dzka konferencja @MagazynLiberte", "rawDescription": "Doroczna \u0142\u00f3dzka konferencja @MagazynLiberte", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2014-05-06T11:39:23+00:00", "followersCount": 1369, "friendsCount": 424, "statusesCount": 1673, "favouritesCount": 218, "listedCount": 9, "mediaCount": 653, "location": "Polska", "protected": false, "linkUrl": "http://www.igrzyskawolnosci.pl", "linkTcourl": "https://t.co/TpOB6BHN6K", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1531950510189723650/-KIU85af_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2479707517/1654080439", "label": null, "url": "https://twitter.com/Freedom_Games"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1522259839174467584, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://tiny.pl/9s1lx", "https://tiny.pl/9s1p9"], "tcooutlinks": ["https://t.co/8C0C6k1CYT", "https://t.co/mV1vZ1mks0"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSAMwKdWUAAD4v1?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSAMwKdWUAAD4v1?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeroMichalak", "id": 1226883041034940417, "displayname": "Weronika Michalak", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeroMichalak"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patryk_bialas", "id": 1861347392, "displayname": "Patryk Bia\u0142as \ud83c\udf0d\ud83d\udc9a\u267b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/patryk_bialas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ekopodcast", "libertetalks", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/MagazynLiberte/status/1522259836695502848", "date": "2022-05-05T17:00:01+00:00", "content": "#Ekopodcast: Po\u017cegnanie z w\u0119glem - czym jest sprawiedliwa transformacja? @WeroMichalak w rozmowie z @patryk_bialas #libertetalks #w\u0119giel\nZapraszamy na: \nSpotify: https://t.co/vOu21y0qCg\nYou Tube: https://t.co/QiXTtYYXEH https://t.co/i9rZJ2wxUL", "renderedContent": "#Ekopodcast: Po\u017cegnanie z w\u0119glem - czym jest sprawiedliwa transformacja? @WeroMichalak w rozmowie z @patryk_bialas #libertetalks #w\u0119giel\nZapraszamy na: \nSpotify: tiny.pl/9s1lx\nYou Tube: tiny.pl/9s1p9 https://t.co/i9rZJ2wxUL", "id": 1522259836695502848, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "MagazynLiberte", "id": 896254975, "displayname": "Magazyn Liberte!", "description": "G\u0142os wolny, wolno\u015b\u0107 ubezpieczaj\u0105cy.  (ENG @liberteworld)", "rawDescription": "G\u0142os wolny, wolno\u015b\u0107 ubezpieczaj\u0105cy.  (ENG @liberteworld)", "descriptionUrls": null, "verified": false, "created": "2012-10-21T22:08:52+00:00", "followersCount": 6184, "friendsCount": 900, "statusesCount": 5675, "favouritesCount": 1183, "listedCount": 63, "mediaCount": 509, "location": "Poland", "protected": false, "linkUrl": "http://liberte.pl/", "linkTcourl": "https://t.co/TjyX3R6DZu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1202144975040995328/H4LY8QIs_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/896254975/1649939373", "label": null, "url": "https://twitter.com/MagazynLiberte"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1522259836695502848, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "outlinks": ["https://tiny.pl/9s1lx", "https://tiny.pl/9s1p9"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vOu21y0qCg", "https://t.co/QiXTtYYXEH"], "media": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.Photo", "previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSAMnM9XoAARJTS?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/FSAMnM9XoAARJTS?format=png&name=large"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": [{"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "WeroMichalak", "id": 1226883041034940417, "displayname": "Weronika Michalak", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/WeroMichalak"}, {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "patryk_bialas", "id": 1861347392, "displayname": "Patryk Bia\u0142as \ud83c\udf0d\ud83d\udc9a\u267b", "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "label": null, "url": "https://twitter.com/patryk_bialas"}], "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ekopodcast", "libertetalks", "w\u0119giel"], "cashtags": null}
{"_type": "snscrape.modules.twitter.Tweet", "url": "https://twitter.com/Legaartis/status/1522184364905447430", "date": "2022-05-05T12:00:08+00:00", "content": "Jedna z najwi\u0119kszych elektrowni cieplnych na Ukrainie zatrzyma\u0142a si\u0119 \u2013 sko\u0144czy\u0142 si\u0119 w\u0119giel\n#Ukraina #Ukraine #War #W\u0119giel #wojna\nhttps://t.co/sFiRLr6YzJ", "renderedContent": "Jedna z najwi\u0119kszych elektrowni cieplnych na Ukrainie zatrzyma\u0142a si\u0119 \u2013 sko\u0144czy\u0142 si\u0119 w\u0119giel\n#Ukraina #Ukraine #War #W\u0119giel #wojna\nlegaartis.pl/blog/2022/05/0\u2026", "id": 1522184364905447430, "user": {"_type": "snscrape.modules.twitter.User", "username": "Legaartis", "id": 1447841883275857921, "displayname": "Kancelaria LEGA ARTIS", "description": "Blog: legaartis.pl/blog\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "rawDescription": "Blog: https://t.co/07i55DG0jC\nJeste\u015bmy by pomaga\u0107! Kancelaria LEGA ARTIS to pomoc prawna z przyst\u0119pnymi cenami i wysokim profesjonalizmem.", "descriptionUrls": [{"text": "legaartis.pl/blog", "url": "http://legaartis.pl/blog", "tcourl": "https://t.co/07i55DG0jC", "indices": [6, 29]}], "verified": false, "created": "2021-10-12T08:29:47+00:00", "followersCount": 920, "friendsCount": 0, "statusesCount": 4781, "favouritesCount": 51, "listedCount": 2, "mediaCount": 2, "location": "Warszawa", "protected": false, "linkUrl": "https://legaartis.pl/blog", "linkTcourl": "https://t.co/IR1dBWUmMu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1460259595625156622/KcZsVRXU_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1447841883275857921/1636988012", "label": null, "url": "https://twitter.com/Legaartis"}, "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1522184364905447430, "lang": "pl", "source": "<a href=\"https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels\" rel=\"nofollow\">Legaartis</a>", "sourceUrl": "https://help.twitter.com/en/using-twitter/how-to-tweet#source-labels", "sourceLabel": "Legaartis", "outlinks": ["https://legaartis.pl/blog/2022/05/05/jedna-z-najwiekszych-elektrowni-cieplnych-na-ukrainie-zatrzymala-sie-skonczyl-sie-wegiel/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/sFiRLr6YzJ"], "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "inReplyToTweetId": null, "inReplyToUser": null, "mentionedUsers": null, "coordinates": null, "place": null, "hashtags": ["Ukraina", "Ukraine", "War", "W\u0119giel", "wojna"], "cashtags": null}
